{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","id":4009458,"properties":{"name":"Elsenheimerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5245001,48.1357233],[11.5243862,48.1358053],[11.5241076,48.1360003],[11.5240693,48.1360272],[11.5240283,48.1360581],[11.523917,48.1361421],[11.5238829,48.1361688],[11.5235038,48.1364469],[11.5232687,48.1366152],[11.522741,48.1370017],[11.5223771,48.1372545],[11.5222321,48.1373553],[11.5220997,48.1374473],[11.5217895,48.137663],[11.5211949,48.1381151],[11.5209974,48.1382643],[11.5209248,48.138317],[11.5208522,48.1383697],[11.5202188,48.1388296],[11.5197987,48.1391345],[11.51915,48.1396087],[11.5190774,48.1396649],[11.5189605,48.1397544],[11.5186078,48.1399823],[11.5185951,48.1399908],[11.5184756,48.1400691]]}},{"type":"Feature","id":4043486,"properties":{"name":"Friedenheimer Br\u00fccke","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5198463,48.1445422],[11.5195447,48.1437001],[11.519462,48.1434659],[11.5194026,48.1432986],[11.5189933,48.1420824]]}},{"type":"Feature","id":4043488,"properties":{"name":"Elsenheimerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.51868,48.1414144],[11.5186272,48.1412713]]}},{"type":"Feature","id":4043489,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5178825,48.1391264],[11.5178108,48.1390931],[11.5177425,48.1390764],[11.5176272,48.1390645],[11.5167296,48.1390862],[11.515387,48.1391187],[11.5144241,48.1391186],[11.5141259,48.1391221],[11.5140559,48.139123],[11.5137377,48.1391242]]}},{"type":"Feature","id":4043491,"properties":{"name":"Lautensackstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1392217","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Hanns Lautensack"},"en":{"language":"en","value":"Hans Sebald Lautensack"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Kupferstecher und Radierer"},"en":{"language":"en","value":"German artist"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1524,"death":1565,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hanns Lautensack","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hanns_Lautensack"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Hanns Lautensack","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hanns_Lautensack"}},"image":"HannsLautensack1554.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5178825,48.1391264],[11.5179199,48.1390716],[11.5179374,48.1390333],[11.517955,48.1389437]]}},{"type":"Feature","id":4058977,"properties":{"name":"Wotanstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q43610","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Odin"},"en":{"language":"en","value":"Odin"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"major god in Norse mythology"},"de":{"language":"de","value":"germanische Gottheit"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Odin","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Odin"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Odin","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Odin"}},"image":"NKS 1867 4to, 97v, Odin on Sleipnir.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5034108,48.1432744],[11.5033792,48.1433602],[11.5033617,48.1434147],[11.5033269,48.1435228],[11.5032886,48.1436546],[11.5032697,48.1437449],[11.5032335,48.1438796]]}},{"type":"Feature","id":4075146,"properties":{"name":"Ammerseestra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5026334,48.1260378],[11.5025028,48.1260365],[11.5016821,48.1260306],[11.5009383,48.1259961],[11.5003857,48.1259574],[11.4995641,48.1258725],[11.4989628,48.1257924],[11.4983641,48.1256955]]}},{"type":"Feature","id":4079075,"properties":{"name":"Friedenheimer Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.512341,48.1419883],[11.5123672,48.1421008]]}},{"type":"Feature","id":4218688,"properties":{"name":"Wilhelm-Mayr-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4824487,48.1391115],[11.4831443,48.1388968],[11.4834912,48.1388269],[11.4843806,48.1386478],[11.4853968,48.1384351],[11.485965,48.1382973],[11.4860605,48.1382742]]}},{"type":"Feature","id":4218691,"properties":{"name":"Z\u00fcndterstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4836292,48.140081],[11.4847951,48.1399437],[11.4853368,48.1398924],[11.48573,48.1399239],[11.4862767,48.1398687],[11.4871492,48.1397803],[11.4873415,48.1397318],[11.487426,48.1397105]]}},{"type":"Feature","id":4218693,"properties":{"name":"Willibaldstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q705878","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Willibald von Eichst\u00e4tt"},"en":{"language":"en","value":"Willibald"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"angels\u00e4chsischer Missionar und Bischof"},"en":{"language":"en","value":"8th century bishop and saint"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":700,"death":787,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Willibald von Eichst\u00e4tt","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Willibald_von_Eichst%C3%A4tt"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Willibald","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Willibald"}},"image":"Willibald-Eichstaett.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4883067,48.1409062],[11.4882859,48.1408667]]}},{"type":"Feature","id":4218694,"properties":{"name":"Genovevaweg","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4856224,48.1375671],[11.4865169,48.1373591],[11.487218,48.1372602],[11.4872522,48.1372342],[11.4871819,48.136738],[11.4871721,48.1366674]]}},{"type":"Feature","id":4218695,"properties":{"name":"Alblstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4877837,48.138745],[11.4883444,48.1396761]]}},{"type":"Feature","id":4218697,"properties":{"name":"Willibaldplatz","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q705878","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Willibald von Eichst\u00e4tt"},"en":{"language":"en","value":"Willibald"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"angels\u00e4chsischer Missionar und Bischof"},"en":{"language":"en","value":"8th century bishop and saint"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":700,"death":787,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Willibald von Eichst\u00e4tt","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Willibald_von_Eichst%C3%A4tt"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Willibald","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Willibald"}},"image":"Willibald-Eichstaett.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4893522,48.1404069],[11.4892404,48.1404223],[11.4890303,48.1404568],[11.4889253,48.1404371],[11.4881348,48.1405802]]}},{"type":"Feature","id":4218698,"properties":{"name":"Reutterstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4884476,48.1365616],[11.4884597,48.1366329],[11.4886429,48.1374493],[11.4887413,48.1378879],[11.4888095,48.138163],[11.4888381,48.1382786],[11.4888975,48.1385057],[11.4889796,48.1388436],[11.4890675,48.1392052],[11.4891454,48.1395254],[11.4892479,48.1399765],[11.4893522,48.1404069],[11.4893972,48.1405657],[11.4894118,48.1406275],[11.4894135,48.1406646],[11.4894157,48.1407104]]}},{"type":"Feature","id":4218699,"properties":{"name":"Gatterburgstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q1527640","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss Gatterburg"},"en":{"language":"en","value":"Schloss Gatterburg"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Schloss in Deutschland"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss Gatterburg (Bayern)","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_Gatterburg_(Bayern)"}},"image":"Schloss Gatterburg Nov 2009.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4866611,48.1390353],[11.4876078,48.1387898],[11.4877837,48.138745],[11.4888034,48.138517],[11.4888975,48.1385057]]}},{"type":"Feature","id":4218700,"properties":{"name":"Geyerspergerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4911005,48.1404069],[11.4910869,48.1403579],[11.491078,48.140326],[11.4910615,48.1402169],[11.4910101,48.1393354],[11.4909808,48.1391548],[11.4909489,48.1389865],[11.4909037,48.1388047],[11.4908451,48.1385991],[11.4906498,48.1381874],[11.4905856,48.1380789],[11.4905468,48.1380196],[11.4903958,48.1377626],[11.4902929,48.1375595],[11.4902193,48.1374018],[11.490208,48.1373775],[11.4901365,48.1371882],[11.4900867,48.1370348],[11.4900318,48.1368658],[11.4899579,48.1365122],[11.4899372,48.1364383],[11.4899165,48.1363643],[11.4898791,48.136181],[11.4896635,48.1351435],[11.4896376,48.1344647]]}},{"type":"Feature","id":4218701,"properties":{"name":"Agricolastra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4893309,48.1299954],[11.4893414,48.1301008],[11.4893476,48.1302641],[11.4893638,48.1307719],[11.4894111,48.1314104],[11.4894606,48.1317701],[11.4895082,48.1319494],[11.4895718,48.1321208],[11.4897829,48.1325128],[11.490182,48.1331814],[11.4904619,48.1337174],[11.4906054,48.1340878],[11.4907184,48.1343796],[11.49077,48.1344644],[11.4908029,48.1345186],[11.4908291,48.1348098],[11.4911954,48.1362631],[11.4912359,48.1363244]]}},{"type":"Feature","id":4218702,"properties":{"name":"Johannes-Scharrer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1698313","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Johannes Scharrer"},"en":{"language":"en","value":"Johannes Scharrer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Unternehmer und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"German entrepreneur"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1785,"death":1844,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Johannes Scharrer","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Johannes_Scharrer"}},"image":"Johannes Scharrer.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4915786,48.1373878],[11.4930695,48.1373206]]}},{"type":"Feature","id":4218703,"properties":{"name":"St\u00f6berlstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4945792,48.1399749],[11.4945653,48.1399103],[11.4945353,48.139771],[11.4945236,48.1396488],[11.4945132,48.1395395],[11.4944526,48.1389058],[11.4943535,48.1378683],[11.4942836,48.1370611],[11.4942264,48.1364001],[11.4942197,48.1363223]]}},{"type":"Feature","id":4218705,"properties":{"name":"Valpichlerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4888381,48.1382786],[11.489212,48.1382191],[11.4897722,48.1381597],[11.4905856,48.1380789]]}},{"type":"Feature","id":4218706,"properties":{"name":"Von-der-Pfordten-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q85092","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Ludwig von der Pfordten"},"en":{"language":"en","value":"Baron Karl Ludwig von der Pfordten"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"bayerischer und s\u00e4chsischer Rechtswissenschaftler und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"Minister-President of Bavaria (1811-1880)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1811,"death":1880,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Ludwig von der Pfordten","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Ludwig_von_der_Pfordten"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Baron Karl Ludwig von der Pfordten","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Baron_Karl_Ludwig_von_der_Pfordten"}},"image":"Ludwig Freiherr von der Pfordten.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4960751,48.1399125],[11.4960404,48.1398642],[11.4960246,48.1398413],[11.4959898,48.139793],[11.4959761,48.1397379],[11.4959465,48.139633],[11.4958417,48.1391816],[11.4958094,48.1389971],[11.4958047,48.13897],[11.4958019,48.1389542],[11.4956833,48.1378189],[11.4956798,48.137793]]}},{"type":"Feature","id":4218708,"properties":{"name":"Am Laimer Anger","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4992086,48.1385126],[11.4992416,48.1388361],[11.4992477,48.1391952],[11.4992523,48.1394738],[11.4992523,48.1395826],[11.4992556,48.1396347],[11.4992558,48.1396444]]}},{"type":"Feature","id":4218710,"properties":{"name":"Riegerhofweg","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5001269,48.1384579],[11.5001887,48.1389221]]}},{"type":"Feature","id":4218712,"properties":{"name":"Mathunistra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4979729,48.1385707],[11.4987315,48.138535],[11.4988029,48.1385317],[11.4992086,48.1385126],[11.5000147,48.1384629],[11.5001269,48.1384579],[11.5015355,48.1383708]]}},{"type":"Feature","id":4218713,"properties":{"name":"Mathunistra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5015355,48.1383708],[11.5015888,48.138342],[11.5020182,48.1383123],[11.5024252,48.1382842],[11.5028412,48.1382555]]}},{"type":"Feature","id":4218715,"properties":{"name":"Valpichlerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5009711,48.1374072],[11.500817,48.1374101],[11.5007154,48.1374126],[11.5001035,48.1374241],[11.4998137,48.1374356]]}},{"type":"Feature","id":4218716,"properties":{"name":"Valpichlerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5029345,48.1373906],[11.502819,48.1373908],[11.5023822,48.1373917],[11.501898,48.1373927],[11.5010925,48.1374071],[11.5009711,48.1374072]]}},{"type":"Feature","id":4218717,"properties":{"name":"Freiburger Platz","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q2833","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Freiburg im Breisgau"},"en":{"language":"en","value":"Freiburg im Breisgau"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gro\u00dfstadt in Baden-W\u00fcrttemberg, Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"large city in Baden-W\u00fcrttemberg, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Freiburg im Breisgau","badges":["Q17437798"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Freiburg_im_Breisgau"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Freiburg im Breisgau","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Freiburg_im_Breisgau"}},"image":"Freiburger M\u00fcnster.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5009416,48.1361193],[11.5013829,48.1361132],[11.5018763,48.1361064]]}},{"type":"Feature","id":4218719,"properties":{"name":"Wimpfener Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q491535","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Bad Wimpfen"},"en":{"language":"en","value":"Bad Wimpfen"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Stadt im Kraichgau, Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"municipality in Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Bad Wimpfen","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Bad_Wimpfen"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Bad Wimpfen","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Bad_Wimpfen"}},"image":"Wimpfen-burgviertel-panoram.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5009279,48.1357707],[11.5009416,48.1361193],[11.5009417,48.1361363],[11.5009465,48.1367575],[11.5009479,48.1367949],[11.5009711,48.1374072]]}},{"type":"Feature","id":4218720,"properties":{"name":"Tuttlinger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q15987","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Tuttlingen"},"en":{"language":"en","value":"Tuttlingen"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Stadt in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"town in Baden-W\u00fcrttemberg"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Tuttlingen","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Tuttlingen"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Tuttlingen","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Tuttlingen"}},"image":"Bahnhof Tuttlingen.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.501898,48.1373927],[11.5018877,48.1367825],[11.5018763,48.1361064]]}},{"type":"Feature","id":4218721,"properties":{"name":"Tuttlinger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5018554,48.1355601],[11.5018763,48.1361064]]}},{"type":"Feature","id":4218723,"properties":{"name":"Stroblstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4934708,48.139381],[11.4935454,48.1394577],[11.4935631,48.1395374],[11.4937376,48.1397134],[11.4937504,48.1397574],[11.4938015,48.1399654],[11.4938092,48.1400017]]}},{"type":"Feature","id":4271283,"properties":{"name":"Willibaldstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q705878","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Willibald von Eichst\u00e4tt"},"en":{"language":"en","value":"Willibald"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"angels\u00e4chsischer Missionar und Bischof"},"en":{"language":"en","value":"8th century bishop and saint"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":700,"death":787,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Willibald von Eichst\u00e4tt","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Willibald_von_Eichst%C3%A4tt"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Willibald","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Willibald"}},"image":"Willibald-Eichstaett.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4883067,48.1409062],[11.4883289,48.1409588],[11.4883394,48.1409837],[11.4883586,48.1410305],[11.4883836,48.1410883],[11.4886461,48.1416782],[11.4888257,48.1420916],[11.4889152,48.1423128],[11.4890686,48.1427208],[11.4891526,48.1429441],[11.4892212,48.1431412],[11.4892712,48.1432687],[11.4893913,48.1435749],[11.4894887,48.1438232],[11.4895097,48.1438768],[11.4896412,48.1442418],[11.4896663,48.1443193],[11.4896955,48.1444106]]}},{"type":"Feature","id":4271284,"properties":{"name":"Reutterstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4894157,48.1407104],[11.4893894,48.1407645],[11.4893988,48.14079],[11.4894159,48.1408364]]}},{"type":"Feature","id":4271286,"properties":{"name":"Rappstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4888257,48.1420916],[11.4898039,48.1419459],[11.4907553,48.1418071],[11.4914081,48.1417069],[11.4916501,48.1416706],[11.492156,48.1415966],[11.4922981,48.1415758],[11.4923764,48.1415643],[11.4925441,48.1415466],[11.4926898,48.1415653]]}},{"type":"Feature","id":4271287,"properties":{"name":"Ettenhueberstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1661201","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Mathias Etenhueber"},"en":{"language":"en","value":"Matthias Ettenhueber"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Dichter"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1722,"death":1782,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Mathias Etenhueber","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Mathias_Etenhueber"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4907553,48.1418071],[11.4904981,48.1410719]]}},{"type":"Feature","id":4271288,"properties":{"name":"St\u00f6gerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4912461,48.1404977],[11.4912666,48.1405573],[11.4916501,48.1416706]]}},{"type":"Feature","id":4271289,"properties":{"name":"Agricolastra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4926205,48.1403932],[11.4927274,48.1410257],[11.492815,48.1413372],[11.4928459,48.1414182],[11.4927936,48.1414562],[11.4927401,48.1415076],[11.4926898,48.1415653],[11.4926574,48.1416588],[11.4926642,48.1417495],[11.4928378,48.1422721]]}},{"type":"Feature","id":4271290,"properties":{"name":"Agricolaplatz","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4947865,48.1411565],[11.4946481,48.1411733],[11.4938315,48.1412727],[11.4931328,48.1413565],[11.4929491,48.1413864],[11.4928459,48.1414182]]}},{"type":"Feature","id":4271292,"properties":{"name":"Ronpeckhstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4938315,48.1412727],[11.4936624,48.1405175]]}},{"type":"Feature","id":4271294,"properties":{"name":"Pronnerplatz","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4952728,48.1433786],[11.4959056,48.143314],[11.4961123,48.1432929],[11.4966597,48.1432369],[11.4967688,48.1432258]]}},{"type":"Feature","id":4288172,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5247029,48.1356944],[11.5245894,48.1356636]]}},{"type":"Feature","id":4497088,"properties":{"name":"Lautensackstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1392217","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Hanns Lautensack"},"en":{"language":"en","value":"Hans Sebald Lautensack"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Kupferstecher und Radierer"},"en":{"language":"en","value":"German artist"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1524,"death":1565,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hanns Lautensack","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hanns_Lautensack"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Hanns Lautensack","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hanns_Lautensack"}},"image":"HannsLautensack1554.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5173218,48.1360972],[11.5173238,48.1361321],[11.5173275,48.1361859],[11.5173481,48.1365181],[11.5173588,48.1365808],[11.5174204,48.136941],[11.5174407,48.1370654]]}},{"type":"Feature","id":4497089,"properties":{"name":"Wilhelm-Riehl-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.520315,48.1356937],[11.5195878,48.1357122],[11.5191627,48.135723],[11.5184983,48.13574],[11.5182313,48.1357468],[11.5178276,48.135757],[11.5177337,48.1357594],[11.5176395,48.1357618],[11.5172775,48.1357711],[11.5163863,48.1357937],[11.5162372,48.1357975],[11.5157294,48.1358105],[11.5152012,48.1358239],[11.5142888,48.1358472],[11.5138454,48.1358584],[11.5137564,48.1358607],[11.5136941,48.1358623]]}},{"type":"Feature","id":4497101,"properties":{"name":"Hans-Thonauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q630831","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Hans Donauer der \u00c4ltere"},"en":{"language":"en","value":"Hans Donauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Maler"},"en":{"language":"en","value":"German artist (1521-1596)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1521,"death":1596,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hans Donauer der \u00c4ltere","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hans_Donauer_der_%C3%84ltere"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Hans Donauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hans_Donauer"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5171568,48.1341178],[11.5171521,48.1340918],[11.5171479,48.1340392],[11.5171048,48.1338318],[11.51703,48.1336926],[11.5169962,48.1336296],[11.5169538,48.1335747],[11.5168766,48.1334748],[11.5167146,48.1333232],[11.5164687,48.1331358],[11.5162258,48.1329695],[11.5156553,48.132652],[11.5153371,48.1324941],[11.5149984,48.1323327]]}},{"type":"Feature","id":4497104,"properties":{"name":"Barmer Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q153974","person":false,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Barmen"},"de":{"language":"de","value":"Barmen"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"ehemalige Gro\u00dfstadt im \u00f6stlichen Rheinland, seit 1929 Teil von Wuppertal"},"en":{"language":"en","value":"former city in eastern Rhineland, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Barmen","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Barmen"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Barmen","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Barmen"}},"image":"280505 001 Engelshaus Barmen.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5189676,48.1314272],[11.5188893,48.1314602],[11.5188567,48.1314747],[11.5188117,48.1314957],[11.5187191,48.1315455],[11.5177232,48.1320903],[11.516667,48.1327278],[11.5162827,48.1329386],[11.5162258,48.1329695]]}},{"type":"Feature","id":4497105,"properties":{"name":"N\u00f6rdlinger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q489902","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"N\u00f6rdlingen"},"en":{"language":"en","value":"N\u00f6rdlingen"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gro\u00dfe Kreisstadt in Bayern"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"N\u00f6rdlingen","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/N%C3%B6rdlingen"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"N\u00f6rdlingen","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/N%C3%B6rdlingen"}},"image":"N\u00f6rdlingen 009.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5175703,48.1304133],[11.5175023,48.1304544],[11.5171501,48.1306995],[11.5165664,48.1310929],[11.5161437,48.1314126],[11.5156699,48.1317655]]}},{"type":"Feature","id":4497107,"properties":{"name":"Seehoferstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5142579,48.1290387],[11.5144597,48.1295976],[11.5147681,48.1305274],[11.5150237,48.1312705],[11.51507,48.1313581],[11.5151146,48.1314137],[11.5152027,48.1314912],[11.5152161,48.131503],[11.5156699,48.1317655]]}},{"type":"Feature","id":4515579,"properties":{"name":"Fachnerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5167306,48.129593],[11.5166761,48.1296297],[11.5166486,48.1296482],[11.5165951,48.1296841]]}},{"type":"Feature","id":4515580,"properties":{"name":"Altmannstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5123669,48.1298929],[11.5124485,48.1299008],[11.5131219,48.1297923],[11.5134377,48.1297476],[11.5144597,48.1295976]]}},{"type":"Feature","id":4515581,"properties":{"name":"Burgkmairstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q313163","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Hans Burgkmair the Elder"},"de":{"language":"de","value":"Hans Burgkmair der \u00c4ltere"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Maler, Zeichner und Holzschneider"},"en":{"language":"en","value":"German painter (1473-1531)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1473,"death":1531,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hans Burgkmair der \u00c4ltere","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hans_Burgkmair_der_%C3%84ltere"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Hans Burgkmair","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hans_Burgkmair"}},"image":"Hans Burgkmair.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5113401,48.1310604],[11.5113866,48.1313344],[11.5113912,48.1313606],[11.5115215,48.1320962],[11.5115547,48.1322841],[11.5116148,48.1326233],[11.5116642,48.132874],[11.5116741,48.1329717],[11.5117424,48.1333438],[11.5117942,48.1336817],[11.5118237,48.1339043],[11.5118344,48.1339809],[11.511872,48.134249],[11.5119305,48.134766],[11.5119524,48.1349497],[11.511963,48.1350371],[11.5119835,48.1351469]]}},{"type":"Feature","id":4515582,"properties":{"name":"Burgkmairstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5111797,48.1301164],[11.5113248,48.1301092],[11.5113707,48.13012],[11.5114015,48.1301489],[11.5115082,48.1303679],[11.5115551,48.1304632],[11.5117877,48.1309924]]}},{"type":"Feature","id":4515583,"properties":{"name":"Fachnerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5117877,48.1309924],[11.5116582,48.1310527],[11.511436,48.1310784],[11.5113401,48.1310604]]}},{"type":"Feature","id":4515584,"properties":{"name":"Wei\u00dfenfelderstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5127519,48.1308392],[11.5124485,48.1299008]]}},{"type":"Feature","id":4515585,"properties":{"name":"Rattenhuberstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5137866,48.1318471],[11.5139759,48.1316456],[11.5140263,48.1315176],[11.5140156,48.1314158],[11.5137659,48.13068],[11.5134377,48.1297476]]}},{"type":"Feature","id":4515586,"properties":{"name":"Wei\u00dfenfelderplatz","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5121232,48.1293358],[11.5121765,48.1294371],[11.512305,48.1298357],[11.5123669,48.1298929]]}},{"type":"Feature","id":4515588,"properties":{"name":"Camerloherstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5116148,48.1326233],[11.5104221,48.1327774],[11.5101335,48.1328138],[11.5097971,48.1328542],[11.5094676,48.1328955],[11.5093697,48.1329082],[11.5090982,48.1329432],[11.5090171,48.1329503],[11.5089392,48.1329556],[11.5079216,48.1330231],[11.5073982,48.1330536],[11.506954,48.1330731],[11.5062645,48.1330982],[11.505862,48.1331083],[11.5047601,48.1331384],[11.504049,48.1331617],[11.5039529,48.1331648],[11.5034428,48.1331735],[11.5034218,48.1331738],[11.503096,48.1331804],[11.5029874,48.1331813]]}},{"type":"Feature","id":4515594,"properties":{"name":"Heinrich-Heine-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q44403","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Heinrich Heine"},"en":{"language":"en","value":"Heinrich Heine"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"German poet, journalist, essayist, and literary critic"},"de":{"language":"de","value":"deutscher Dichter und Publizist"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1797,"death":1856,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Heinrich Heine","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Heine"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Heinrich Heine","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Heine"}},"image":"Heinrich Heine.PNG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.511872,48.134249],[11.5111595,48.134281],[11.5107763,48.1342994],[11.510648,48.1343045],[11.5099,48.1343458],[11.509698,48.1343531],[11.5093798,48.1343665],[11.5092882,48.1343666]]}},{"type":"Feature","id":4515598,"properties":{"name":"Brantstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q60351","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Sebastian Brant"},"de":{"language":"de","value":"Sebastian Brant"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Humanist und Autor"},"en":{"language":"en","value":"he whom has started a good work in thee."}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1458,"death":1521,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Sebastian Brant","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Sebastian_Brant"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Sebastian Brant","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Sebastian_Brant"}},"image":"Duerer brant.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5150326,48.1371366],[11.5150266,48.137355],[11.5150247,48.1374257],[11.5150238,48.1374589],[11.5150233,48.1374756],[11.5150215,48.1375434]]}},{"type":"Feature","id":4515603,"properties":{"name":"Walter-Scott-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q79025","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Walter Scott"},"en":{"language":"en","value":"Walter Scott"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"Scottish historical novelist, playwright, and poet"},"de":{"language":"de","value":"schottischer Autor von historischen Romanen"}},"nicknames":{"en":{"text":"Border Minstrel","language":"en"}},"gender":"M","birth":1771,"death":1832,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Walter Scott","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Walter_Scott"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Walter Scott","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Walter_Scott"}},"image":"Sir Henry Raeburn - Portrait of Sir Walter Scott.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5162372,48.1357975],[11.51624,48.135855],[11.5162513,48.1360876],[11.516267,48.1362818],[11.5162708,48.1363328],[11.5162804,48.1365926],[11.5162685,48.1371053],[11.5162458,48.1374417],[11.5162393,48.1375486],[11.5162353,48.1376145]]}},{"type":"Feature","id":4515608,"properties":{"name":"Siglstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5136902,48.1350109],[11.5136898,48.1351059]]}},{"type":"Feature","id":4515609,"properties":{"name":"Schrobenhausener Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q504746","person":false,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Schrobenhausen"},"de":{"language":"de","value":"Schrobenhausen"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Stadt im oberbayerischen Landkreis Neuburg-Schrobenhausen"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schrobenhausen","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schrobenhausen"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Schrobenhausen","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Schrobenhausen"}},"image":"Schrobenhausen Lenbachplatz 14.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5119288,48.1385342],[11.511948,48.1381287],[11.5119552,48.1376767],[11.5119866,48.1369718],[11.5120175,48.1365921],[11.5120313,48.135902],[11.5119915,48.1352034],[11.5119835,48.1351469]]}},{"type":"Feature","id":4515610,"properties":{"name":"Maria-Birnbaum-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q19963757","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Kloster Maria Birnbaum"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Bauwerk in Deutschland"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Kloster Maria Birnbaum","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kloster_Maria_Birnbaum"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5120313,48.135902],[11.5115403,48.1359134],[11.5114761,48.1359149],[11.5103243,48.1359419],[11.5095725,48.1359769],[11.5094852,48.1359811]]}},{"type":"Feature","id":4515611,"properties":{"name":"Valpichlerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5119866,48.1369718],[11.5115688,48.1369724],[11.5113924,48.1369724],[11.5109974,48.1369764],[11.5106344,48.13698],[11.5102655,48.1369871],[11.5097356,48.1370139],[11.5096448,48.1370203],[11.5095801,48.1370232],[11.508438,48.1371201],[11.5083663,48.1371248],[11.5072855,48.137206],[11.5071465,48.1372181],[11.5068692,48.1372354],[11.506403,48.1372654],[11.5059195,48.1373027],[11.5056634,48.1373261],[11.504808,48.1374071]]}},{"type":"Feature","id":4519701,"properties":{"name":"Altmannstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5155416,48.1293551],[11.5156934,48.1292158]]}},{"type":"Feature","id":4537283,"properties":{"name":"Endelhauserstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5148003,48.1285298],[11.5147502,48.128575],[11.5147276,48.1285953],[11.5146783,48.1286398]]}},{"type":"Feature","id":4537294,"properties":{"name":"Neubeuerner Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q536363","person":false,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Neubeuern"},"de":{"language":"de","value":"Neubeuern"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"municipality of Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Neubeuern","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Neubeuern"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Neubeuern","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Neubeuern"}},"image":"Marktplatz Neubeuern1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5104999,48.1279661],[11.5106143,48.1283389],[11.5107412,48.1287519],[11.5108225,48.1289925],[11.5109918,48.1295006]]}},{"type":"Feature","id":4537295,"properties":{"name":"Raublinger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q538080","person":false,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Raubling"},"de":{"language":"de","value":"Raubling"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"municipality of Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Raubling","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Raubling"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Raubling","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Raubling"}},"image":"Nicklheimer Str. Kapelle Raubling-3.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5107412,48.1287519],[11.5109775,48.1287193],[11.5110341,48.1287115],[11.5118924,48.1285931],[11.5122741,48.1285405],[11.5131907,48.1284141],[11.5132388,48.1284101],[11.5132699,48.1284161]]}},{"type":"Feature","id":4537297,"properties":{"name":"Flintsbacher Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q532824","person":false,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Flintsbach"},"de":{"language":"de","value":"Flintsbach am Inn"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"municipality of Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Flintsbach am Inn","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Flintsbach_am_Inn"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Flintsbach","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Flintsbach"}},"image":"FlBach Schwimmbad.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5132699,48.1284161],[11.5132894,48.1284298],[11.5133048,48.1284454],[11.5133187,48.1284753],[11.5135157,48.1291358]]}},{"type":"Feature","id":4537298,"properties":{"name":"Steinbeisplatz","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q2041316","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Otto von Steinbeis"},"en":{"language":"en","value":"Otto von Steinbeis"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Unternehmer und Industriepionier"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1839,"death":1920,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Otto von Steinbeis","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Otto_von_Steinbeis"}},"image":"Otto Steinbeis Sommer 96.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5124845,48.1292866],[11.5122741,48.1285405]]}},{"type":"Feature","id":4537383,"properties":{"name":"Kirchwaldstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q1649279","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Mari\u00e4 Heimsuchung"},"en":{"language":"en","value":"Wallfahrtskirche Mari\u00e4 Heimsuchung"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Kirchengeb\u00e4ude in Kirchwald"},"en":{"language":"en","value":"church building in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Mari\u00e4 Heimsuchung (Kirchwald)","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Mari%C3%A4_Heimsuchung_(Kirchwald)"}},"image":"Kirchwald im Schnee2.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5097486,48.1311282],[11.5095703,48.1304819],[11.5095334,48.1302905]]}},{"type":"Feature","id":4537384,"properties":{"name":"Justinus-Kerner-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q77280","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Justinus Kerner"},"de":{"language":"de","value":"Justinus Kerner"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Dichter, Arzt und medizinischer Schriftsteller"},"en":{"language":"en","value":"German poet and medical writer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1786,"death":1862,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Justinus Kerner","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Justinus_Kerner"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Justinus Kerner","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Justinus_Kerner"}},"image":"Justinus Kerner Altersbild - signiert (cropped).jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.510648,48.1343045],[11.5106272,48.1336456],[11.5106081,48.1335415],[11.5104221,48.1327774],[11.5102442,48.1319196],[11.5101227,48.1314063],[11.5100585,48.1311352]]}},{"type":"Feature","id":4537385,"properties":{"name":"Reithmannstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q113086","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Christian Reithmann"},"en":{"language":"en","value":"Christian Reithmann"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Uhrmacher, Erfinder des Viertaktmotors"},"en":{"language":"en","value":"Austrian watchmaker and inventor"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1818,"death":1909,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Christian Reithmann","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Christian_Reithmann"}},"image":"Reithmann.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5106081,48.1335415],[11.5095407,48.1336273],[11.5094981,48.1336309],[11.5092448,48.133649],[11.5091584,48.1336538]]}},{"type":"Feature","id":4537439,"properties":{"name":"Hogenbergstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q959748","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Frans Hogenberg"},"en":{"language":"en","value":"Frans Hogenberg"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Kupferstecher und Radierer"},"en":{"language":"en","value":"German painter (1535-1590)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1535,"death":1590,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Frans Hogenberg","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Frans_Hogenberg"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Frans Hogenberg","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Frans_Hogenberg"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5095016,48.1360789],[11.509427,48.1360837],[11.5083422,48.1361637],[11.5082431,48.1361693],[11.5074748,48.1362217],[11.506773,48.1362696],[11.5057561,48.1363679],[11.5049127,48.1364489]]}},{"type":"Feature","id":4537440,"properties":{"name":"Hogenbergplatz","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q959748","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Frans Hogenberg"},"en":{"language":"en","value":"Frans Hogenberg"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Kupferstecher und Radierer"},"en":{"language":"en","value":"German painter (1535-1590)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1535,"death":1590,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Frans Hogenberg","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Frans_Hogenberg"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Frans Hogenberg","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Frans_Hogenberg"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.506773,48.1362696],[11.50673,48.1363472],[11.5067686,48.1366027],[11.5068427,48.1371805],[11.5068692,48.1372354]]}},{"type":"Feature","id":4537441,"properties":{"name":"Diesterwegstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q77434","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Adolph Diesterweg"},"de":{"language":"de","value":"Adolph Diesterweg"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher P\u00e4dagoge"},"en":{"language":"en","value":"German educator and philosopher"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1790,"death":1866,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Adolph Diesterweg","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Adolph_Diesterweg"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Adolph Diesterweg","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Adolph_Diesterweg"}},"image":"1860er Jahre circa unbekannter Maler, \u00d6lgem\u00e4lde Portr\u00e4t Adolf Diesterweg.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5086946,48.138693],[11.5083663,48.1371248]]}},{"type":"Feature","id":4537442,"properties":{"name":"Ilse-Weber-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q435131","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Ilse Weber"},"en":{"language":"en","value":"Ilse Weber"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"j\u00fcdische Schriftstellerin"},"en":{"language":"en","value":"Czech composer and writer"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1903,"death":1944,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Ilse Weber","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Ilse_Weber"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Ilse Weber","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Ilse_Weber"}},"image":"Ilse Weber (1903-1944).jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5123251,48.1384951],[11.5119288,48.1385342],[11.5113624,48.1386186],[11.5112323,48.1386363],[11.5111058,48.1386613],[11.5109269,48.1387203],[11.5107223,48.138793],[11.5106553,48.1388168]]}},{"type":"Feature","id":4585891,"properties":{"name":"Leibnizstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q9047","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Gottfried Wilhelm Leibniz"},"de":{"language":"de","value":"Gottfried Wilhelm Leibniz"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"German mathematician and philosopher"},"de":{"language":"de","value":"deutscher Philosoph und Wissenschaftler"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1646,"death":1716,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Gottfried Wilhelm Leibniz","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Gottfried_Wilhelm_Leibniz"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Gottfried Wilhelm Leibniz","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Gottfried_Wilhelm_Leibniz"}},"image":"Christoph Bernhard Francke - Bildnis des Philosophen Leibniz (ca. 1695).jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5048459,48.1276709],[11.5029086,48.1277092],[11.5028283,48.1277108]]}},{"type":"Feature","id":4585892,"properties":{"name":"Leibnizstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q9047","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Gottfried Wilhelm Leibniz"},"de":{"language":"de","value":"Gottfried Wilhelm Leibniz"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"German mathematician and philosopher"},"de":{"language":"de","value":"deutscher Philosoph und Wissenschaftler"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1646,"death":1716,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Gottfried Wilhelm Leibniz","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Gottfried_Wilhelm_Leibniz"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Gottfried Wilhelm Leibniz","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Gottfried_Wilhelm_Leibniz"}},"image":"Christoph Bernhard Francke - Bildnis des Philosophen Leibniz (ca. 1695).jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5070895,48.1276253],[11.5063229,48.1276351],[11.5059923,48.1276422],[11.5048459,48.1276709]]}},{"type":"Feature","id":4585898,"properties":{"name":"Gutzkowstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q76755","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Karl Gutzkow"},"de":{"language":"de","value":"Karl Gutzkow"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Schriftsteller, Dramatiker und Journalist"},"en":{"language":"en","value":"German writer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1811,"death":1878,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Karl Gutzkow","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Karl_Gutzkow"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Karl Gutzkow","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Karl_Gutzkow"}},"image":"Carl Gutzkow 19c.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5048715,48.1283983],[11.5039016,48.1284087],[11.5032423,48.1284194],[11.5029215,48.128423],[11.5028547,48.1284253]]}},{"type":"Feature","id":4585902,"properties":{"name":"Rilkestra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q76483","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Rainer Maria Rilke"},"en":{"language":"en","value":"Rainer Maria Rilke"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"\u00f6sterreichischer Lyriker, Erz\u00e4hler, \u00dcbersetzer und Romancier (1875\u20131926)"},"en":{"language":"en","value":"Austrian poet and writer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1875,"death":1926,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Rainer Maria Rilke","badges":["Q17437798"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Rainer_Maria_Rilke"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Rainer Maria Rilke","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Rainer_Maria_Rilke"}},"image":"Rainer Maria Rilke, 1900.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5048459,48.1276709],[11.5048715,48.1283983],[11.5049391,48.1296246]]}},{"type":"Feature","id":4585903,"properties":{"name":"Flotowstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q155425","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Friedrich von Flotow"},"en":{"language":"en","value":"Friedrich von Flotow"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Opernkomponist"},"en":{"language":"en","value":"German composer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1812,"death":1883,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Friedrich von Flotow","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Friedrich_von_Flotow"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Friedrich von Flotow","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Friedrich_von_Flotow"}},"image":"Friedrich von Flotow 1866.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5044671,48.1296517],[11.5045891,48.1301574],[11.5046211,48.1306051],[11.5046298,48.1310168],[11.5046788,48.1321764],[11.5046931,48.132217],[11.5047159,48.132264],[11.5047279,48.1324814],[11.5047601,48.1331384],[11.5047771,48.1334118],[11.5048143,48.1340104],[11.504917,48.1340636],[11.5050013,48.1341198],[11.5050213,48.1347324],[11.505045,48.1352546],[11.5050463,48.1353215]]}},{"type":"Feature","id":4585934,"properties":{"name":"Fischartstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q69303","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Johann Fischart"},"en":{"language":"en","value":"Johann Fischart"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Schriftsteller"},"en":{"language":"en","value":"German writer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1546,"death":1590,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Johann Fischart","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Johann_Fischart"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Johann Fischart","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Johann_Fischart"}},"image":"Johann fischart.hut.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5070173,48.1296801],[11.5058364,48.1296396],[11.5053921,48.1296249],[11.5049391,48.1296246],[11.5044671,48.1296517],[11.5039606,48.1296929],[11.5038606,48.1297217],[11.5032516,48.1297505],[11.5029683,48.1297588],[11.5028876,48.1297592]]}},{"type":"Feature","id":4585935,"properties":{"name":"Berchemstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5059923,48.1276422],[11.5058364,48.1296396],[11.5058096,48.1299121],[11.505763,48.1303854],[11.5057699,48.1310077],[11.5057935,48.1321632],[11.505862,48.1331083]]}},{"type":"Feature","id":4585941,"properties":{"name":"Gotthardstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5028688,48.1354156],[11.5030468,48.1353742],[11.5031882,48.1353462]]}},{"type":"Feature","id":4585949,"properties":{"name":"Ilmm\u00fcnsterstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q489250","person":false,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Ilmm\u00fcnster"},"de":{"language":"de","value":"Ilmm\u00fcnster"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"municipality of Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Ilmm\u00fcnster","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Ilmm%C3%BCnster"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Ilmm\u00fcnster","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Ilmm%C3%BCnster"}},"image":"Basilika Ilmm\u00fcnster.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5073982,48.1330536],[11.5074219,48.1332757],[11.5074697,48.1335008],[11.5075207,48.1336407],[11.5075831,48.1337798],[11.5078272,48.1342755],[11.5079333,48.1344518],[11.5080848,48.1347769],[11.5081153,48.1349221],[11.5081406,48.135043],[11.508148,48.1351243],[11.5081564,48.1352157]]}},{"type":"Feature","id":4585970,"properties":{"name":"Aindorferstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5069338,48.1309926],[11.5079607,48.1309766],[11.5083936,48.1309707],[11.5084502,48.1309707]]}},{"type":"Feature","id":4585971,"properties":{"name":"Aindorferstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5069338,48.1309926],[11.5057699,48.1310077],[11.5046298,48.1310168]]}},{"type":"Feature","id":4586005,"properties":{"name":"Becherstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q60808","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Johann Joachim Becheres"},"de":{"language":"de","value":"Johann Joachim Becher"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Chemiker und Arzt"},"en":{"language":"en","value":"German chemista"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1635,"death":1682,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Johann Joachim Becher","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Johann_Joachim_Becher"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Johann Joachim Becher","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Johann_Joachim_Becher"}},"image":"Jjbecher.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5086949,48.1318176],[11.5086454,48.1318242],[11.5083209,48.1318591],[11.5080556,48.1318877],[11.5077689,48.1319186],[11.5075019,48.1319305],[11.507213,48.1319435],[11.506913,48.1319569]]}},{"type":"Feature","id":4586006,"properties":{"name":"Heinrich-Goebel-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q61149","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Heinrich G\u00f6bel"},"en":{"language":"en","value":"Heinrich G\u00f6bel"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutsch-amerikanischer Feinmechaniker und Erfinder"},"en":{"language":"en","value":"German inventor"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1818,"death":1893,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Heinrich G\u00f6bel","badges":["Q17437798"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_G%C3%B6bel"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Heinrich G\u00f6bel","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_G%C3%B6bel"}},"image":"Henry Goebel WesternElectric.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5077689,48.1319186],[11.5078516,48.1325016],[11.5079216,48.1330231]]}},{"type":"Feature","id":4586007,"properties":{"name":"Hohenwarter Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q489217","person":false,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Hohenwart"},"de":{"language":"de","value":"Hohenwart"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"municipality of Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hohenwart","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hohenwart"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Hohenwart","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hohenwart"}},"image":"Hohenwart-Tor.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5057935,48.1321632],[11.5046931,48.132217],[11.5037621,48.1322456],[11.5035431,48.132249],[11.5034208,48.1322512],[11.5030409,48.1322555],[11.5029584,48.1322564]]}},{"type":"Feature","id":4586008,"properties":{"name":"H\u00f6rkherstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5075831,48.1337798],[11.5072501,48.1338568],[11.506908,48.1339168],[11.5066457,48.1339455],[11.5063655,48.1339754],[11.5050508,48.1340319],[11.504917,48.1340636],[11.5047936,48.1340918],[11.5037029,48.1341162],[11.5034282,48.1341224],[11.5031553,48.1341285],[11.5030114,48.1341317]]}},{"type":"Feature","id":4586025,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q494299","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Landsberg am Lech"},"en":{"language":"en","value":"Landsberg am Lech"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"}},"image":"Landsberg Lechschnellen 3.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5060488,48.1427656],[11.5062616,48.1426989]]}},{"type":"Feature","id":4586040,"properties":{"name":"Horwerkstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5075089,48.1417397],[11.5071904,48.1417629],[11.5069271,48.141782],[11.5067081,48.141798],[11.5065882,48.1418357],[11.5064814,48.141876],[11.5063901,48.1419105]]}},{"type":"Feature","id":4586041,"properties":{"name":"Sandrartstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q551624","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Joachim von Sandrart"},"de":{"language":"de","value":"Joachim von Sandrart"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Maler, Kupferstecher und Kunsthistoriker"},"en":{"language":"en","value":"German Baroque art-historian and painter (1606-1688)"}},"nicknames":{"de":{"text":"Der  Gemeinn\u00fctzige","language":"de"}},"gender":"M","birth":1606,"death":1688,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Joachim von Sandrart","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Joachim_von_Sandrart"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Joachim von Sandrart","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Joachim_von_Sandrart"}},"image":"Joachim von Sandrart - Self-portrait.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5071057,48.1397375],[11.5071039,48.1397821],[11.5071093,48.1399385],[11.5071273,48.1404553],[11.5071683,48.1411725]]}},{"type":"Feature","id":4586042,"properties":{"name":"Sandrartstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q551624","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Joachim von Sandrart"},"de":{"language":"de","value":"Joachim von Sandrart"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Maler, Kupferstecher und Kunsthistoriker"},"en":{"language":"en","value":"German Baroque art-historian and painter (1606-1688)"}},"nicknames":{"de":{"text":"Der  Gemeinn\u00fctzige","language":"de"}},"gender":"M","birth":1606,"death":1688,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Joachim von Sandrart","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Joachim_von_Sandrart"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Joachim von Sandrart","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Joachim_von_Sandrart"}},"image":"Joachim von Sandrart - Self-portrait.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5071057,48.1397375],[11.5070214,48.1396883],[11.506996,48.1396628],[11.5069805,48.1396079]]}},{"type":"Feature","id":4586051,"properties":{"name":"Hogenbergstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q959748","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Frans Hogenberg"},"en":{"language":"en","value":"Frans Hogenberg"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Kupferstecher und Radierer"},"en":{"language":"en","value":"German painter (1535-1590)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1535,"death":1590,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Frans Hogenberg","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Frans_Hogenberg"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Frans Hogenberg","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Frans_Hogenberg"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.503092,48.1369257],[11.5032263,48.1369135],[11.5047628,48.1366878],[11.5048647,48.1366892]]}},{"type":"Feature","id":4586063,"properties":{"name":"Kirchmairstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.504941,48.1354248],[11.5049434,48.1355033],[11.5049415,48.1356487],[11.5049411,48.1356584],[11.5049127,48.1364489],[11.5048989,48.1366051],[11.5048647,48.1366892],[11.504808,48.1374071]]}},{"type":"Feature","id":4586070,"properties":{"name":"Heigenmooserstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q14756896","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Josef Heigenmooser"},"en":{"language":"en","value":"Josef Heigenmooser"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Lehrer"},"en":{"language":"en","value":"German writer (1845-1921)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1845,"death":1921,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Josef Heigenmooser","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Josef_Heigenmooser"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5057561,48.1363679],[11.5059195,48.1373027]]}},{"type":"Feature","id":4586071,"properties":{"name":"Weichselbaumerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5056634,48.1373261],[11.5058648,48.138934]]}},{"type":"Feature","id":4885791,"properties":{"name":"Fachnerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5113401,48.1310604],[11.5114174,48.131017],[11.5116396,48.1309888],[11.5117877,48.1309924]]}},{"type":"Feature","id":4885792,"properties":{"name":"Fachnerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5113401,48.1310604],[11.5112101,48.1310705],[11.5106643,48.1311094],[11.5100585,48.1311352],[11.5097486,48.1311282],[11.5092606,48.1311005],[11.5088717,48.1310541],[11.5086555,48.131073],[11.5085689,48.1310813],[11.5084863,48.1310907]]}},{"type":"Feature","id":4885793,"properties":{"name":"Burgkmairstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q313163","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Hans Burgkmair the Elder"},"de":{"language":"de","value":"Hans Burgkmair der \u00c4ltere"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Maler, Zeichner und Holzschneider"},"en":{"language":"en","value":"German painter (1473-1531)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1473,"death":1531,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hans Burgkmair der \u00c4ltere","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hans_Burgkmair_der_%C3%84ltere"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Hans Burgkmair","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hans_Burgkmair"}},"image":"Hans Burgkmair.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5109918,48.1295006],[11.5111559,48.1300448]]}},{"type":"Feature","id":4885794,"properties":{"name":"Wei\u00dfenfelderplatz","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.512947,48.1292198],[11.5131075,48.1297418],[11.5131219,48.1297923]]}},{"type":"Feature","id":4885795,"properties":{"name":"Steinbeisplatz","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q2041316","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Otto von Steinbeis"},"en":{"language":"en","value":"Otto von Steinbeis"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Unternehmer und Industriepionier"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1839,"death":1920,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Otto von Steinbeis","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Otto_von_Steinbeis"}},"image":"Otto Steinbeis Sommer 96.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5118924,48.1285931],[11.5120323,48.1290434],[11.5120882,48.1292233],[11.5121232,48.1293358]]}},{"type":"Feature","id":4885796,"properties":{"name":"Ilmm\u00fcnsterstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q489250","person":false,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Ilmm\u00fcnster"},"de":{"language":"de","value":"Ilmm\u00fcnster"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"municipality of Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Ilmm\u00fcnster","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Ilmm%C3%BCnster"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Ilmm\u00fcnster","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Ilmm%C3%BCnster"}},"image":"Basilika Ilmm\u00fcnster.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.507071,48.1290889],[11.5070173,48.1296801],[11.5069701,48.1303272],[11.5069602,48.1306097],[11.5069601,48.1309614],[11.5069338,48.1309926],[11.5068941,48.1310383],[11.5068925,48.1313943],[11.506913,48.1319569],[11.5069292,48.1325285],[11.5069423,48.1328896],[11.506954,48.1330731]]}},{"type":"Feature","id":4885797,"properties":{"name":"Berchemstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5066936,48.1352771],[11.5066847,48.1351982],[11.5066282,48.1348616],[11.5065824,48.1346076],[11.5064777,48.1341975],[11.5064282,48.1340297],[11.5063655,48.1339754],[11.5062926,48.1335102],[11.5062645,48.1330982]]}},{"type":"Feature","id":4885798,"properties":{"name":"Flotowstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q155425","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Friedrich von Flotow"},"en":{"language":"en","value":"Friedrich von Flotow"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Opernkomponist"},"en":{"language":"en","value":"German composer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1812,"death":1883,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Friedrich von Flotow","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Friedrich_von_Flotow"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Friedrich von Flotow","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Friedrich_von_Flotow"}},"image":"Friedrich von Flotow 1866.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5039016,48.1284087],[11.5039606,48.1296929]]}},{"type":"Feature","id":4885823,"properties":{"name":"Stegener Weg","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5042535,48.1263053],[11.5043257,48.1264635]]}},{"type":"Feature","id":4886833,"properties":{"name":"Gotthardstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5093978,48.1352508],[11.509237,48.1352582],[11.5082825,48.1352998],[11.5077864,48.1353206],[11.507497,48.1353328],[11.5067921,48.135368],[11.506678,48.1353737],[11.5060497,48.1354035],[11.5051511,48.1354208],[11.504941,48.1354248],[11.5045776,48.1354265],[11.5039945,48.1354293],[11.5032757,48.1354328],[11.5031885,48.1354332]]}},{"type":"Feature","id":4901752,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4978953,48.1396703],[11.498091,48.1396562],[11.4982582,48.1396483],[11.4983798,48.1396424],[11.4986708,48.1396369],[11.4989627,48.1396358],[11.4992558,48.1396444],[11.4996374,48.1396559],[11.5002129,48.1396732]]}},{"type":"Feature","id":5079635,"properties":{"name":"Vosslerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q66135","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Karl Vossler"},"en":{"language":"en","value":"Karl Vossler"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Romanist"},"en":{"language":"en","value":"German philologist romanist"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1872,"death":1949,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Karl Vossler","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Karl_Vossler"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Karl Vossler","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Karl_Vossler"}},"image":"Karl Vossler 1926.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5014921,48.1343991],[11.5007869,48.1345465],[11.4999999,48.1346202],[11.4999527,48.1346344],[11.4999298,48.1346827],[11.4999538,48.1351648]]}},{"type":"Feature","id":5079650,"properties":{"name":"Joergstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q85423","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Josef Edmund J\u00f6rg"},"en":{"language":"en","value":"Joseph Edmund J\u00f6rg"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Politiker (Zentrum), MdR"},"en":{"language":"en","value":"German historian (1819-1901)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1819,"death":1901,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Josef Edmund J\u00f6rg","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Josef_Edmund_J%C3%B6rg"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Joseph Edmund J\u00f6rg","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Joseph_Edmund_J%C3%B6rg"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.501888,48.1354326],[11.5018819,48.1352999],[11.5018782,48.1350629],[11.5018764,48.134951],[11.5014921,48.1343991],[11.5013922,48.1342653],[11.5007413,48.1333942],[11.5006652,48.1331595],[11.5003869,48.1323012],[11.5002967,48.1320679],[11.5000921,48.1317305],[11.4998116,48.1313851],[11.499774,48.131302]]}},{"type":"Feature","id":5079653,"properties":{"name":"Guido-Schneble-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4941583,48.1286474],[11.4942318,48.1287128],[11.4942871,48.1287611],[11.4944099,48.1288685],[11.4945051,48.1289484],[11.4951612,48.1295376],[11.4951924,48.1295644],[11.4956785,48.12998],[11.4962338,48.1303113],[11.4975025,48.1309579],[11.497942,48.1312006],[11.498132,48.131324],[11.4982573,48.1314703],[11.4983977,48.1316471]]}},{"type":"Feature","id":5079661,"properties":{"name":"Inderstorferstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5027073,48.1289595],[11.5026367,48.1289621],[11.5022439,48.1289679],[11.5021537,48.128969],[11.5018077,48.128973],[11.5014131,48.1289817],[11.5013781,48.1289826],[11.5010089,48.1289902],[11.5002923,48.1290293],[11.5001806,48.1290373],[11.4999414,48.1290572],[11.4995718,48.1291056],[11.4992265,48.1291716],[11.4990486,48.1292087],[11.498984,48.1292225],[11.4988043,48.1292612],[11.4985442,48.1293314],[11.4981313,48.129465],[11.4981109,48.1294716],[11.4977387,48.129619],[11.4975333,48.1297004],[11.4973419,48.1297881],[11.496923,48.12998],[11.4964995,48.1301741],[11.4962338,48.1303113],[11.4959931,48.1304322],[11.4955805,48.1306055],[11.4948695,48.1308589],[11.4941871,48.1310867],[11.4933827,48.1313188]]}},{"type":"Feature","id":5079663,"properties":{"name":"Maxstadtstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q20753120","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Karl Maxstadt"},"en":{"language":"en","value":"Karl Maxstadt"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Unterhaltungsk\u00fcnstler (Volkss\u00e4nger)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1853,"death":1930,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Karl Maxstadt","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Karl_Maxstadt"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5013781,48.1289826],[11.5014054,48.1292622],[11.5014218,48.1294217],[11.5014869,48.1294902],[11.501526,48.1299554],[11.5015108,48.1300024],[11.5013592,48.1300238],[11.5013262,48.1300278],[11.50128,48.1300296],[11.501091,48.1300435],[11.500733,48.1300825],[11.5003673,48.1301394],[11.5001722,48.130175],[11.4999665,48.1302125],[11.4996064,48.1302754],[11.4993119,48.1303377]]}},{"type":"Feature","id":5079664,"properties":{"name":"Reindlstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5008499,48.1262303],[11.5008347,48.1263155],[11.5008159,48.1265443],[11.5008172,48.1266992],[11.5008156,48.1267606],[11.5008176,48.1269215],[11.5008237,48.1271026],[11.500832,48.1272216],[11.5008417,48.127316],[11.5008455,48.1273549]]}},{"type":"Feature","id":5079666,"properties":{"name":"H\u00f6gerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1388840","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Georg Hoefnagel"},"en":{"language":"en","value":"Joris Hoefnagel"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"fl\u00e4mischer Maler"},"en":{"language":"en","value":"Flemish painter, printmaker, miniaturist and draftsman"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1542,"death":1600,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Georg Hoefnagel","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Georg_Hoefnagel"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Joris Hoefnagel","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Joris_Hoefnagel"}},"image":"Jan Sadeler (I) - Portrait of Joris Hoefnagel.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4992408,48.1302015],[11.4986804,48.1303305],[11.4982575,48.1304755],[11.4979145,48.1306371],[11.4975025,48.1309579]]}},{"type":"Feature","id":5079673,"properties":{"name":"We\u00dflinger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q536419","person":false,"labels":{"en":{"language":"en","value":"We\u00dfling"},"de":{"language":"de","value":"We\u00dfling"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"municipality of Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"We\u00dfling","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/We%C3%9Fling"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"We\u00dfling","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/We%C3%9Fling"}},"image":"We\u00dfling S\u00fcdOstansicht.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4987,48.1261782],[11.4986477,48.1263872],[11.4986219,48.126624],[11.4986299,48.1267636],[11.4986576,48.1268861],[11.4987275,48.1270924],[11.4988203,48.1273495],[11.4988611,48.1274704],[11.498953,48.1276815]]}},{"type":"Feature","id":5079674,"properties":{"name":"St\u00fcrzerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4998532,48.1274213],[11.4998156,48.1272491],[11.4997656,48.1270455],[11.4997277,48.1268688],[11.4997335,48.1266864],[11.4998223,48.1262707],[11.4998296,48.1262381],[11.4998376,48.1262028]]}},{"type":"Feature","id":5079677,"properties":{"name":"Saherrstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5026501,48.1269061],[11.5025573,48.12691],[11.5022653,48.1269213],[11.5017129,48.1269451]]}},{"type":"Feature","id":5079689,"properties":{"name":"Flantinstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5018231,48.133232],[11.5017649,48.1330072],[11.5017146,48.132813],[11.5015647,48.1321768],[11.5015085,48.1319593],[11.5014491,48.1317207],[11.5012784,48.1311283],[11.5012567,48.1310427]]}},{"type":"Feature","id":5079717,"properties":{"name":"Aindorferstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5029237,48.1310279],[11.502759,48.1309987]]}},{"type":"Feature","id":5079852,"properties":{"name":"Saherrstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5008455,48.1273549],[11.5001765,48.1273994],[11.4998532,48.1274213],[11.498953,48.1276815],[11.4989199,48.1276986],[11.4981666,48.127935],[11.4980738,48.1279914],[11.4979662,48.1280335],[11.4978239,48.1280961],[11.4977587,48.1281267],[11.4974925,48.1282577],[11.4970939,48.1284681],[11.4961572,48.1289961],[11.4960429,48.1290584],[11.4955937,48.1293033],[11.4954261,48.1293941],[11.4951612,48.1295376]]}},{"type":"Feature","id":5079870,"properties":{"name":"Gaishoferstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5018077,48.128973],[11.5017245,48.1272104],[11.5017231,48.127164],[11.5017129,48.1269451]]}},{"type":"Feature","id":5080869,"properties":{"name":"Thurneyssenstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5044613,48.1412596],[11.5044411,48.1405633]]}},{"type":"Feature","id":5080876,"properties":{"name":"Brosamerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q532091","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Hans Brosamer"},"en":{"language":"en","value":"Hans Brosamer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Maler, Kupferstecher, Formschneider und Zeichner"},"en":{"language":"en","value":"German engraver (c.1495-c.1554)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1495,"death":1554,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hans Brosamer","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hans_Brosamer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Hans Brosamer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hans_Brosamer"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5071273,48.1404553],[11.5061278,48.1405243],[11.5053934,48.1405512],[11.5044411,48.1405633]]}},{"type":"Feature","id":5080877,"properties":{"name":"Sturmstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5061357,48.1412256],[11.5061278,48.1405243]]}},{"type":"Feature","id":5080996,"properties":{"name":"K\u00e4pflstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4980738,48.1279914],[11.4980171,48.1278828],[11.4978916,48.1275111],[11.4978406,48.1273628],[11.4976201,48.1267211],[11.4976095,48.1266791]]}},{"type":"Feature","id":5081024,"properties":{"name":"Aindorferstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5046298,48.1310168],[11.503847,48.1310258],[11.5034801,48.1310256],[11.503468,48.1310249],[11.5031174,48.1310271],[11.5030101,48.1310276],[11.5029237,48.1310279]]}},{"type":"Feature","id":5081050,"properties":{"name":"Guido-Schneble-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4983977,48.1316471],[11.4984032,48.1317231],[11.4986127,48.132205],[11.4987868,48.1326586],[11.4989354,48.1331341],[11.4989841,48.1333373],[11.4990479,48.1336033],[11.4991435,48.1341134],[11.4992242,48.134634],[11.4992442,48.1347815],[11.499295,48.1349199]]}},{"type":"Feature","id":5081108,"properties":{"name":"Camerloherstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5028229,48.1331947],[11.5027445,48.1331976],[11.5022959,48.1332144],[11.5018231,48.133232],[11.5012888,48.1333022],[11.5007413,48.1333942],[11.5003297,48.1334677],[11.5000474,48.1335124],[11.4997591,48.13355],[11.4990479,48.1336033],[11.4986355,48.1336125],[11.4982702,48.1336389],[11.4979435,48.1336783],[11.4976484,48.1337247],[11.4974693,48.1337496],[11.496609,48.1338917],[11.4962591,48.1339426],[11.4960261,48.1339753],[11.4958078,48.134008],[11.4957257,48.1340203],[11.4951868,48.1341004],[11.4949373,48.1341274],[11.4948231,48.1341568],[11.4938426,48.1342751],[11.4933437,48.1343353],[11.493148,48.134359],[11.4926608,48.134418],[11.4923679,48.1344463]]}},{"type":"Feature","id":5085824,"properties":{"name":"Gunzenlehstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4990858,48.1314723],[11.4991228,48.1315484],[11.4993297,48.1319225],[11.4995197,48.1323253],[11.4995513,48.1323809]]}},{"type":"Feature","id":5085831,"properties":{"name":"Gunzenlehstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4997591,48.13355],[11.499702,48.1333209],[11.4997069,48.1332757],[11.4997547,48.1332394],[11.4998214,48.1332258],[11.4998718,48.1332262],[11.4999361,48.1332372],[11.4999822,48.1332868],[11.5000474,48.1335124]]}},{"type":"Feature","id":5085832,"properties":{"name":"Lechfeldstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q897240","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Lechfeld"},"en":{"language":"en","value":"Lechfeld"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Schotterebene s\u00fcdlich von Augsburg"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Lechfeld","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Lechfeld"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5003869,48.1323012],[11.499908,48.1323911],[11.4998779,48.1324222],[11.4998916,48.1324978],[11.4998718,48.1325254],[11.4998187,48.1325471],[11.4996225,48.1325754],[11.4992456,48.1326282],[11.4990943,48.1326089],[11.4987868,48.1326586]]}},{"type":"Feature","id":5085885,"properties":{"name":"Saherrstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5008176,48.1269215],[11.5015987,48.1269123],[11.501663,48.1269203],[11.5017129,48.1269451]]}},{"type":"Feature","id":5085887,"properties":{"name":"Reindlstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5008455,48.1273549],[11.5008551,48.1274212],[11.5008561,48.1274318],[11.5010089,48.1289902]]}},{"type":"Feature","id":5085891,"properties":{"name":"St\u00fcrzerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5002923,48.1290293],[11.5002091,48.1287284],[11.5001244,48.1283585],[11.5000371,48.128169],[11.4998755,48.127519],[11.4998532,48.1274213]]}},{"type":"Feature","id":5085894,"properties":{"name":"Fleckhammerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4989199,48.1276986],[11.4989484,48.1277519],[11.4995718,48.1291056]]}},{"type":"Feature","id":8058985,"properties":{"name":"Elsenheimerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5184756,48.1400691],[11.5184953,48.1401479],[11.5186728,48.1407914],[11.5187573,48.1410976],[11.5187808,48.1411902],[11.5187925,48.1412391],[11.5187925,48.1412466]]}},{"type":"Feature","id":8058986,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5022124,48.1397088],[11.5022773,48.1396924],[11.5025071,48.1396385],[11.5026427,48.1396267],[11.5028123,48.1396234],[11.5029272,48.139623],[11.5030202,48.1396227]]}},{"type":"Feature","id":8131900,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q567568","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss F\u00fcrstenried"},"en":{"language":"en","value":"F\u00fcrstenried Palace"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Exerzitienhaus der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss F\u00fcrstenried","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_F%C3%BCrstenried"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"F\u00fcrstenried Palace","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%BCrstenried_Palace"}},"image":"Schloss Fuerstenried Muenchen-1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5029595,48.1433104],[11.5029277,48.1432075],[11.502919,48.1431351],[11.5029215,48.1430733],[11.5029411,48.1429735]]}},{"type":"Feature","id":8132889,"properties":{"name":"Lautensackstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1392217","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Hanns Lautensack"},"en":{"language":"en","value":"Hans Sebald Lautensack"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Kupferstecher und Radierer"},"en":{"language":"en","value":"German artist"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1524,"death":1565,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hanns Lautensack","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hanns_Lautensack"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Hanns Lautensack","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hanns_Lautensack"}},"image":"HannsLautensack1554.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5172171,48.1349038],[11.5172239,48.1350043],[11.5172272,48.1350744],[11.5172663,48.1355872],[11.5172775,48.1357711],[11.5172843,48.1358209],[11.5173191,48.1360771],[11.5173218,48.1360972]]}},{"type":"Feature","id":8147776,"properties":{"name":"Siglstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5136401,48.1389905],[11.5136368,48.138976],[11.5136336,48.1389549],[11.5136643,48.1388444],[11.5136846,48.1387495],[11.5136866,48.1386353],[11.5136585,48.138153],[11.5136203,48.1376679],[11.5136188,48.1376277],[11.5136107,48.1374813],[11.513537,48.1358635],[11.5134807,48.1351902],[11.513472,48.1351123],[11.513466,48.1350103]]}},{"type":"Feature","id":8148414,"properties":{"name":"Hogenbergplatz","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q959748","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Frans Hogenberg"},"en":{"language":"en","value":"Frans Hogenberg"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Kupferstecher und Radierer"},"en":{"language":"en","value":"German painter (1535-1590)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1535,"death":1590,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Frans Hogenberg","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Frans_Hogenberg"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Frans Hogenberg","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Frans_Hogenberg"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5082431,48.1361693],[11.5083663,48.1371248]]}},{"type":"Feature","id":8149338,"properties":{"name":"Sandrartstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q551624","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Joachim von Sandrart"},"de":{"language":"de","value":"Joachim von Sandrart"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Maler, Kupferstecher und Kunsthistoriker"},"en":{"language":"en","value":"German Baroque art-historian and painter (1606-1688)"}},"nicknames":{"de":{"text":"Der  Gemeinn\u00fctzige","language":"de"}},"gender":"M","birth":1606,"death":1688,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Joachim von Sandrart","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Joachim_von_Sandrart"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Joachim von Sandrart","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Joachim_von_Sandrart"}},"image":"Joachim von Sandrart - Self-portrait.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.507422,48.1411488],[11.5074373,48.1410481],[11.507399,48.1397682],[11.5073957,48.1397163]]}},{"type":"Feature","id":8351859,"properties":{"name":"Camerloherstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4923679,48.1344463],[11.4911565,48.1344611],[11.490894,48.1344643],[11.49077,48.1344644],[11.4906224,48.1344624],[11.4896376,48.1344647],[11.4887796,48.1344613],[11.4884711,48.1344646],[11.487731,48.1344731],[11.487424,48.1344753],[11.4865795,48.1344964],[11.4862976,48.134517],[11.4857279,48.134577],[11.4851273,48.1346678],[11.4841378,48.134844],[11.4840523,48.1348638]]}},{"type":"Feature","id":8351861,"properties":{"name":"Stroblstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4917055,48.1327866],[11.4920041,48.1333458],[11.4921028,48.1335329],[11.4922177,48.133848],[11.4923109,48.1341677],[11.4923679,48.1344463]]}},{"type":"Feature","id":8367914,"properties":{"name":"Von-der-Pfordten-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q85092","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Ludwig von der Pfordten"},"en":{"language":"en","value":"Baron Karl Ludwig von der Pfordten"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"bayerischer und s\u00e4chsischer Rechtswissenschaftler und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"Minister-President of Bavaria (1811-1880)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1811,"death":1880,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Ludwig von der Pfordten","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Ludwig_von_der_Pfordten"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Baron Karl Ludwig von der Pfordten","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Baron_Karl_Ludwig_von_der_Pfordten"}},"image":"Ludwig Freiherr von der Pfordten.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4960751,48.1399125],[11.4961062,48.1399562],[11.496117,48.1399887],[11.4962123,48.1402023],[11.4963149,48.1404864],[11.4964121,48.1408774],[11.4964376,48.1410476],[11.4965657,48.1419036],[11.49661,48.1423418],[11.4966674,48.1427893],[11.4967688,48.1432258],[11.4968283,48.1434439],[11.4968395,48.1434848],[11.4968492,48.1435254],[11.4968618,48.1435783]]}},{"type":"Feature","id":9864383,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q494299","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Landsberg am Lech"},"en":{"language":"en","value":"Landsberg am Lech"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"}},"image":"Landsberg Lechschnellen 3.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5172812,48.1415283],[11.5179684,48.1413747]]}},{"type":"Feature","id":10953445,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5224436,48.1344017],[11.5224011,48.1343537],[11.522389,48.1343434],[11.5223589,48.1343164],[11.5223239,48.1342848],[11.5222971,48.1342611]]}},{"type":"Feature","id":16798350,"properties":{"name":"Perhamerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5032252,48.1416085],[11.5030749,48.1416096],[11.5029746,48.1416135],[11.5021244,48.1416938],[11.5012034,48.1417574],[11.5007551,48.1417803],[11.5000799,48.1418147]]}},{"type":"Feature","id":16798351,"properties":{"name":"Neuburgerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4979152,48.1418219],[11.4979117,48.141066],[11.4979116,48.1410347],[11.4979108,48.1408562],[11.4979098,48.140636],[11.497712,48.1400383],[11.4976553,48.1397709],[11.4976415,48.1397147]]}},{"type":"Feature","id":16799486,"properties":{"name":"Lutzstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q90835","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Johann von Lutz"},"en":{"language":"en","value":"Johann von Lutz"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"bayerischer Politiker und Minister"},"en":{"language":"en","value":"German politician and jurist (1826-1890)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1826,"death":1890,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Johann von Lutz","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Johann_von_Lutz"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Johann von Lutz","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Johann_von_Lutz"}},"image":"Johann v Lutz (IZ 57-1871 S 281 HScherenberg).jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5000456,48.1432849],[11.5000587,48.1427221],[11.5000691,48.1422773],[11.5000799,48.1418147],[11.5000719,48.1413192],[11.5000959,48.141056],[11.5001298,48.1406847],[11.5001053,48.1406242],[11.5000711,48.140561],[11.5001261,48.1402321],[11.5002121,48.1397186],[11.5002195,48.1396866],[11.5002129,48.1396732]]}},{"type":"Feature","id":16799626,"properties":{"name":"Helmpertstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.502089,48.1407913],[11.5017357,48.1407348],[11.5017063,48.1407301],[11.5016386,48.140724],[11.5012066,48.140685],[11.5006036,48.1406482],[11.5002468,48.140621],[11.5001053,48.1406242]]}},{"type":"Feature","id":16799706,"properties":{"name":"P\u00f6hlmannstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q90661","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Robert von P\u00f6hlmann"},"en":{"language":"en","value":"Robert von P\u00f6hlmann"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Althistoriker"},"en":{"language":"en","value":"German historian"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1852,"death":1914,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Robert von P\u00f6hlmann","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Robert_von_P%C3%B6hlmann"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Robert von P\u00f6hlmann","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Robert_von_P%C3%B6hlmann"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4993215,48.1405903],[11.4992456,48.1412799],[11.4992841,48.1413031],[11.5000719,48.1413192]]}},{"type":"Feature","id":16799764,"properties":{"name":"Helmpertstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5001053,48.1406242],[11.5000044,48.1406243],[11.4993215,48.1405903],[11.4990668,48.1405778],[11.4989819,48.1405736]]}},{"type":"Feature","id":16799889,"properties":{"name":"Mergentheimer Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q61942","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Bad Mergentheim"},"en":{"language":"en","value":"Bad Mergentheim"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Stadt in Baden-W\u00fcrttemberg, Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"municipality in Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Bad Mergentheim","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Bad_Mergentheim"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Bad Mergentheim","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Bad_Mergentheim"}},"image":"MGH-Marktplatz Zwillingsh\u00e4user 2019-06-03.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5012034,48.1417574],[11.5011886,48.141654],[11.5011757,48.1412808],[11.5012066,48.140685]]}},{"type":"Feature","id":16799967,"properties":{"name":"Stadtlohner Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q200567","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Stadtlohn"},"en":{"language":"en","value":"Stadtlohn"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Stadt in Nordrhein-Westfalen"},"en":{"language":"en","value":"town in the district of Borken, in North Rhine-Westphalia, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Stadtlohn","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Stadtlohn"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Stadtlohn","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Stadtlohn"}},"image":"M\u00fchlenstra\u00dfe Stadtlohn.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.502089,48.1407913],[11.502079,48.1413114],[11.5021244,48.1416938]]}},{"type":"Feature","id":16800467,"properties":{"name":"Schifferlstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4986931,48.142634],[11.4985834,48.142632],[11.4979331,48.1426854],[11.4973353,48.1427345],[11.4966674,48.1427893]]}},{"type":"Feature","id":16800555,"properties":{"name":"Vohburger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q251778","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Vohburg an der Donau"},"en":{"language":"en","value":"Vohburg an der Donau"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde im Landkreis Pfaffenhofen an der Ilm in Bayern"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Vohburg an der Donau","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Vohburg_an_der_Donau"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Vohburg","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Vohburg"}},"image":"Vohburg, Blick auf Mariens\u00e4ule und Rathaus.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4958832,48.1419534],[11.4957001,48.1410351],[11.4954053,48.1410661],[11.4953471,48.1408442],[11.4951442,48.14007],[11.4951282,48.140019]]}},{"type":"Feature","id":16801360,"properties":{"name":"P\u00f6rtschacher Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q875805","person":false,"labels":{"en":{"language":"en","value":"P\u00f6rtschach am W\u00f6rther See"},"de":{"language":"de","value":"P\u00f6rtschach am W\u00f6rther See"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in K\u00e4rnten, \u00d6sterreich"},"en":{"language":"en","value":"municipality in Austria"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"P\u00f6rtschach am W\u00f6rther See","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/P%C3%B6rtschach_am_W%C3%B6rther_See"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"P\u00f6rtschach am W\u00f6rthersee","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/P%C3%B6rtschach_am_W%C3%B6rthersee"}},"image":"Poertschach Blick von Hoher Gloriette 11082013 344.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4893913,48.1435749],[11.4886396,48.1436745],[11.4879479,48.1437596],[11.4870772,48.1438668]]}},{"type":"Feature","id":16801454,"properties":{"name":"Radst\u00e4dter Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q260950","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Radstadt"},"en":{"language":"en","value":"Radstadt"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in \u00d6sterreich"},"en":{"language":"en","value":"municipality in Austria"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Radstadt","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Radstadt"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Radstadt","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Radstadt"}},"image":"Raiffeisenbank Radstadt.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4891526,48.1429441],[11.4887205,48.1430067],[11.4884433,48.1430468],[11.4882866,48.1430695],[11.4877606,48.1431457],[11.4876017,48.1431687],[11.4869047,48.1432697]]}},{"type":"Feature","id":16801926,"properties":{"name":"Murtalstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q1684573","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Oberes Murtal"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Tal der Mur in Salzburg und der Steiermark"},"en":{"language":"en","value":"valley of river Mur in Salzburg and Styria, Austria"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Oberes Murtal","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Oberes_Murtal"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4889152,48.1423128],[11.488482,48.1423828],[11.4882265,48.1424241],[11.4880476,48.142453],[11.4875696,48.1425303],[11.4873945,48.1425586],[11.4867159,48.1426683]]}},{"type":"Feature","id":16802054,"properties":{"name":"B\u00f6cksteiner Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q973185","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"B\u00f6ckstein"},"en":{"language":"en","value":"B\u00f6ckstein"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Ortsteil der Gemeinde Bad Gastein im Gasteiner Tal"},"en":{"language":"en","value":"human settlement in Austria"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"B\u00f6ckstein","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/B%C3%B6ckstein"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4886461,48.1416782],[11.4879629,48.1418143],[11.487809,48.1418449],[11.487318,48.1419427],[11.4871672,48.141968],[11.4867411,48.1420396],[11.4865193,48.1420742],[11.4860655,48.1421434],[11.4856117,48.1422033],[11.485177,48.1422521],[11.4851589,48.1422541],[11.4847309,48.1422936],[11.4842549,48.1423218],[11.4837938,48.1423492],[11.4829436,48.1424008],[11.482624,48.1424321],[11.4819207,48.1425011],[11.4808771,48.1425456],[11.4799978,48.1425954],[11.479969,48.142597],[11.4784662,48.1426857],[11.478264,48.1426976],[11.477444,48.1427543],[11.4766182,48.1428334],[11.4759673,48.1429116],[11.4754379,48.1430122],[11.4752136,48.1430862]]}},{"type":"Feature","id":16943145,"properties":{"name":"Eringerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4827744,48.1317748],[11.4828699,48.1317673],[11.4833724,48.131728],[11.4838773,48.1316894],[11.4845029,48.1316473],[11.4855802,48.1316186],[11.4864868,48.1315906],[11.4866165,48.131586]]}},{"type":"Feature","id":16943223,"properties":{"name":"H\u00f6nlestra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1529461","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Alois H\u00f6nle"},"en":{"language":"en","value":"Alois H\u00f6nle"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Volks\u00e4nger"},"en":{"language":"en","value":"German singer and actor"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1871,"death":1943,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Alois H\u00f6nle","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Alois_H%C3%B6nle"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4840604,48.1301722],[11.4840568,48.1302283],[11.484046,48.1303975],[11.4839488,48.1307384],[11.4839205,48.1309246],[11.4838777,48.1313253],[11.4838773,48.1316894],[11.4838976,48.131755],[11.4839529,48.1319874],[11.4840478,48.1323234],[11.484204,48.1327312],[11.4844992,48.1334211],[11.4848208,48.1340758],[11.4851273,48.1346678]]}},{"type":"Feature","id":16943249,"properties":{"name":"Hartelstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4846619,48.1360457],[11.484749,48.1360255],[11.4856617,48.135799],[11.485795,48.1357773],[11.4863751,48.1356826],[11.4865812,48.135649],[11.48715,48.1356142],[11.4875118,48.1355921],[11.4884668,48.1355426]]}},{"type":"Feature","id":16943253,"properties":{"name":"Reutterstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4886061,48.1365381],[11.4885887,48.1364632],[11.4884668,48.1355426],[11.4884711,48.1344646]]}},{"type":"Feature","id":16943255,"properties":{"name":"Dichtlstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4875118,48.1355921],[11.4874405,48.1350439],[11.487424,48.1344753]]}},{"type":"Feature","id":16943267,"properties":{"name":"Isbertstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4865812,48.135649],[11.486388,48.1350112],[11.4862976,48.134517]]}},{"type":"Feature","id":16943282,"properties":{"name":"Eckermannstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q58018","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Johann Peter Eckermann"},"de":{"language":"de","value":"Johann Peter Eckermann"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Dichter"},"en":{"language":"en","value":"German poet and author"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1792,"death":1854,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Johann Peter Eckermann","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Johann_Peter_Eckermann"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Johann Peter Eckermann","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Johann_Peter_Eckermann"}},"image":"Johann Peter Eckermann.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4887796,48.1344613],[11.4887792,48.1339825],[11.4888219,48.133936],[11.488969,48.1339223],[11.4893941,48.1338913],[11.4897129,48.1338551],[11.4904619,48.1337174],[11.4920041,48.1333458]]}},{"type":"Feature","id":16943285,"properties":{"name":"Junkerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q762204","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"August Junker"},"en":{"language":"en","value":"August Junker"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Volkss\u00e4nger"},"en":{"language":"en","value":"German singer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1871,"death":1946,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"August Junker (Volkss\u00e4nger)","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/August_Junker_(Volkss%C3%A4nger)"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4865795,48.1344964],[11.4866101,48.1339157],[11.4866149,48.1333248],[11.4866365,48.1325956],[11.4866165,48.131586],[11.4865763,48.1308834],[11.4865605,48.1301788],[11.4865592,48.1301204]]}},{"type":"Feature","id":16943291,"properties":{"name":"Wei\u00df-Ferdl-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q43826","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Wei\u00df Ferdl"},"en":{"language":"en","value":"Wei\u00df Ferdl"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"bayerischer Volkss\u00e4nger und -schauspieler"},"en":{"language":"en","value":"actor"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1883,"death":1949,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Wei\u00df Ferdl","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Wei%C3%9F_Ferdl"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Wei\u00df Ferdl","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Wei%C3%9F_Ferdl"}},"image":"WP Wei\u00df Ferdl 1924.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4839205,48.1309246],[11.4865763,48.1308834]]}},{"type":"Feature","id":16943294,"properties":{"name":"Baudererstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4848208,48.1340758],[11.4850848,48.1340181],[11.4854217,48.1339646],[11.485727,48.1339354],[11.4859541,48.133917],[11.4861817,48.1339102],[11.4864104,48.1339102],[11.4866101,48.1339157]]}},{"type":"Feature","id":16943296,"properties":{"name":"Sulzbeckstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.483429,48.1336328],[11.4835161,48.1336158],[11.4844992,48.1334211],[11.4850602,48.1333496],[11.4854422,48.1333255],[11.4860111,48.1333079],[11.4866149,48.1333248]]}},{"type":"Feature","id":16943297,"properties":{"name":"Rechpacherstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.484204,48.1327312],[11.4847918,48.1326478],[11.4854747,48.1325877],[11.4858553,48.1325791],[11.4866365,48.1325956],[11.487801,48.1326242],[11.4887128,48.1326202],[11.4893486,48.1325791],[11.4897829,48.1325128],[11.4908752,48.1322161],[11.4909268,48.13219]]}},{"type":"Feature","id":16943298,"properties":{"name":"Byecherstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.487731,48.1344731],[11.4877417,48.1340691],[11.4877584,48.1333206],[11.487801,48.1326242],[11.4878253,48.1320865],[11.4878254,48.1320535],[11.4878289,48.1301528],[11.487829,48.1300843]]}},{"type":"Feature","id":16943300,"properties":{"name":"Ge\u00dflerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4884691,48.1307904],[11.4893638,48.1307719],[11.4896368,48.1307587],[11.4902107,48.1307329],[11.4907001,48.1307095],[11.4909874,48.1307066],[11.4912412,48.1307462],[11.4914952,48.1308124],[11.4917181,48.1309097],[11.4919305,48.1310553],[11.4920719,48.1311992],[11.4923973,48.1317466],[11.4924845,48.1317903]]}},{"type":"Feature","id":16943302,"properties":{"name":"Geigerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4894606,48.1317701],[11.4901356,48.1317111],[11.4906251,48.1316977],[11.4907077,48.1317351],[11.4909268,48.13219]]}},{"type":"Feature","id":16943311,"properties":{"name":"Haslangstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q15814439","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Haslang"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Adelsgeschlecht"},"en":{"language":"en","value":"family"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Haslang","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Haslang"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4955692,48.1321259],[11.4952932,48.1316261],[11.4948695,48.1308589],[11.4945328,48.130471],[11.4943032,48.1302078],[11.4938866,48.1297468],[11.4933695,48.1291672],[11.4933602,48.129157],[11.4932926,48.1290827]]}},{"type":"Feature","id":16943312,"properties":{"name":"Rushaimerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4954665,48.1359534],[11.4954551,48.1358781],[11.4954425,48.1357949],[11.4954322,48.1357274],[11.4953171,48.1350146],[11.4950134,48.1342034],[11.4949373,48.1341274],[11.4943653,48.1334166],[11.4942814,48.1333123],[11.4939862,48.1329758],[11.4937912,48.1326968],[11.4937812,48.1326138],[11.4937732,48.1325475],[11.4937934,48.1323917],[11.4938522,48.132204],[11.4938608,48.132118],[11.4937046,48.1318615],[11.4934857,48.1315021],[11.4933827,48.1313188],[11.4922343,48.1296091],[11.4921822,48.1295316]]}},{"type":"Feature","id":16943352,"properties":{"name":"Ofener Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q193478","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Buda"},"en":{"language":"en","value":"Buda"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Stadtteil von Budapest"},"en":{"language":"en","value":"western part of Budapest, Hungary, former independent city"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Buda","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Buda"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Buda","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Buda"}},"image":"Nuremberg chronicles - BVJA.png"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.496004,48.132056],[11.4960337,48.1321436],[11.496609,48.1338917]]}},{"type":"Feature","id":16944255,"properties":{"name":"Haunerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q105134","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"August Hauner"},"en":{"language":"en","value":"August Hauner"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher P\u00e4diater"},"en":{"language":"en","value":"German pediatrician"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1811,"death":1884,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"August Hauner","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/August_Hauner"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"August Hauner","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/August_Hauner"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4963144,48.1320064],[11.4957744,48.1308563],[11.4955805,48.1306055]]}},{"type":"Feature","id":16944259,"properties":{"name":"Friedberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q507194","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Friedberg"},"en":{"language":"en","value":"Friedberg"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Stadt im Landkreis Aichach-Friedberg, Bayern, Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"municipality in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Friedberg (Bayern)","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Friedberg_(Bayern)"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Friedberg, Bavaria","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Friedberg,_Bavaria"}},"image":"Friedberger Rathaus.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4957744,48.1308563],[11.4958964,48.1308371],[11.4972273,48.1315316],[11.4972747,48.131582],[11.4973574,48.1318286]]}},{"type":"Feature","id":16944265,"properties":{"name":"Lina-Meittinger-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q1737292","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Lina Meittinger"},"en":{"language":"en","value":"Karoline Meittinger"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutsche Schauspielerin"},"en":{"language":"en","value":"German actress"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1856,"death":1928,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Lina Meittinger","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Lina_Meittinger"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4982575,48.1304755],[11.4975333,48.1297004]]}},{"type":"Feature","id":16944273,"properties":{"name":"Geisenfelder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q259795","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Geisenfeld"},"en":{"language":"en","value":"Geisenfeld"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Bayern"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Geisenfeld","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Geisenfeld"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Geisenfeld","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Geisenfeld"}},"image":"Geisenfeld Stadtplatzensemble.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4945328,48.130471],[11.4954209,48.1300904],[11.4956785,48.12998]]}},{"type":"Feature","id":17247500,"properties":{"name":"Ida-Schumacher-Weg","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q125887","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Ida Schumacher"},"en":{"language":"en","value":"Ida Schumacher"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"bayerische Kom\u00f6diantin"},"en":{"language":"en","value":"German actress"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1894,"death":1956,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Ida Schumacher","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Ida_Schumacher"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Ida Schumacher","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Ida_Schumacher"}},"image":"Ida Schumacher 19-05-20 965.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4931614,48.1264906],[11.4937405,48.126538],[11.494273,48.1266049],[11.4947579,48.1266874],[11.4949956,48.1267717],[11.4955291,48.1270346],[11.4961077,48.1273552],[11.4962017,48.1274079]]}},{"type":"Feature","id":17247873,"properties":{"name":"Lanzstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.497938,48.1350518],[11.4976484,48.1337247],[11.4969867,48.1319891],[11.4969515,48.1318968]]}},{"type":"Feature","id":17248705,"properties":{"name":"Queristra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q43822","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Georg Queri"},"en":{"language":"en","value":"Georg Queri"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"bayerischer Heimatdichter und Schriftsteller"},"en":{"language":"en","value":"German writer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1879,"death":1919,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Georg Queri","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Georg_Queri"}},"image":"Queri Statue Frieding.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4920044,48.1319487],[11.4924031,48.1318285],[11.4924845,48.1317903]]}},{"type":"Feature","id":17249132,"properties":{"name":"Widarkisstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4851273,48.1346678],[11.4854696,48.1353327],[11.4856617,48.135799]]}},{"type":"Feature","id":17899693,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4978953,48.1396703],[11.4976415,48.1397147]]}},{"type":"Feature","id":24952474,"properties":{"name":"Saherrstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5017129,48.1269451],[11.5016512,48.1269814],[11.5015783,48.1270029],[11.5008237,48.1271026]]}},{"type":"Feature","id":25549813,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q567568","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss F\u00fcrstenried"},"en":{"language":"en","value":"F\u00fcrstenried Palace"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Exerzitienhaus der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss F\u00fcrstenried","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_F%C3%BCrstenried"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"F\u00fcrstenried Palace","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%BCrstenried_Palace"}},"image":"Schloss Fuerstenried Muenchen-1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5026311,48.126004],[11.502625,48.1258125],[11.5026217,48.125636]]}},{"type":"Feature","id":25549814,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q567568","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss F\u00fcrstenried"},"en":{"language":"en","value":"F\u00fcrstenried Palace"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Exerzitienhaus der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss F\u00fcrstenried","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_F%C3%BCrstenried"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"F\u00fcrstenried Palace","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%BCrstenried_Palace"}},"image":"Schloss Fuerstenried Muenchen-1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5029985,48.1256087],[11.503004,48.1258214],[11.5030076,48.1260062]]}},{"type":"Feature","id":25549816,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q567568","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss F\u00fcrstenried"},"en":{"language":"en","value":"F\u00fcrstenried Palace"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Exerzitienhaus der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss F\u00fcrstenried","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_F%C3%BCrstenried"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"F\u00fcrstenried Palace","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%BCrstenried_Palace"}},"image":"Schloss Fuerstenried Muenchen-1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5030086,48.1260413],[11.5029998,48.126137],[11.5029973,48.1261643],[11.5029831,48.1262176],[11.5029066,48.1264587],[11.502847,48.126671],[11.5028134,48.1268331],[11.5028086,48.1270783],[11.5028283,48.1277108],[11.5028547,48.1284253],[11.5028692,48.1290144],[11.5028704,48.1290611],[11.5028876,48.1297592],[11.5029199,48.1308947],[11.5029208,48.1309267],[11.5029237,48.1310279]]}},{"type":"Feature","id":25777548,"properties":{"name":"Egetterstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4910101,48.1393354],[11.489968,48.1394124],[11.4895079,48.139469],[11.4891454,48.1395254],[11.4883444,48.1396761],[11.4875794,48.1398502]]}},{"type":"Feature","id":26164992,"properties":{"name":"Georg-Lotter-Weg","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1505221","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Georg Lotter"},"en":{"language":"en","value":"Georg Lotter"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Ingenieur"},"en":{"language":"en","value":"German engineer and mechanical engineer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1878,"death":1949,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Georg Lotter","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Georg_Lotter"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5209974,48.1382643],[11.5211142,48.1383317],[11.521788,48.1387832],[11.5221155,48.1394399]]}},{"type":"Feature","id":26558446,"properties":{"name":"Wotanstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5032335,48.1438796],[11.503112,48.1437649],[11.5029809,48.1436435],[11.5028365,48.1434969],[11.5027563,48.1434205],[11.5026602,48.1433289]]}},{"type":"Feature","id":26621205,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5260444,48.1364225],[11.5268939,48.1368458],[11.5274545,48.1371386],[11.5276615,48.137248],[11.5277272,48.1372828],[11.5278917,48.1373681]]}},{"type":"Feature","id":27149721,"properties":{"name":"Zschokkestra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q66207","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Heinrich Zschokke"},"en":{"language":"en","value":"Heinrich Zschokke"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutsch-schweizerischer Schriftsteller, P\u00e4dagoge und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"German writer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1771,"death":1848,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"}},"image":"Zschokke.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5225114,48.1344523],[11.5225968,48.1343798]]}},{"type":"Feature","id":27149722,"properties":{"name":"Zschokkestra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q66207","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Heinrich Zschokke"},"en":{"language":"en","value":"Heinrich Zschokke"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutsch-schweizerischer Schriftsteller, P\u00e4dagoge und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"German writer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1771,"death":1848,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"}},"image":"Zschokke.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5187111,48.1349613],[11.5173927,48.1349976],[11.5172239,48.1350043],[11.5170249,48.1350091],[11.5168008,48.1350164],[11.5166622,48.1350185],[11.516177,48.1350285],[11.515712,48.1350404],[11.5142641,48.1350878],[11.5139022,48.1351006],[11.5136898,48.1351059]]}},{"type":"Feature","id":30121105,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q494299","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Landsberg am Lech"},"en":{"language":"en","value":"Landsberg am Lech"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"}},"image":"Landsberg Lechschnellen 3.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5076654,48.1426456],[11.5076917,48.1427529]]}},{"type":"Feature","id":30121108,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q494299","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Landsberg am Lech"},"en":{"language":"en","value":"Landsberg am Lech"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"}},"image":"Landsberg Lechschnellen 3.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.512397,48.1422173],[11.5123672,48.1421008]]}},{"type":"Feature","id":30121109,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q494299","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Landsberg am Lech"},"en":{"language":"en","value":"Landsberg am Lech"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"}},"image":"Landsberg Lechschnellen 3.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5150357,48.1419192],[11.5150007,48.1417976]]}},{"type":"Feature","id":30121119,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q494299","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Landsberg am Lech"},"en":{"language":"en","value":"Landsberg am Lech"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"}},"image":"Landsberg Lechschnellen 3.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4934544,48.1441484],[11.4934314,48.1440348]]}},{"type":"Feature","id":30121120,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q494299","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Landsberg am Lech"},"en":{"language":"en","value":"Landsberg am Lech"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"}},"image":"Landsberg Lechschnellen 3.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4968858,48.1438052],[11.4968743,48.1436974]]}},{"type":"Feature","id":30578265,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.481585,48.1415821],[11.4817212,48.141568],[11.4823867,48.1415402],[11.4830477,48.1415385],[11.4835538,48.1415239],[11.4843096,48.1415057],[11.4845524,48.1414972],[11.4847974,48.1414774],[11.4850408,48.1414609],[11.4850732,48.1414574],[11.4852851,48.1414346],[11.4857509,48.141367],[11.4861347,48.1412994],[11.4862284,48.1412837],[11.4867559,48.1412072],[11.4872114,48.1411221],[11.4877378,48.1410241],[11.4880364,48.1409615],[11.4881661,48.1409341],[11.4881702,48.1409331],[11.4883067,48.1409062],[11.4884319,48.1408838],[11.4891502,48.1407516],[11.4892667,48.140731],[11.4894157,48.1407104],[11.4894321,48.1407074],[11.4911005,48.1404069],[11.4914601,48.1403431],[11.4918013,48.1402881],[11.4923862,48.1402151],[11.4925402,48.1401898],[11.4926781,48.1401672],[11.4928809,48.1401559],[11.4931838,48.1401283],[11.4938253,48.1400568],[11.4945792,48.1399749],[11.495127,48.1399023]]}},{"type":"Feature","id":30578368,"properties":{"name":"Gotthardstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4997171,48.1355693],[11.4995164,48.1355863],[11.497724,48.1357386],[11.4970066,48.1357947]]}},{"type":"Feature","id":30673309,"properties":{"name":"Vohburger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q251778","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Vohburg an der Donau"},"en":{"language":"en","value":"Vohburg an der Donau"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde im Landkreis Pfaffenhofen an der Ilm in Bayern"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Vohburg an der Donau","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Vohburg_an_der_Donau"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Vohburg","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Vohburg"}},"image":"Vohburg, Blick auf Mariens\u00e4ule und Rathaus.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4954053,48.1410661],[11.4950883,48.1411035]]}},{"type":"Feature","id":30673310,"properties":{"name":"Schlangenwegerl","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4964121,48.1408774],[11.4956913,48.1409497],[11.4957001,48.1410351]]}},{"type":"Feature","id":30803854,"properties":{"name":"Pfarrer-Endres-Weg","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5119552,48.1376767],[11.5122946,48.1376573],[11.5134157,48.137632],[11.5135366,48.1376293],[11.5136188,48.1376277],[11.5136814,48.1376275],[11.5137196,48.1376265],[11.5137859,48.1376254],[11.5138424,48.1376236]]}},{"type":"Feature","id":34554615,"properties":{"name":"Willibaldstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q705878","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Willibald von Eichst\u00e4tt"},"en":{"language":"en","value":"Willibald"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"angels\u00e4chsischer Missionar und Bischof"},"en":{"language":"en","value":"8th century bishop and saint"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":700,"death":787,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Willibald von Eichst\u00e4tt","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Willibald_von_Eichst%C3%A4tt"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Willibald","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Willibald"}},"image":"Willibald-Eichstaett.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4851675,48.1368343],[11.48512,48.136776],[11.4850332,48.1366694],[11.4848438,48.1363585],[11.4846619,48.1360457],[11.4845075,48.1357629],[11.4843562,48.1354636],[11.4842023,48.1351578],[11.4840523,48.1348638],[11.483967,48.1346971],[11.4838819,48.1345303],[11.4837852,48.1343389],[11.4836527,48.1340833],[11.483429,48.1336328],[11.4833284,48.1334217],[11.4832529,48.1332417],[11.4831931,48.1330974],[11.4831151,48.13291],[11.4830535,48.132752],[11.4829938,48.1325898],[11.4829387,48.1324297],[11.4828332,48.1320654],[11.4827744,48.1317748],[11.4827477,48.1315836],[11.4827408,48.1314202],[11.482743,48.1312586],[11.4827557,48.1310982],[11.4827961,48.1308341],[11.4828514,48.130571],[11.4829313,48.1302576],[11.4829545,48.1301732],[11.4829796,48.1301157]]}},{"type":"Feature","id":35094666,"properties":{"name":"H\u00f6nigschmidplatz","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q78059","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Otto H\u00f6nigschmid"},"en":{"language":"en","value":"Otto H\u00f6nigschmid"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"b\u00f6hmisch-deutscher Chemiker"},"en":{"language":"en","value":"Austrian chemist"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1878,"death":1945,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Otto H\u00f6nigschmid","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Otto_H%C3%B6nigschmid"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Otto H\u00f6nigschmid","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Otto_H%C3%B6nigschmid"}},"image":"Prof. Dr. Otto H\u00f6nigschmid (1878-1945).jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.489589,48.1299398],[11.4893309,48.1299954],[11.4891424,48.1300029],[11.48895,48.1300106],[11.4885034,48.130036]]}},{"type":"Feature","id":35095323,"properties":{"name":"Alpenveilchenstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q60808","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Johann Joachim Becheres"},"de":{"language":"de","value":"Johann Joachim Becher"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Chemiker und Arzt"},"en":{"language":"en","value":"German chemista"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1635,"death":1682,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Johann Joachim Becher","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Johann_Joachim_Becher"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Johann Joachim Becher","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Johann_Joachim_Becher"}},"image":"Jjbecher.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4899003,48.1249415],[11.4898685,48.1252043],[11.4897918,48.1256874],[11.4897485,48.1259597],[11.4897077,48.1262912],[11.4896806,48.1265112],[11.4896515,48.1267979],[11.4896383,48.1269284],[11.4895757,48.1275448],[11.4895533,48.1278577],[11.4895264,48.1282328],[11.4895103,48.1288904],[11.489513,48.1289446],[11.4895873,48.1298319],[11.4895893,48.1298742],[11.489589,48.1299398]]}},{"type":"Feature","id":35104333,"properties":{"name":"Sankt-Ulrich-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q63826392","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"St. Ulrich (M\u00fcnchen)"},"en":{"language":"en","value":"St. Ulrich"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Katholische Pfarrkirche in M\u00fcnchen-Laim"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"St. Ulrich (Laim)","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/St._Ulrich_(Laim)"}},"image":"St. Ulrich Kirche in M\u00fcnchen-Laim.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4957257,48.1340203],[11.4951655,48.1322827],[11.4951346,48.1321965]]}},{"type":"Feature","id":35134707,"properties":{"name":"Riegerhofstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4998137,48.1374356],[11.4997986,48.1368664],[11.4997978,48.1368345],[11.4997949,48.1367247],[11.4997931,48.1366572],[11.4997891,48.1365055],[11.4997709,48.1358232],[11.49977,48.1357876],[11.4997421,48.1356724],[11.4997171,48.1355693]]}},{"type":"Feature","id":35135142,"properties":{"name":"Dreyerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q16508925","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Aloys Dreyer"},"en":{"language":"en","value":"Aloys Dreyer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"bayerischer Lehrer, Schriftsteller und Bibliothekar"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1861,"death":1938,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Aloys Dreyer","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Aloys_Dreyer"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4921028,48.1335329],[11.4938946,48.1330029],[11.4939862,48.1329758]]}},{"type":"Feature","id":36106092,"properties":{"name":"Wotanstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5032335,48.1438796],[11.5032859,48.1452989]]}},{"type":"Feature","id":38077003,"properties":{"name":"Gotthardstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4963975,48.1358663],[11.4957334,48.1359322],[11.4956744,48.1359369],[11.4954665,48.1359534],[11.4953074,48.135966],[11.4952055,48.1359741],[11.494175,48.1360622],[11.4931721,48.1361476],[11.4930725,48.1361557],[11.4930043,48.1361616],[11.4928656,48.1361736],[11.4926409,48.1361935]]}},{"type":"Feature","id":38078509,"properties":{"name":"Desingweg","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q569518","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Anselm Desing"},"en":{"language":"en","value":"Anselm Desing"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"katholischer Philosoph, Historiker und P\u00e4dagoge (1699-1772)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1699,"death":1772,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Anselm Desing","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Anselm_Desing"}},"image":"Anselm Desing.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5098527,48.1385483],[11.509985,48.1389266],[11.5099761,48.1389636],[11.5099315,48.1389785],[11.5096546,48.1390103]]}},{"type":"Feature","id":38078510,"properties":{"name":"Desingweg","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q569518","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Anselm Desing"},"en":{"language":"en","value":"Anselm Desing"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"katholischer Philosoph, Historiker und P\u00e4dagoge (1699-1772)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1699,"death":1772,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Anselm Desing","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Anselm_Desing"}},"image":"Anselm Desing.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5096546,48.1390103],[11.5073658,48.1392275]]}},{"type":"Feature","id":42558326,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.524237,48.1406509],[11.5242476,48.1407083],[11.5242523,48.1407332],[11.5242646,48.1407992]]}},{"type":"Feature","id":51692723,"properties":{"name":"Wotanstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5032335,48.1438796],[11.503152,48.1436629],[11.5030585,48.1435004],[11.5030225,48.1434361],[11.502992,48.1433817],[11.5029595,48.1433104]]}},{"type":"Feature","id":51734647,"properties":{"name":"Friedenheimer Br\u00fccke","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5187925,48.1412466],[11.518802,48.1412794],[11.5188369,48.1413929]]}},{"type":"Feature","id":51734648,"properties":{"name":"Elsenheimerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5184756,48.1400691],[11.5184123,48.140088],[11.5183669,48.1400969],[11.518303,48.1401062]]}},{"type":"Feature","id":51775748,"properties":{"name":"Zschokkestra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q66207","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Heinrich Zschokke"},"en":{"language":"en","value":"Heinrich Zschokke"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutsch-schweizerischer Schriftsteller, P\u00e4dagoge und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"German writer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1771,"death":1848,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"}},"image":"Zschokke.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5225968,48.1343798],[11.522634,48.1343437],[11.5226545,48.134324],[11.522669,48.1343098]]}},{"type":"Feature","id":54062645,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5179185,48.1414956],[11.5177731,48.1415857]]}},{"type":"Feature","id":55794319,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5245894,48.1356636],[11.5244365,48.1355968],[11.5241596,48.1354369],[11.5238565,48.1352499],[11.5238241,48.1352294],[11.5236546,48.1351222],[11.5232333,48.1348458]]}},{"type":"Feature","id":55795330,"properties":{"name":"Friedenheimer Br\u00fccke","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5188069,48.1415505],[11.5187641,48.1415021],[11.51868,48.1414144]]}},{"type":"Feature","id":56196604,"properties":{"name":"Von-der-Pfordten-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4968618,48.1435783],[11.4968743,48.1436974]]}},{"type":"Feature","id":56196605,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4968618,48.1435783],[11.4987087,48.1434009],[11.499961,48.1432914],[11.5000456,48.1432849],[11.5003832,48.1432527],[11.5007731,48.1432675]]}},{"type":"Feature","id":56197309,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5110518,48.1392807],[11.5112764,48.1392501],[11.5117933,48.1391725],[11.512473,48.1390898],[11.5127146,48.1390622],[11.5131269,48.1390198],[11.5133099,48.1390065],[11.5133788,48.1390013],[11.5136094,48.1389918],[11.5136401,48.1389905]]}},{"type":"Feature","id":56197310,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.512341,48.1419883],[11.5126976,48.1419466],[11.5134247,48.1418611],[11.5144597,48.1417393],[11.5149667,48.141681],[11.515065,48.1416697],[11.5161686,48.1415386],[11.5172568,48.1414092],[11.517704,48.1413551]]}},{"type":"Feature","id":56197311,"properties":{"name":"Friedenheimer Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5110518,48.1392807],[11.5110217,48.1392447],[11.5106553,48.1388168],[11.5103471,48.1384673],[11.5101931,48.1381922],[11.5100407,48.1379098],[11.5098301,48.1374768],[11.5097686,48.1373455],[11.5096448,48.1370203],[11.5095016,48.1360789],[11.5094852,48.1359811],[11.5094133,48.1353951],[11.509407,48.1353379],[11.5093978,48.1352508]]}},{"type":"Feature","id":56197312,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q494299","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Landsberg am Lech"},"en":{"language":"en","value":"Landsberg am Lech"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"}},"image":"Landsberg Lechschnellen 3.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5123672,48.1421008],[11.5122278,48.1421172],[11.5121805,48.1421228],[11.5113807,48.142217]]}},{"type":"Feature","id":56197695,"properties":{"name":"Zschokkestra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q66207","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Heinrich Zschokke"},"en":{"language":"en","value":"Heinrich Zschokke"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutsch-schweizerischer Schriftsteller, P\u00e4dagoge und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"German writer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1771,"death":1848,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"}},"image":"Zschokke.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.513466,48.1350103],[11.5136334,48.1350107],[11.5136902,48.1350109],[11.5138976,48.1350051],[11.5142672,48.1349957],[11.5167017,48.1349213],[11.5170197,48.1349099],[11.5172171,48.1349038],[11.5173856,48.1349007],[11.5187124,48.1348652],[11.5203879,48.134817],[11.5209954,48.1348],[11.5213085,48.1347897],[11.5216024,48.1347773]]}},{"type":"Feature","id":56197697,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5136401,48.1389905],[11.5136907,48.1389895],[11.5138305,48.1389871],[11.5138652,48.1389861],[11.513904,48.1389864],[11.5140586,48.1389866],[11.5144365,48.1390026],[11.5147429,48.1390071],[11.5153891,48.1390072],[11.515623,48.1390047],[11.5168037,48.1389768],[11.5174758,48.1389558],[11.5176843,48.1389421],[11.5178291,48.1389324],[11.517955,48.1389437]]}},{"type":"Feature","id":56542039,"properties":{"name":"Friedenheimer Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5111752,48.1394053],[11.5111247,48.1393536],[11.5111028,48.1393316],[11.5110518,48.1392807]]}},{"type":"Feature","id":56542044,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5137377,48.1391242],[11.5133966,48.1391375],[11.5133189,48.1391405],[11.5129922,48.1391476],[11.5127754,48.1391688],[11.5125347,48.1391945],[11.5119522,48.1392955],[11.5115709,48.1393503],[11.5113435,48.1393822],[11.5111752,48.1394053]]}},{"type":"Feature","id":56542053,"properties":{"name":"Zschokkestra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q66207","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Heinrich Zschokke"},"en":{"language":"en","value":"Heinrich Zschokke"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutsch-schweizerischer Schriftsteller, P\u00e4dagoge und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"German writer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1771,"death":1848,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"}},"image":"Zschokke.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5228066,48.1343965],[11.5227815,48.1344176],[11.522715,48.1344755]]}},{"type":"Feature","id":56542058,"properties":{"name":"Zschokkestra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q66207","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Heinrich Zschokke"},"en":{"language":"en","value":"Heinrich Zschokke"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutsch-schweizerischer Schriftsteller, P\u00e4dagoge und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"German writer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1771,"death":1848,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"}},"image":"Zschokke.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5136898,48.1351059],[11.5136074,48.1351083],[11.5135625,48.1351096],[11.513472,48.1351123],[11.5133111,48.1351138],[11.5128574,48.1351204]]}},{"type":"Feature","id":56542061,"properties":{"name":"Siglstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5136898,48.1351059],[11.5136911,48.1351859],[11.5136922,48.1353481],[11.5136941,48.1358623],[11.5137154,48.1364879],[11.5137269,48.1368239],[11.5137643,48.1373032],[11.5137744,48.1374322],[11.5137784,48.1374835],[11.5137859,48.1376254],[11.5138612,48.138828],[11.5138678,48.1389483],[11.513869,48.1389621],[11.5138652,48.1389861]]}},{"type":"Feature","id":56542062,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.522715,48.1344755],[11.5225968,48.1343798],[11.5225372,48.1343271]]}},{"type":"Feature","id":56542063,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5111752,48.1394053],[11.5109213,48.1394403],[11.510361,48.1395125],[11.5102824,48.1395245],[11.5096413,48.1395896],[11.5089119,48.1396321],[11.5078817,48.1396876],[11.5075461,48.1397026],[11.5073957,48.1397163],[11.5072699,48.1397278],[11.5071057,48.1397375]]}},{"type":"Feature","id":56542066,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4968858,48.1438052],[11.4967665,48.1438172],[11.4934544,48.1441484],[11.4922863,48.144271],[11.4918077,48.1443212],[11.490594,48.1444334]]}},{"type":"Feature","id":61738270,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5242646,48.1407992],[11.5242752,48.1408565]]}},{"type":"Feature","id":61738278,"properties":{"name":"Friedenheimer Br\u00fccke","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5193539,48.1434823],[11.5193357,48.1434278],[11.5192795,48.1432678],[11.5191661,48.1429529],[11.5189293,48.1423408],[11.5186472,48.1415753]]}},{"type":"Feature","id":62334750,"properties":{"name":"Elsenheimerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5246304,48.1356336],[11.5245894,48.1356636]]}},{"type":"Feature","id":63094056,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q567568","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss F\u00fcrstenried"},"en":{"language":"en","value":"F\u00fcrstenried Palace"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Exerzitienhaus der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss F\u00fcrstenried","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_F%C3%BCrstenried"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"F\u00fcrstenried Palace","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%BCrstenried_Palace"}},"image":"Schloss Fuerstenried Muenchen-1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.502759,48.1309987],[11.5027578,48.1309291],[11.5027111,48.1291076],[11.50271,48.1290629],[11.5027073,48.1289595],[11.5026721,48.1277139],[11.5026564,48.1271776],[11.5026501,48.1269061],[11.5026486,48.1267625]]}},{"type":"Feature","id":63094057,"properties":{"name":"Aindorferstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.502759,48.1309987],[11.502693,48.1309982],[11.5024817,48.1309968],[11.5022846,48.1309952],[11.5016867,48.1310071],[11.5012567,48.1310427],[11.5007553,48.1311056],[11.5002365,48.1312031],[11.499774,48.131302],[11.4990858,48.1314723],[11.4983977,48.1316471]]}},{"type":"Feature","id":63095006,"properties":{"name":"Senftenauerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1914008","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Maximilian Kurtz von Senftenau"},"en":{"language":"en","value":"Maximilian Kurtz von Senftenau"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"bayerischer Diplomat und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"German diplomat"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1595,"death":1662,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Maximilian Kurtz von Senftenau","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Maximilian_Kurtz_von_Senftenau"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4941583,48.1286474],[11.49401,48.128727],[11.4939774,48.1287437],[11.4937684,48.1288501],[11.4934773,48.1289946],[11.4932926,48.1290827],[11.4931312,48.1291564],[11.4928255,48.1292869],[11.4925652,48.1293907],[11.4921822,48.1295316],[11.4920348,48.1295769],[11.4918148,48.1296358],[11.4915812,48.1296941],[11.4912525,48.1297722],[11.4909623,48.129815],[11.4908822,48.1298233],[11.4906261,48.1298527],[11.4902904,48.1298827],[11.4900747,48.1298972],[11.4898006,48.1299127]]}},{"type":"Feature","id":63104708,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q567568","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss F\u00fcrstenried"},"en":{"language":"en","value":"F\u00fcrstenried Palace"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Exerzitienhaus der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss F\u00fcrstenried","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_F%C3%BCrstenried"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"F\u00fcrstenried Palace","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%BCrstenried_Palace"}},"image":"Schloss Fuerstenried Muenchen-1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5029237,48.1310279],[11.5029292,48.1312029],[11.5029338,48.1313493],[11.502937,48.1314679],[11.5029437,48.131716],[11.5029584,48.1322564],[11.5029874,48.1331813],[11.5029882,48.1332146],[11.5029892,48.1332556],[11.5030114,48.1341317]]}},{"type":"Feature","id":63954836,"properties":{"name":"Guido-Schneble-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4994215,48.1350756],[11.4995974,48.1352921],[11.4996638,48.135428],[11.4997171,48.1355693]]}},{"type":"Feature","id":67379640,"properties":{"name":"Eringerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4845029,48.1316473],[11.4845134,48.131714],[11.4845513,48.1319561],[11.4845965,48.1319783],[11.4855677,48.1319474],[11.4855957,48.1319263],[11.4855828,48.1316705],[11.4855802,48.1316186]]}},{"type":"Feature","id":69104438,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5086076,48.1256096],[11.5083242,48.124886]]}},{"type":"Feature","id":69688181,"properties":{"name":"Gotthardstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4912359,48.1363244],[11.4899372,48.1364383],[11.4886061,48.1365381],[11.4884476,48.1365616],[11.4873554,48.1366522],[11.4871721,48.1366674],[11.4860131,48.1367698],[11.4857528,48.1367902],[11.4854016,48.1368178],[11.4852374,48.1368292],[11.4851675,48.1368343],[11.4850766,48.1368404],[11.4848422,48.1368567],[11.484606,48.1368677],[11.4842854,48.136877],[11.4836682,48.1368864],[11.4833761,48.13689],[11.4830793,48.1368885],[11.4828183,48.1368864],[11.4825231,48.1368801],[11.4820406,48.1368663],[11.4815641,48.1368432],[11.4811492,48.1368173],[11.4805243,48.1367693]]}},{"type":"Feature","id":69688189,"properties":{"name":"Agricolastra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4912359,48.1363244],[11.4912872,48.1363989],[11.4913682,48.1367757],[11.4915786,48.1373878],[11.4917945,48.1379868],[11.4920599,48.1387662],[11.4921614,48.1390642],[11.492517,48.1401349],[11.4925402,48.1401898]]}},{"type":"Feature","id":70219496,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5053062,48.1396492],[11.5057477,48.1396557],[11.506123,48.1396548],[11.5064571,48.1396407],[11.5067931,48.1396161],[11.5068406,48.1396137],[11.5068922,48.1396112],[11.5069805,48.1396079],[11.5074019,48.1395934],[11.5079343,48.1395747],[11.5088972,48.13952],[11.5094568,48.1394898],[11.5100073,48.1394401],[11.5102542,48.139393],[11.5108812,48.1393045],[11.5110518,48.1392807]]}},{"type":"Feature","id":70219497,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q567568","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss F\u00fcrstenried"},"en":{"language":"en","value":"F\u00fcrstenried Palace"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Exerzitienhaus der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss F\u00fcrstenried","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_F%C3%BCrstenried"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"F\u00fcrstenried Palace","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%BCrstenried_Palace"}},"image":"Schloss Fuerstenried Muenchen-1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5031879,48.1397524],[11.5031899,48.1397993],[11.5031919,48.1398437],[11.5031936,48.1399283],[11.5032057,48.1403483]]}},{"type":"Feature","id":71360463,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5188369,48.1413929],[11.51868,48.1414144]]}},{"type":"Feature","id":71360465,"properties":{"name":"Elsenheimerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5186272,48.1412713],[11.5186155,48.1412089]]}},{"type":"Feature","id":71360466,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5186272,48.1412713],[11.5187489,48.1412514],[11.5187925,48.1412466]]}},{"type":"Feature","id":76733992,"properties":{"name":"Laimer Platz","wikidata":"Q52159031","gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.499295,48.1349199],[11.4989292,48.1349555],[11.498243,48.1350222],[11.497938,48.1350518],[11.4977894,48.1350676],[11.4973255,48.135117]]}},{"type":"Feature","id":80880225,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5189629,48.1414655],[11.5188164,48.1414927],[11.5187641,48.1415021],[11.5185754,48.1415378]]}},{"type":"Feature","id":81081318,"properties":{"name":"St\u00f6berlstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4949659,48.1420169],[11.4949354,48.1419142],[11.4947865,48.1411565],[11.4945488,48.1401434],[11.4945332,48.1400768]]}},{"type":"Feature","id":81964906,"properties":{"name":"Hufnagelstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5133527,48.1324544],[11.5133956,48.1323157],[11.5133957,48.1322906],[11.5133959,48.1322459],[11.5133952,48.1322284],[11.5133892,48.1320828],[11.5133871,48.1318654],[11.5133839,48.1318119],[11.5133833,48.131781],[11.5134284,48.1317226]]}},{"type":"Feature","id":81976285,"properties":{"name":"Elsenheimerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5186155,48.1412089],[11.5183221,48.1401717],[11.518303,48.1401062]]}},{"type":"Feature","id":81976455,"properties":{"name":"Hans-Thonauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q630831","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Hans Donauer der \u00c4ltere"},"en":{"language":"en","value":"Hans Donauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Maler"},"en":{"language":"en","value":"German artist (1521-1596)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1521,"death":1596,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hans Donauer der \u00c4ltere","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hans_Donauer_der_%C3%84ltere"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Hans Donauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hans_Donauer"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5149984,48.1323327],[11.5143482,48.1320752],[11.5137866,48.1318471],[11.5134284,48.1317226],[11.5133603,48.1316998],[11.5126892,48.1314757],[11.5123678,48.1313769],[11.5120975,48.1312907],[11.5118766,48.1311557],[11.5118161,48.1310811],[11.5117877,48.1309924]]}},{"type":"Feature","id":81976457,"properties":{"name":"N\u00f6rdlinger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q489902","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"N\u00f6rdlingen"},"en":{"language":"en","value":"N\u00f6rdlingen"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gro\u00dfe Kreisstadt in Bayern"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"N\u00f6rdlingen","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/N%C3%B6rdlingen"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"N\u00f6rdlingen","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/N%C3%B6rdlingen"}},"image":"N\u00f6rdlingen 009.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5156699,48.1317655],[11.5150587,48.1322765],[11.5149984,48.1323327]]}},{"type":"Feature","id":81976798,"properties":{"name":"Endelhauserstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5142579,48.1290387],[11.5135157,48.1291358],[11.512947,48.1292198],[11.5124845,48.1292866],[11.5122356,48.1293195],[11.5121232,48.1293358],[11.5115804,48.1294103],[11.5113804,48.1294377],[11.5109918,48.1295006],[11.5105304,48.1295485],[11.5103055,48.1295791],[11.5101206,48.1296042],[11.5100682,48.1296113],[11.5098775,48.129635],[11.5096118,48.129668],[11.5094122,48.1296922],[11.5090649,48.1297344],[11.5087953,48.1297661],[11.5085457,48.1297966],[11.508246,48.1298318],[11.5081713,48.1298403]]}},{"type":"Feature","id":81976800,"properties":{"name":"Endelhauserstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5146783,48.1286398],[11.5146436,48.1286786],[11.514513,48.1288055],[11.5142579,48.1290387]]}},{"type":"Feature","id":81976801,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5146436,48.1286786],[11.5135418,48.1282019],[11.5133636,48.1281221],[11.5132213,48.1280584],[11.5131804,48.1280428],[11.5131438,48.1280291],[11.5130704,48.1279986],[11.5122818,48.127679],[11.5120245,48.127569],[11.5118532,48.1275005],[11.511776,48.1274692],[11.5110597,48.1271805],[11.5103206,48.1268826],[11.5096812,48.1266333],[11.5093612,48.1264462],[11.5090742,48.1262329],[11.5089185,48.1260887],[11.5088465,48.1259998],[11.5087994,48.1259253]]}},{"type":"Feature","id":82789019,"properties":{"name":"Zumbuschweg","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q268977","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Caspar von Zumbusch"},"en":{"language":"en","value":"Kaspar von Zumbusch"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Bildhauer"},"en":{"language":"en","value":"German sculptor (1830-1915)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1830,"death":1915,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Caspar von Zumbusch","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Caspar_von_Zumbusch"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Kaspar von Zumbusch","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Kaspar_von_Zumbusch"}},"image":"Kaspar von Zumbusch (1830-1915) sculptor.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.508037,48.1296906],[11.5078423,48.1296912],[11.5076006,48.129692]]}},{"type":"Feature","id":83399647,"properties":{"name":"Kiem-Pauli-Weg","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q256242","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Kiem Pauli"},"en":{"language":"en","value":"Paul Kiem"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"bairischer Volksmusiker und Volksmusiksammler"},"en":{"language":"en","value":"German musician"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1882,"death":1960,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Kiem Pauli","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kiem_Pauli"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5171479,48.1340392],[11.5169769,48.1340576],[11.5164824,48.1340949],[11.5161958,48.1341042],[11.5155325,48.1341198],[11.5154221,48.1341216],[11.5146481,48.134147],[11.5144937,48.1341517],[11.5137177,48.1341753],[11.5136798,48.1341763],[11.5135672,48.1341917],[11.5135029,48.1342123],[11.5133875,48.1342741]]}},{"type":"Feature","id":83662279,"properties":{"name":"Neubeuerner Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q536363","person":false,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Neubeuern"},"de":{"language":"de","value":"Neubeuern"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"municipality of Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Neubeuern","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Neubeuern"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Neubeuern","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Neubeuern"}},"image":"Marktplatz Neubeuern1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5097366,48.1287864],[11.5097871,48.1287789],[11.5098024,48.1288369],[11.5097822,48.1289213],[11.5098408,48.128972],[11.5099175,48.1290109],[11.510007,48.1290306],[11.5101534,48.1290346],[11.5102745,48.1290202],[11.5104174,48.1290001],[11.5104899,48.1289909],[11.5105545,48.1289964],[11.5106203,48.1290182],[11.5108225,48.1289925]]}},{"type":"Feature","id":84789456,"properties":{"name":"Gottfried-Koelwel-Weg","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1539302","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Gottfried K\u00f6lwel"},"en":{"language":"en","value":"Gottfried K\u00f6lwel"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Lyriker, Dramatiker und Erz\u00e4hler"},"en":{"language":"en","value":"German playwright"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1889,"death":1958,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Gottfried K\u00f6lwel","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Gottfried_K%C3%B6lwel"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5123251,48.1384951],[11.5124304,48.1385525],[11.5125443,48.1390265]]}},{"type":"Feature","id":85320304,"properties":{"name":"Meister-Mathis-Weg","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q154338","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Matthias Gr\u00fcnewald"},"en":{"language":"en","value":"Mathias Gr\u00fcnewald"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Maler, Graphiker, Baumeister und Wasserkunstmacher"},"en":{"language":"en","value":"German Renaissance painter (c.1480-1528)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1480,"death":1528,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Matthias Gr\u00fcnewald","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Matthias_Gr%C3%BCnewald"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Matthias Gr\u00fcnewald","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Matthias_Gr%C3%BCnewald"}},"image":"Joachim von Sandrart-Teutsche Academie der Edlen Bau Bild und Mahlerey-Kuenste-Matthias Gruenewald-1679.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.510454,48.130151],[11.5106407,48.1301273],[11.5111559,48.1300448]]}},{"type":"Feature","id":94694440,"properties":{"name":"Senftenauerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1914008","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Maximilian Kurtz von Senftenau"},"en":{"language":"en","value":"Maximilian Kurtz von Senftenau"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"bayerischer Diplomat und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"German diplomat"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1595,"death":1662,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Maximilian Kurtz von Senftenau","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Maximilian_Kurtz_von_Senftenau"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4983641,48.1256955],[11.4981415,48.1256681],[11.4980484,48.1256697],[11.4979632,48.1256894],[11.4979137,48.1257125],[11.4978538,48.1257594]]}},{"type":"Feature","id":95588661,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5179684,48.1413747],[11.518398,48.1413086],[11.5184666,48.1412982],[11.5186272,48.1412713]]}},{"type":"Feature","id":95588662,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q494299","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Landsberg am Lech"},"en":{"language":"en","value":"Landsberg am Lech"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"}},"image":"Landsberg Lechschnellen 3.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5179185,48.1414956],[11.5172812,48.1415283]]}},{"type":"Feature","id":97857349,"properties":{"name":"Siglstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5138652,48.1389861],[11.5138571,48.139006],[11.5138278,48.1390408],[11.5138017,48.1390674],[11.5137377,48.1391242]]}},{"type":"Feature","id":102840329,"properties":{"name":"Lautensackstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1392217","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Hanns Lautensack"},"en":{"language":"en","value":"Hans Sebald Lautensack"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Kupferstecher und Radierer"},"en":{"language":"en","value":"German artist"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1524,"death":1565,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hanns Lautensack","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hanns_Lautensack"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Hanns Lautensack","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hanns_Lautensack"}},"image":"HannsLautensack1554.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5178902,48.1386921],[11.5177206,48.1381521],[11.5175937,48.1376491],[11.5175779,48.137584],[11.5175566,48.1375099],[11.5175211,48.1373601],[11.5175129,48.1373255],[11.5174608,48.1371355],[11.5174407,48.1370654]]}},{"type":"Feature","id":106085113,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q494299","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Landsberg am Lech"},"en":{"language":"en","value":"Landsberg am Lech"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"}},"image":"Landsberg Lechschnellen 3.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.51868,48.1414144],[11.5185072,48.1414361],[11.5182659,48.1414642],[11.5179185,48.1414956]]}},{"type":"Feature","id":111448248,"properties":{"name":"Ettenhueberstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1661201","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Mathias Etenhueber"},"en":{"language":"en","value":"Matthias Ettenhueber"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Dichter"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1722,"death":1782,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Mathias Etenhueber","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Mathias_Etenhueber"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4904596,48.1409614],[11.4903713,48.1407063],[11.4903533,48.1406658]]}},{"type":"Feature","id":111448258,"properties":{"name":"Ettenhueberstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1661201","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Mathias Etenhueber"},"en":{"language":"en","value":"Matthias Ettenhueber"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Dichter"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1722,"death":1782,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Mathias Etenhueber","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Mathias_Etenhueber"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4904981,48.1410719],[11.4904596,48.1409614]]}},{"type":"Feature","id":118682364,"properties":{"name":"Perhamerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5000799,48.1418147],[11.4987195,48.1418085]]}},{"type":"Feature","id":118682365,"properties":{"name":"Perhamerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4928625,48.1423466],[11.4926514,48.1423782],[11.49243,48.1424122],[11.4919664,48.1424883],[11.4916864,48.1425259],[11.4912197,48.1425972],[11.4903582,48.1427289],[11.4901449,48.1427588]]}},{"type":"Feature","id":120512754,"properties":{"name":"Veit-Sto\u00df-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q163800","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Veit Stoss"},"de":{"language":"de","value":"Veit Sto\u00df"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Bildhauer und -schnitzer der Sp\u00e4tgotik"},"en":{"language":"en","value":"German sculptor (1447-1533)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1447,"death":1533,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Veit Sto\u00df","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Veit_Sto%C3%9F"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Veit Stoss","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Veit_Stoss"}},"image":"Veit Stoss.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5032172,48.1412707],[11.5032982,48.1412703]]}},{"type":"Feature","id":128869597,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5030202,48.1396227],[11.5031823,48.139622]]}},{"type":"Feature","id":128869598,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q567568","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss F\u00fcrstenried"},"en":{"language":"en","value":"F\u00fcrstenried Palace"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Exerzitienhaus der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss F\u00fcrstenried","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_F%C3%BCrstenried"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"F\u00fcrstenried Palace","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%BCrstenried_Palace"}},"image":"Schloss Fuerstenried Muenchen-1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5030202,48.1396227],[11.5030165,48.139557],[11.5029878,48.1387812],[11.5029345,48.1373906],[11.5029201,48.136917],[11.5029183,48.1368566],[11.5028966,48.1361395]]}},{"type":"Feature","id":129676398,"properties":{"name":"Eichst\u00e4tter Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q252772","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Eichst\u00e4tt"},"en":{"language":"en","value":"Eichst\u00e4tt"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gro\u00dfe Kreisstadt in Bayern"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Eichst\u00e4tt","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Eichst%C3%A4tt"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Eichst\u00e4tt","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Eichst%C3%A4tt"}},"image":"Eichst..jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.520044,48.1322631],[11.5199684,48.1323006],[11.5198942,48.1323364],[11.5198662,48.1323524],[11.5198197,48.1323779]]}},{"type":"Feature","id":133390633,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4898774,48.1443928],[11.4899237,48.1443711],[11.4900883,48.1442957],[11.4902086,48.1442431],[11.4902644,48.1442374],[11.4905292,48.1442105],[11.4907043,48.1441935],[11.4915534,48.1441055],[11.4923918,48.1440235],[11.4932958,48.1439329],[11.493408,48.1439194],[11.4941471,48.1438423],[11.4942019,48.1438366],[11.4944547,48.1438125],[11.4948711,48.1437728],[11.4953542,48.1437268],[11.4966324,48.1436024],[11.496659,48.1436004],[11.4967167,48.1435946],[11.4968618,48.1435783]]}},{"type":"Feature","id":133390634,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4896955,48.1444106],[11.4898774,48.1443928]]}},{"type":"Feature","id":134693373,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q567568","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss F\u00fcrstenried"},"en":{"language":"en","value":"F\u00fcrstenried Palace"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Exerzitienhaus der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss F\u00fcrstenried","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_F%C3%BCrstenried"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"F\u00fcrstenried Palace","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%BCrstenried_Palace"}},"image":"Schloss Fuerstenried Muenchen-1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5029411,48.1429735],[11.5029643,48.14286],[11.5030405,48.1425703],[11.5030661,48.1424721],[11.5030795,48.1423966],[11.5030883,48.1423016],[11.5030807,48.1419816],[11.5030749,48.1416096],[11.5030673,48.1412768],[11.5030629,48.1408387],[11.503046,48.1403201]]}},{"type":"Feature","id":134693374,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q567568","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss F\u00fcrstenried"},"en":{"language":"en","value":"F\u00fcrstenried Palace"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Exerzitienhaus der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss F\u00fcrstenried","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_F%C3%BCrstenried"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"F\u00fcrstenried Palace","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%BCrstenried_Palace"}},"image":"Schloss Fuerstenried Muenchen-1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5034193,48.1429175],[11.5034412,48.1430145],[11.50345,48.143105],[11.5034429,48.1431704],[11.5034108,48.1432744]]}},{"type":"Feature","id":134693375,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5029411,48.1429735],[11.5032846,48.1429313],[11.5034193,48.1429175]]}},{"type":"Feature","id":134693376,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5034193,48.1429175],[11.5035626,48.1429029],[11.5039126,48.1428864],[11.5044017,48.1428608],[11.5057137,48.1427893],[11.5060488,48.1427656]]}},{"type":"Feature","id":134693377,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5029595,48.1433104],[11.5028124,48.1433226],[11.5027473,48.1433253],[11.5026602,48.1433289],[11.5025931,48.1433331]]}},{"type":"Feature","id":141427549,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4999301,48.1434586],[11.4997656,48.1434671],[11.4994695,48.1434527]]}},{"type":"Feature","id":141427552,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5045575,48.1431412],[11.5042783,48.1431901],[11.5036692,48.1432664],[11.5035856,48.143269],[11.5034108,48.1432744]]}},{"type":"Feature","id":141427556,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4994695,48.1434527],[11.4997656,48.1433974],[11.5003617,48.1433235],[11.5007731,48.1432675]]}},{"type":"Feature","id":141429261,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5057773,48.1429271],[11.5051603,48.1430227],[11.5045575,48.1431412]]}},{"type":"Feature","id":141429262,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q494299","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Landsberg am Lech"},"en":{"language":"en","value":"Landsberg am Lech"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"}},"image":"Landsberg Lechschnellen 3.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5060488,48.1427656],[11.5067861,48.142709],[11.5074585,48.1426711]]}},{"type":"Feature","id":141429264,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.517704,48.1413551],[11.5179684,48.1413747]]}},{"type":"Feature","id":141429265,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5177731,48.1415857],[11.5177024,48.1416076],[11.5174468,48.1416286],[11.5162286,48.1417754],[11.5160951,48.1417915],[11.5156427,48.1418443],[11.5150357,48.1419192],[11.5145827,48.1419704],[11.5145298,48.1419764],[11.5135914,48.1420824],[11.5132782,48.1421178],[11.512397,48.1422173],[11.5122592,48.142233],[11.5118884,48.1422752],[11.5099236,48.1424962],[11.5076917,48.1427529],[11.5067841,48.1428633],[11.5066675,48.1428686]]}},{"type":"Feature","id":141429267,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.517704,48.1413551],[11.5180722,48.1413041],[11.5184569,48.1412412]]}},{"type":"Feature","id":143433518,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5000456,48.1432849],[11.5001057,48.1432275],[11.5003606,48.143206],[11.5005832,48.1431756],[11.5008246,48.1431702],[11.5016797,48.1430688],[11.5018935,48.1430422],[11.5020543,48.1430217],[11.5022611,48.1429686],[11.5024012,48.1429211],[11.5025103,48.1428717],[11.5026379,48.1428066],[11.5026685,48.1427889]]}},{"type":"Feature","id":143433533,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5027889,48.1428815],[11.5029643,48.14286],[11.5030323,48.1428512],[11.5033254,48.1428178],[11.5033887,48.142811],[11.503452,48.1428041],[11.5035247,48.1428025]]}},{"type":"Feature","id":144559510,"properties":{"name":"Sandrartstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q551624","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Joachim von Sandrart"},"de":{"language":"de","value":"Joachim von Sandrart"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Maler, Kupferstecher und Kunsthistoriker"},"en":{"language":"en","value":"German Baroque art-historian and painter (1606-1688)"}},"nicknames":{"de":{"text":"Der  Gemeinn\u00fctzige","language":"de"}},"gender":"M","birth":1606,"death":1688,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Joachim von Sandrart","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Joachim_von_Sandrart"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Joachim von Sandrart","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Joachim_von_Sandrart"}},"image":"Joachim von Sandrart - Self-portrait.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.507422,48.1411488],[11.5074142,48.1412419],[11.5074505,48.1414329],[11.5075089,48.1417397],[11.5075424,48.1419112],[11.5076066,48.142274],[11.5076545,48.1425358]]}},{"type":"Feature","id":148680007,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q494299","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Landsberg am Lech"},"en":{"language":"en","value":"Landsberg am Lech"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"}},"image":"Landsberg Lechschnellen 3.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5019718,48.1430948],[11.5022142,48.1430638],[11.5026973,48.1430028],[11.5027839,48.1429919],[11.5029411,48.1429735]]}},{"type":"Feature","id":148680009,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5009255,48.1432478],[11.5017633,48.1431253],[11.5019052,48.1431045],[11.5019718,48.1430948]]}},{"type":"Feature","id":151558843,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4999301,48.1434586],[11.4995933,48.1435464]]}},{"type":"Feature","id":151623339,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q166011","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schwanthalerh\u00f6he"},"en":{"language":"en","value":"Schwanthalerh\u00f6he"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Stadtbezirk von M\u00fcchen, in Volksmund auch Westend 39"},"en":{"language":"en","value":"neighborhood in Munich, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schwanthalerh\u00f6he","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schwanthalerh%C3%B6he"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Schwanthalerh\u00f6he","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Schwanthalerh%C3%B6he"}},"image":"M\u00fcnchen - Westend.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5225372,48.1343271],[11.5224609,48.1342716],[11.5223946,48.1342254],[11.5223407,48.1341887],[11.5221167,48.1340363],[11.5220848,48.134016],[11.5215888,48.13368],[11.5206872,48.1330355],[11.5204622,48.1328746],[11.5204191,48.1328452],[11.5198197,48.1323779],[11.5188117,48.1314957],[11.5181713,48.1309314],[11.517624,48.1304595],[11.5175703,48.1304133],[11.5173379,48.1302038],[11.51709,48.1300025],[11.516747,48.1297801],[11.516706,48.1297531],[11.5165951,48.1296841],[11.5162177,48.1294383],[11.5146783,48.1286398],[11.514246,48.1284336],[11.5136076,48.128137],[11.5135456,48.1281075],[11.5132788,48.1279968],[11.5132361,48.1279791],[11.5131999,48.127964],[11.5129639,48.1278661],[11.5120618,48.1275266],[11.5118946,48.127461],[11.5118115,48.1274261],[11.5104624,48.1268714],[11.5098656,48.1266348],[11.5096158,48.1265177],[11.509342,48.1263499],[11.5089913,48.126079],[11.5088457,48.1259142],[11.508788,48.1258125],[11.5087683,48.1257778]]}},{"type":"Feature","id":152062771,"properties":{"name":"Friedenheimer Br\u00fccke","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5188369,48.1413929],[11.5188164,48.1414927],[11.5188069,48.1415505]]}},{"type":"Feature","id":152062776,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5074585,48.1426711],[11.5068487,48.1427813],[11.5064138,48.1428347]]}},{"type":"Feature","id":152062777,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q494299","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Landsberg am Lech"},"en":{"language":"en","value":"Landsberg am Lech"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"}},"image":"Landsberg Lechschnellen 3.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5172812,48.1415283],[11.5150007,48.1417976]]}},{"type":"Feature","id":152113295,"properties":{"name":"St\u00f6berlstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4942029,48.1362292],[11.4941905,48.1361534],[11.494175,48.1360622]]}},{"type":"Feature","id":152113297,"properties":{"name":"St\u00f6berlstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4942197,48.1363223],[11.4942029,48.1362292]]}},{"type":"Feature","id":152273429,"properties":{"name":"Agricolastra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.493408,48.1439194],[11.4934314,48.1440348]]}},{"type":"Feature","id":152276372,"properties":{"name":"Friedenheimer Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.509388,48.1351588],[11.5093766,48.1350657],[11.5093656,48.134982],[11.5093527,48.1348364],[11.5092882,48.1343666],[11.5091584,48.1336538],[11.5090171,48.1329503],[11.5088499,48.1323891],[11.5087713,48.1320947],[11.5086949,48.1318176],[11.5084863,48.1310907],[11.5084502,48.1309707],[11.5083068,48.1303764],[11.5082222,48.1300513],[11.5081713,48.1298403],[11.5079682,48.1290764]]}},{"type":"Feature","id":152276374,"properties":{"name":"Friedenheimer Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5093978,48.1352508],[11.509388,48.1351588]]}},{"type":"Feature","id":152277273,"properties":{"name":"Friedenheimer Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5121805,48.1413676],[11.5121982,48.1414242],[11.5122759,48.1417268],[11.5122929,48.1418016],[11.5123217,48.1419107],[11.512341,48.1419883]]}},{"type":"Feature","id":152280712,"properties":{"name":"Valpichlerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4955384,48.1378197],[11.4956833,48.1378189]]}},{"type":"Feature","id":152280713,"properties":{"name":"Valpichlerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4956833,48.1378189],[11.4957886,48.1378385],[11.4961508,48.137906],[11.4965381,48.1379151],[11.4965701,48.1379153],[11.4968537,48.1379169],[11.496959,48.1379175],[11.4971324,48.1379185],[11.4972244,48.1379157],[11.4975142,48.1379067],[11.4979132,48.1378944],[11.4979404,48.1378924],[11.4988189,48.1378276],[11.4990687,48.1378092],[11.4995209,48.1377758],[11.4998475,48.1377517]]}},{"type":"Feature","id":152976882,"properties":{"name":"Lautensackstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1392217","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Hanns Lautensack"},"en":{"language":"en","value":"Hans Sebald Lautensack"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Kupferstecher und Radierer"},"en":{"language":"en","value":"German artist"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1524,"death":1565,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hanns Lautensack","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hanns_Lautensack"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Hanns Lautensack","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hanns_Lautensack"}},"image":"HannsLautensack1554.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.518303,48.1401062],[11.518262,48.1399997],[11.5179549,48.1392013],[11.5179148,48.1391457],[11.5178825,48.1391264]]}},{"type":"Feature","id":152976883,"properties":{"name":"Lautensackstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1392217","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Hanns Lautensack"},"en":{"language":"en","value":"Hans Sebald Lautensack"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Kupferstecher und Radierer"},"en":{"language":"en","value":"German artist"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1524,"death":1565,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hanns Lautensack","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hanns_Lautensack"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Hanns Lautensack","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hanns_Lautensack"}},"image":"HannsLautensack1554.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.517955,48.1389437],[11.5180749,48.1389988],[11.5181261,48.1390447],[11.5181602,48.1391012],[11.5181824,48.1391667],[11.51842,48.1398899],[11.5184272,48.1399134],[11.5184756,48.1400691]]}},{"type":"Feature","id":152976884,"properties":{"name":"Sch\u00e4ufeleinstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q675272","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Hans Sch\u00e4ufelin"},"en":{"language":"en","value":"Hans Leonhard Sch\u00e4ufelein"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Maler und Holzschnittzeichner"},"en":{"language":"en","value":"German artist (1480-1540)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1480,"death":1540,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hans Sch\u00e4ufelin","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hans_Sch%C3%A4ufelin"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Hans Leonhard Sch\u00e4ufelein","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hans_Leonhard_Sch%C3%A4ufelein"}},"image":"Hans Sch\u00e4ufelein - Bildnis eines Mannes, evt. Selbstportr\u00e4t.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.518303,48.1401062],[11.5182013,48.1401183],[11.5173231,48.1402284],[11.517304,48.1402308],[11.5172209,48.1402411],[11.5164425,48.1402925],[11.5162959,48.1403022],[11.5162216,48.1403071],[11.5150681,48.1403833],[11.5147513,48.1404042],[11.514073,48.1404829],[11.5138105,48.1405128],[11.5136616,48.1405306],[11.5130593,48.140599],[11.5129085,48.1406161],[11.5124259,48.1406773],[11.5120164,48.1407288]]}},{"type":"Feature","id":152976885,"properties":{"name":"Veit-Sto\u00df-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q163800","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Veit Stoss"},"de":{"language":"de","value":"Veit Sto\u00df"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Bildhauer und -schnitzer der Sp\u00e4tgotik"},"en":{"language":"en","value":"German sculptor (1447-1533)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1447,"death":1533,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Veit Sto\u00df","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Veit_Sto%C3%9F"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Veit Stoss","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Veit_Stoss"}},"image":"Veit Stoss.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5120164,48.1407288],[11.5114629,48.1407932],[11.5111457,48.1408301],[11.5107313,48.1408783],[11.5106514,48.1408876],[11.5103875,48.1409089],[11.5095638,48.1409752],[11.5091113,48.1410117],[11.508057,48.1410972],[11.507422,48.1411488]]}},{"type":"Feature","id":153024183,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5030399,48.1352731],[11.5030468,48.1353742]]}},{"type":"Feature","id":153024184,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5028685,48.1352712],[11.5028662,48.1351184],[11.5028598,48.1347089],[11.5028491,48.1341948],[11.5028376,48.1337564],[11.5028259,48.1333108],[11.5028245,48.1332573],[11.5028229,48.1331947],[11.5027873,48.1322919],[11.502785,48.1322361],[11.5027785,48.1319762],[11.5027752,48.1318102],[11.502767,48.1314509],[11.5027643,48.1313355],[11.5027631,48.1312514],[11.5027625,48.1312059],[11.502759,48.1309987]]}},{"type":"Feature","id":153024186,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4995933,48.1435464],[11.499438,48.1435625],[11.4979823,48.1437024],[11.4978692,48.1437134],[11.4971281,48.1437815],[11.4970911,48.1437839],[11.4968858,48.1438052]]}},{"type":"Feature","id":153024187,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5062616,48.1426989],[11.5076545,48.1425358],[11.5092699,48.1423509],[11.5110383,48.1421421],[11.5121975,48.1420052],[11.512341,48.1419883]]}},{"type":"Feature","id":153024201,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5026438,48.1434393],[11.5026063,48.1434386],[11.5025568,48.1434377],[11.5021889,48.143431],[11.5018554,48.1434371],[11.5017996,48.1434396],[11.5017618,48.1434413],[11.501749,48.1434419]]}},{"type":"Feature","id":153024209,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5185754,48.1415378],[11.5179244,48.1416129]]}},{"type":"Feature","id":153040210,"properties":{"name":"Veit-Sto\u00df-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q163800","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Veit Stoss"},"de":{"language":"de","value":"Veit Sto\u00df"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Bildhauer und -schnitzer der Sp\u00e4tgotik"},"en":{"language":"en","value":"German sculptor (1447-1533)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1447,"death":1533,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Veit Sto\u00df","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Veit_Sto%C3%9F"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Veit Stoss","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Veit_Stoss"}},"image":"Veit Stoss.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5032982,48.1412703],[11.5035476,48.1412691],[11.503579,48.1412688],[11.5044613,48.1412596],[11.5049696,48.1412493],[11.5053933,48.1412407],[11.5058144,48.1412321],[11.5061357,48.1412256],[11.5071683,48.1411725],[11.507422,48.1411488]]}},{"type":"Feature","id":153184477,"properties":{"name":"Gotthardstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5028688,48.1354156],[11.5027218,48.1354202],[11.5026316,48.1354215],[11.501888,48.1354326],[11.5008909,48.1354794],[11.4997905,48.1355634],[11.4997171,48.1355693]]}},{"type":"Feature","id":153184481,"properties":{"name":"Zschokkestra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q66207","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Heinrich Zschokke"},"en":{"language":"en","value":"Heinrich Zschokke"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutsch-schweizerischer Schriftsteller, P\u00e4dagoge und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"German writer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1771,"death":1848,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"}},"image":"Zschokke.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.509388,48.1351588],[11.509531,48.135152],[11.511963,48.1350371],[11.5121719,48.1350313],[11.5133047,48.1350105],[11.513466,48.1350103]]}},{"type":"Feature","id":154945137,"properties":{"name":"Fachnerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5165951,48.1296841],[11.5165247,48.1297314],[11.5162352,48.1299321],[11.5155174,48.1304231],[11.5147681,48.1305274],[11.5137659,48.13068],[11.5132365,48.1307631],[11.5127519,48.1308392],[11.5122573,48.1309166],[11.5119407,48.1309698],[11.5117877,48.1309924]]}},{"type":"Feature","id":158803933,"properties":{"name":"Altmannstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5144597,48.1295976],[11.5152789,48.1294633],[11.5154234,48.1294233],[11.5155416,48.1293551]]}},{"type":"Feature","id":158803943,"properties":{"name":"K\u00e4rntner Platz","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q37985","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"K\u00e4rnten"},"en":{"language":"en","value":"Carinthia"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"federal state in the South of Austria"},"de":{"language":"de","value":"Bundesland von \u00d6sterreich"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"K\u00e4rnten","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/K%C3%A4rnten"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Carinthia","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Carinthia"}},"image":"Heiligenblut am Gro\u00dfglockner (1).JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5029066,48.1264587],[11.5030013,48.1264578],[11.5042265,48.1264357],[11.5042587,48.1264382],[11.504287,48.1264472],[11.5043257,48.1264635],[11.504354,48.1264878],[11.5044031,48.1265485],[11.5044334,48.1265859],[11.5045061,48.1266824],[11.5045431,48.1267141],[11.504581,48.1267349],[11.504615,48.1267472],[11.5046838,48.1267575],[11.5048053,48.1267576]]}},{"type":"Feature","id":158803946,"properties":{"name":"Meister-Mathis-Weg","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q154338","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Matthias Gr\u00fcnewald"},"en":{"language":"en","value":"Mathias Gr\u00fcnewald"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Maler, Graphiker, Baumeister und Wasserkunstmacher"},"en":{"language":"en","value":"German Renaissance painter (c.1480-1528)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1480,"death":1528,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Matthias Gr\u00fcnewald","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Matthias_Gr%C3%BCnewald"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Matthias Gr\u00fcnewald","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Matthias_Gr%C3%BCnewald"}},"image":"Joachim von Sandrart-Teutsche Academie der Edlen Bau Bild und Mahlerey-Kuenste-Matthias Gruenewald-1679.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5095334,48.1302905],[11.5095764,48.1302419],[11.5097536,48.1302193],[11.5102172,48.1301761],[11.510454,48.130151]]}},{"type":"Feature","id":158803948,"properties":{"name":"Pfaffenhofener Platz","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q490319","person":false,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Pfaffenhofen an der Ilm"},"de":{"language":"de","value":"Pfaffenhofen an der Ilm"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Stadt im Landkreis Pfaffenhofen an der Ilm in Bayern"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Pfaffenhofen an der Ilm","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Pfaffenhofen_an_der_Ilm"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Pfaffenhofen an der Ilm","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Pfaffenhofen_an_der_Ilm"}},"image":"Pfaffenhofen-Hauptplatz.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5173379,48.1302038],[11.51727,48.1302456],[11.5169204,48.1305001],[11.5169067,48.1305309],[11.5169252,48.1305596],[11.5171501,48.1306995]]}},{"type":"Feature","id":159179302,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Platz","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4962123,48.1402023],[11.497712,48.1400383]]}},{"type":"Feature","id":159179304,"properties":{"name":"Aindorferstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4877584,48.1333206],[11.4887631,48.1333292],[11.4895605,48.133295],[11.4899153,48.1332386],[11.490182,48.1331814],[11.4917055,48.1327866],[11.4925496,48.1325482],[11.4932992,48.1323365],[11.4933463,48.1323232],[11.4937934,48.1323917],[11.49404,48.1323835],[11.4947845,48.132257],[11.4951346,48.1321965],[11.4955692,48.1321259],[11.496004,48.132056],[11.4963144,48.1320064],[11.4968491,48.1319144],[11.4969515,48.1318968],[11.497313,48.1318362],[11.4973574,48.1318286],[11.4979599,48.131719],[11.4983977,48.1316471]]}},{"type":"Feature","id":159179307,"properties":{"name":"Aldegreverstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q62514","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Heinrich Aldegrever"},"de":{"language":"de","value":"Heinrich Aldegrever"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Kupferstecher und Siegelschneider"},"en":{"language":"en","value":"German painter and engraver"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1502,"death":1555,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Heinrich Aldegrever","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Aldegrever"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Heinrich Aldegrever","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Aldegrever"}},"image":"Heinrich Aldegrever.jpeg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5106514,48.1408876],[11.5104213,48.139809]]}},{"type":"Feature","id":159179309,"properties":{"name":"Behamstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q507825","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Hans Sebald Beham"},"de":{"language":"de","value":"Hans Sebald Beham"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Maler, Kupferstecher und Zeichner"},"en":{"language":"en","value":"German artist (1500-1550)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1500,"death":1550,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hans Sebald Beham","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hans_Sebald_Beham"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Sebald Beham","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Sebald_Beham"}},"image":"Portrait of Sebald Beham.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5092699,48.1423509],[11.5091975,48.1417394],[11.5091955,48.1417228],[11.5091113,48.1410117],[11.50892,48.1396833],[11.5089119,48.1396321]]}},{"type":"Feature","id":159179321,"properties":{"name":"Fr\u00f6belplatz","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q76679","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Friedrich Fr\u00f6bel"},"en":{"language":"en","value":"Friedrich Fr\u00f6bel"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher P\u00e4dagoge"},"en":{"language":"en","value":"German educator."}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1782,"death":1852,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Friedrich Fr\u00f6bel","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Friedrich_Fr%C3%B6bel"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Friedrich Fr\u00f6bel","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Friedrich_Fr%C3%B6bel"}},"image":"Friedrich Fr\u00f6bel.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5072855,48.137206],[11.5073518,48.1388125],[11.5073658,48.1392275],[11.5073917,48.1394874],[11.5073977,48.1395425],[11.5074019,48.1395934]]}},{"type":"Feature","id":159179323,"properties":{"name":"Fr\u00f6belplatz","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q76679","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Friedrich Fr\u00f6bel"},"en":{"language":"en","value":"Friedrich Fr\u00f6bel"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher P\u00e4dagoge"},"en":{"language":"en","value":"German educator."}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1782,"death":1852,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Friedrich Fr\u00f6bel","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Friedrich_Fr%C3%B6bel"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Friedrich Fr\u00f6bel","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Friedrich_Fr%C3%B6bel"}},"image":"Friedrich Fr\u00f6bel.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5069805,48.1396079],[11.5069781,48.139566],[11.5069777,48.1395469]]}},{"type":"Feature","id":159179329,"properties":{"name":"Hauzenberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q255888","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Hauzenberg"},"en":{"language":"en","value":"Hauzenberg"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde im niederbayerischen Landkreis Passau"},"en":{"language":"en","value":"municipality of Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hauzenberg","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hauzenberg"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Hauzenberg","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hauzenberg"}},"image":"Hauzenberg - Rathaus.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5219575,48.1348152],[11.5220134,48.1348985],[11.522038,48.134977],[11.5219304,48.1352823],[11.5218322,48.1358091],[11.5217986,48.1362352],[11.5217836,48.1364249],[11.5217539,48.1369495],[11.5217674,48.1371133],[11.5218832,48.1373065],[11.5219851,48.1373777],[11.5220997,48.1374473]]}},{"type":"Feature","id":159179334,"properties":{"name":"Josef-Schick-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1705632","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Josef Schick"},"en":{"language":"en","value":"Joseph Schick"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Anglist, Sprachwissenschaftler und Literaturwissenschaftler"},"en":{"language":"en","value":"German mathematician, geheimrat and linguist"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1859,"death":1944,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Josef Schick (Anglist)","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Josef_Schick_(Anglist)"}},"image":"Joseph Schick (HeidICON 28899) (cropped).jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4970939,48.1284681],[11.4969538,48.1283571],[11.4968496,48.1282745],[11.496772,48.128213],[11.496506,48.1280136],[11.496245,48.127811],[11.4960257,48.1276439],[11.4959513,48.1275873]]}},{"type":"Feature","id":159179338,"properties":{"name":"Ludwig-Richter-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q551896","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Adrian Ludwig Richter"},"de":{"language":"de","value":"Ludwig Richter"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Maler"},"en":{"language":"en","value":"German painter and engraver (1803-1884)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1803,"death":1884,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Ludwig Richter","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Ludwig_Richter"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Ludwig Richter","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Ludwig_Richter"}},"image":"Wilhelm von K\u00fcgelgen - Bildnis Ludwig Richter, 1836.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5175779,48.137584],[11.5174179,48.1376121],[11.5167366,48.1376236],[11.5162353,48.1376145],[11.5150215,48.1375434],[11.5142551,48.1375035],[11.514144,48.1374989],[11.5138393,48.1374855],[11.5137784,48.1374835],[11.5137098,48.1374826],[11.5136747,48.1374822],[11.5136107,48.1374813]]}},{"type":"Feature","id":159179341,"properties":{"name":"Mitterhoferstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q2077094","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Peter Mitterhofer"},"en":{"language":"en","value":"Peter Mitterhofer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Zimmermann und Erfinder"},"en":{"language":"en","value":"Austrian inventor and joiner"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1822,"death":1893,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Peter Mitterhofer","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Peter_Mitterhofer"}},"image":"Peter Mitterhofer 01.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5144241,48.1391186],[11.5144279,48.1391716],[11.5147513,48.1404042],[11.5147634,48.1404529],[11.514872,48.1408911],[11.5148887,48.1409585],[11.5149253,48.1411063],[11.515065,48.1416697]]}},{"type":"Feature","id":159179342,"properties":{"name":"Ossietzkystra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q76358","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Carl von Ossietzky"},"en":{"language":"en","value":"Carl von Ossietzky"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Deutscher Journalist, Schriftsteller, Pazifist, Friedensnobelpreistr\u00e4ger und Herausgeber der Zeitschrift \u201eDie Weltb\u00fchne\u201c"},"en":{"language":"en","value":"German journalist, author, pacifist and recipient of the 1935 Nobel Peace Prize"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1889,"death":1938,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Carl von Ossietzky","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Carl_von_Ossietzky"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Carl von Ossietzky","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Carl_von_Ossietzky"}},"image":"Bundesarchiv Bild 183-93516-0010, Carl von Ossietzky.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4979132,48.1378944],[11.4979729,48.1385707],[11.4979835,48.1386889],[11.4979968,48.1388084],[11.4980768,48.1395542],[11.4980893,48.1396419],[11.498091,48.1396562]]}},{"type":"Feature","id":159179343,"properties":{"name":"Ostendorferweg","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1928779","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Michael Ostendorfer"},"en":{"language":"en","value":"Michael Ostendorfer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Maler und Zeichner"},"en":{"language":"en","value":"German painter (c.1490-1559)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1490,"death":1559,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Michael Ostendorfer","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Michael_Ostendorfer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Michael Ostendorfer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Michael_Ostendorfer"}},"image":"MichaelOstendorfer.jpeg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.506678,48.1353737],[11.5066853,48.1354532],[11.5066897,48.1354837],[11.5067055,48.1356326],[11.5067384,48.1359432],[11.506773,48.1362696]]}},{"type":"Feature","id":159179344,"properties":{"name":"Rapotostra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4987195,48.1418085],[11.4986931,48.142634],[11.4987087,48.1434009]]}},{"type":"Feature","id":159179345,"properties":{"name":"Reutterstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4894159,48.1408364],[11.4894365,48.1409023],[11.4898039,48.1419459]]}},{"type":"Feature","id":159179346,"properties":{"name":"Reutterstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4892212,48.1431412],[11.4895704,48.1430834],[11.4898986,48.1430256],[11.4901748,48.1429793],[11.4902094,48.1429643],[11.4902181,48.1429401],[11.4901449,48.1427588],[11.4898039,48.1419459]]}},{"type":"Feature","id":159179347,"properties":{"name":"Schedelstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q58768","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Hartmann Schedel"},"de":{"language":"de","value":"Hartmann Schedel"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Historiker"},"en":{"language":"en","value":"German historian, cartographer, physician and humanist (1440-1514)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1440,"death":1514,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hartmann Schedel","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hartmann_Schedel"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Hartmann Schedel","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hartmann_Schedel"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5167366,48.1376236],[11.5167391,48.1376767],[11.5167987,48.1389178],[11.5168037,48.1389768]]}},{"type":"Feature","id":159179348,"properties":{"name":"Schrottstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5103471,48.1384673],[11.5102655,48.1384801],[11.5098527,48.1385483],[11.5092738,48.1386297],[11.5086946,48.138693],[11.5073518,48.1388125],[11.5072253,48.1388243],[11.5069389,48.1388508],[11.5058648,48.138934],[11.5046016,48.1390316]]}},{"type":"Feature","id":159179354,"properties":{"name":"Straubinger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q7027","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Straubing"},"en":{"language":"en","value":"Straubing"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"kreisfreie Stadt in Bayern, Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"independent city in Lower Bavaria, southern Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Straubing","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Straubing"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Straubing","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Straubing"}},"image":"Straubinger Stadtbild.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5178902,48.1386921],[11.5181454,48.1386515],[11.5186629,48.1385585],[11.5191567,48.1384133],[11.5196506,48.1382126],[11.5198877,48.1380772],[11.5201277,48.1379038],[11.5201848,48.1378474],[11.5203432,48.1377023],[11.5204256,48.1375828],[11.5204596,48.1374931],[11.520472,48.1374148],[11.5204814,48.1373033],[11.5204811,48.1371994],[11.5204737,48.1371683],[11.5204421,48.1370748],[11.5202346,48.1366632],[11.5201643,48.1364995],[11.5201646,48.1364795],[11.5201664,48.1363491],[11.5202346,48.1360967],[11.5202772,48.1359748],[11.520312,48.1358753],[11.520315,48.1356937],[11.5203061,48.1353097],[11.5203022,48.135202],[11.5202981,48.1349525],[11.5202956,48.134915]]}},{"type":"Feature","id":159179366,"properties":{"name":"St\u00f6berlstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4949659,48.1420169],[11.4950583,48.1424459],[11.4951302,48.1427586],[11.4952728,48.1433786],[11.4953229,48.1435928],[11.4953542,48.1437268]]}},{"type":"Feature","id":170807565,"properties":{"name":"Ludwig-Richter-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q551896","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Adrian Ludwig Richter"},"de":{"language":"de","value":"Ludwig Richter"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Maler"},"en":{"language":"en","value":"German painter and engraver (1803-1884)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1803,"death":1884,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Ludwig Richter","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Ludwig_Richter"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Ludwig Richter","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Ludwig_Richter"}},"image":"Wilhelm von K\u00fcgelgen - Bildnis Ludwig Richter, 1836.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5208522,48.1383697],[11.5207705,48.1383162],[11.5204496,48.1381056],[11.5201277,48.1379038],[11.5196863,48.1377019],[11.5194375,48.1376312],[11.5191515,48.137588],[11.5187124,48.1375589],[11.5177078,48.1375508],[11.5175779,48.137584]]}},{"type":"Feature","id":172200030,"properties":{"name":"Agricolastra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.489589,48.1299398],[11.4895918,48.1300336],[11.4896368,48.1307587]]}},{"type":"Feature","id":172218553,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5247029,48.1356944],[11.5247275,48.1357093],[11.5247849,48.1357442],[11.5260444,48.1364225]]}},{"type":"Feature","id":172485422,"properties":{"name":"Elsenheimerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5245894,48.1356636],[11.5245001,48.1357233]]}},{"type":"Feature","id":172485424,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5246636,48.1356093],[11.5247029,48.1356944]]}},{"type":"Feature","id":172593388,"properties":{"name":"Perkhoferstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5155174,48.1304231],[11.5165664,48.1310929]]}},{"type":"Feature","id":178651072,"properties":{"name":"Viebigplatz","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q71465","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Clara Viebig"},"en":{"language":"en","value":"Clara Viebig"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutsche Erz\u00e4hlerin"},"en":{"language":"en","value":"German writer"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1860,"death":1952,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Clara Viebig","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Clara_Viebig"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Clara Viebig","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Clara_Viebig"}},"image":"Clara Viebig by Nicola Perscheid 1890.jpeg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5071351,48.1284241],[11.507071,48.1290889],[11.5078912,48.1290781],[11.5079682,48.1290764],[11.507799,48.1284554]]}},{"type":"Feature","id":178651079,"properties":{"name":"Droste-H\u00fclshoff-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q57307","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Annette von Droste-H\u00fclshoff"},"en":{"language":"en","value":"Annette von Droste-H\u00fclshoff"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutsche Schriftstellerin und Komponistin"},"en":{"language":"en","value":"German composer and writer"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1797,"death":1848,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Annette von Droste-H\u00fclshoff","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Annette_von_Droste-H%C3%BClshoff"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Annette von Droste-H\u00fclshoff","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Annette_von_Droste-H%C3%BClshoff"}},"image":"Annette von Droste-Huelshoff - 1845.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5071351,48.1284241],[11.5077015,48.128348],[11.5077673,48.1283392],[11.5078477,48.1283286],[11.5079881,48.1283072],[11.5080309,48.1283013]]}},{"type":"Feature","id":178651083,"properties":{"name":"K\u00e4the-Bauer-Weg","wikidata":null,"gender":"F","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5048053,48.1267576],[11.5056224,48.1267426],[11.5057082,48.1267407],[11.5057577,48.12674],[11.505846,48.1267388],[11.5066359,48.1267274],[11.5066964,48.126734],[11.5067542,48.1267539],[11.5068036,48.1267815],[11.5068362,48.1268144],[11.5068623,48.1268575],[11.5068857,48.1269046],[11.506972,48.1271778],[11.5070349,48.1273807],[11.5070895,48.1276253],[11.5071432,48.1280905],[11.5071427,48.1283144]]}},{"type":"Feature","id":178966547,"properties":{"name":"Stegener Weg","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5087994,48.1259253],[11.5087403,48.1258905]]}},{"type":"Feature","id":178966550,"properties":{"name":"Hechenwanger Weg","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q1592893","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Hechenwang"},"en":{"language":"en","value":"Hechenwang"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Ortsteil von Windach"},"en":{"language":"en","value":"human settlement in Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hechenwang","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hechenwang"}},"image":"Hechenwang Kirche St Martin 001.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5072048,48.1260818],[11.5069382,48.1267112],[11.5069113,48.1268314],[11.5068857,48.1269046]]}},{"type":"Feature","id":189696135,"properties":{"name":"Gunzenlehstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4996225,48.1325754],[11.4998214,48.1332258]]}},{"type":"Feature","id":190362036,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5007731,48.1432675],[11.5009255,48.1432478]]}},{"type":"Feature","id":190362039,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5025931,48.1433331],[11.502388,48.1433418],[11.50207,48.1433532],[11.5019857,48.1433547]]}},{"type":"Feature","id":190362042,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5019857,48.1433547],[11.5018219,48.1433632],[11.5017538,48.1433669],[11.5016554,48.1433723],[11.501372,48.1433879],[11.500527,48.1434306]]}},{"type":"Feature","id":199659895,"properties":{"name":"Vohburger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q251778","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Vohburg an der Donau"},"en":{"language":"en","value":"Vohburg an der Donau"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde im Landkreis Pfaffenhofen an der Ilm in Bayern"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Vohburg an der Donau","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Vohburg_an_der_Donau"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Vohburg","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Vohburg"}},"image":"Vohburg, Blick auf Mariens\u00e4ule und Rathaus.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4949639,48.1411186],[11.4947865,48.1411565]]}},{"type":"Feature","id":199659897,"properties":{"name":"Vohburger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q251778","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Vohburg an der Donau"},"en":{"language":"en","value":"Vohburg an der Donau"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde im Landkreis Pfaffenhofen an der Ilm in Bayern"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Vohburg an der Donau","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Vohburg_an_der_Donau"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Vohburg","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Vohburg"}},"image":"Vohburg, Blick auf Mariens\u00e4ule und Rathaus.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4950883,48.1411035],[11.4949639,48.1411186]]}},{"type":"Feature","id":199697582,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5222971,48.1342611],[11.5220454,48.1340722],[11.5206093,48.1330733],[11.520385,48.1329173],[11.5202681,48.1328373],[11.5198765,48.1325354],[11.51968,48.1323792],[11.5192039,48.1319706],[11.5187191,48.1315455],[11.518663,48.1314985],[11.5185952,48.1314342],[11.5180898,48.1309807],[11.5175504,48.1304971],[11.5175023,48.1304544],[11.51727,48.1302456],[11.5170146,48.1300545],[11.5166347,48.1298017],[11.5165247,48.1297314],[11.5156934,48.1292158],[11.5146436,48.1286786]]}},{"type":"Feature","id":203546067,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5034108,48.1432744],[11.5031215,48.1433004],[11.5029595,48.1433104]]}},{"type":"Feature","id":208438186,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5066675,48.1428686],[11.5065395,48.1429255]]}},{"type":"Feature","id":209587270,"properties":{"name":"Thurneyssenstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5044411,48.1405633],[11.5044156,48.1399875]]}},{"type":"Feature","id":211432911,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5188852,48.1411774],[11.5189106,48.1411895],[11.5189222,48.1412294],[11.5189341,48.1412719],[11.5189434,48.1413042],[11.5189647,48.1413786],[11.5189806,48.141434],[11.5189629,48.1414655]]}},{"type":"Feature","id":211464629,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5244541,48.1405784],[11.5246966,48.1405583],[11.5255244,48.1404893],[11.5256385,48.1404773],[11.5260283,48.1404364],[11.5262719,48.1404156],[11.5265086,48.1403954],[11.527378,48.1403215],[11.5279875,48.1402722],[11.5281662,48.1402657]]}},{"type":"Feature","id":211464638,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5240252,48.1408751],[11.5236478,48.1409033],[11.5233675,48.1409276],[11.5226526,48.1409897],[11.5225662,48.1409994],[11.5221801,48.1410416],[11.5220017,48.1410611],[11.5214693,48.1411231],[11.5196084,48.1413395],[11.519525,48.1413533],[11.519447,48.1413744],[11.5189629,48.1414655]]}},{"type":"Feature","id":211466119,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.519036,48.1411709],[11.5197475,48.1410872],[11.5207487,48.1409731],[11.5226495,48.1407614],[11.5230258,48.1407183],[11.5231337,48.140706],[11.5238575,48.1406239],[11.5239792,48.140612],[11.5242247,48.1405939],[11.5244541,48.1405784]]}},{"type":"Feature","id":220851263,"properties":{"name":"Gotthardstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5031885,48.1354332],[11.5030485,48.1354249],[11.5028688,48.1354156]]}},{"type":"Feature","id":220851264,"properties":{"name":"Gotthardstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5031882,48.1353462],[11.5037538,48.1353387],[11.5045666,48.1353279],[11.5050463,48.1353215],[11.5051427,48.1353189],[11.5066936,48.1352771],[11.5067818,48.135273],[11.5081564,48.1352157],[11.5091189,48.1351709],[11.5092254,48.1351661],[11.509388,48.1351588]]}},{"type":"Feature","id":223102098,"properties":{"name":"Willibaldstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q705878","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Willibald von Eichst\u00e4tt"},"en":{"language":"en","value":"Willibald"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"angels\u00e4chsischer Missionar und Bischof"},"en":{"language":"en","value":"8th century bishop and saint"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":700,"death":787,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Willibald von Eichst\u00e4tt","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Willibald_von_Eichst%C3%A4tt"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Willibald","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Willibald"}},"image":"Willibald-Eichstaett.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4828699,48.1317673],[11.4828803,48.1318267],[11.4828978,48.1319358],[11.4829213,48.132038],[11.4829579,48.1321774],[11.4830144,48.1323726],[11.483083,48.1325755],[11.4831595,48.1327749],[11.4832566,48.1330268],[11.4832925,48.1331132],[11.4833718,48.1332969],[11.4835161,48.1336158],[11.4836961,48.1339759],[11.4838602,48.1342943],[11.4839628,48.1344931],[11.4841378,48.134844],[11.4844798,48.1355092],[11.4845976,48.1357431],[11.484749,48.1360255],[11.4848809,48.1362536],[11.4850164,48.1364773],[11.4851207,48.1366473],[11.4851934,48.1367644]]}},{"type":"Feature","id":223712311,"properties":{"name":"Queristra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q43822","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Georg Queri"},"en":{"language":"en","value":"Georg Queri"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"bayerischer Heimatdichter und Schriftsteller"},"en":{"language":"en","value":"German writer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1879,"death":1919,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Georg Queri","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Georg_Queri"}},"image":"Queri Statue Frieding.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4924845,48.1317903],[11.4934857,48.1315021]]}},{"type":"Feature","id":237418954,"properties":{"name":"Kirchmairstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.504808,48.1374071],[11.5045911,48.1389965],[11.5046016,48.1390316]]}},{"type":"Feature","id":237418956,"properties":{"name":"Valpichlerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.504808,48.1374071],[11.5044789,48.1374396],[11.5041218,48.1374426],[11.5035128,48.1374394],[11.5032302,48.1374378]]}},{"type":"Feature","id":237421404,"properties":{"name":"Valpichlerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5032302,48.1374378],[11.5031166,48.1374384]]}},{"type":"Feature","id":241720920,"properties":{"name":"Friedenheimer Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5121805,48.1413676],[11.5121792,48.1413625],[11.5120164,48.1407288],[11.5119992,48.1406844],[11.5118765,48.140367],[11.5116773,48.1400035],[11.5115422,48.1398297],[11.5113914,48.1396552],[11.5112007,48.1394382],[11.5111752,48.1394053]]}},{"type":"Feature","id":243126331,"properties":{"name":"Stroblstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4928528,48.1361003],[11.4928656,48.1361736],[11.4928808,48.1362613],[11.492916,48.1364588],[11.4930325,48.1371127],[11.4930695,48.1373206],[11.4932075,48.137912],[11.4934157,48.1392984],[11.4934708,48.139381]]}},{"type":"Feature","id":247535594,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5065395,48.1429255],[11.5059986,48.143004],[11.5058937,48.1430305],[11.5058201,48.1430398],[11.505285,48.1431071],[11.5047935,48.1431714],[11.5043655,48.1432422],[11.5040365,48.1433008],[11.5037956,48.1433427],[11.5035771,48.1433774]]}},{"type":"Feature","id":248852329,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5030114,48.1341317],[11.5030303,48.134686]]}},{"type":"Feature","id":261314510,"properties":{"name":"Zschokkestra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q66207","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Heinrich Zschokke"},"en":{"language":"en","value":"Heinrich Zschokke"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutsch-schweizerischer Schriftsteller, P\u00e4dagoge und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"German writer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1771,"death":1848,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"}},"image":"Zschokke.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.522715,48.1344755],[11.5226285,48.1345352],[11.5225596,48.1345729],[11.5224174,48.1346465],[11.5223057,48.1346989],[11.5222177,48.1347345],[11.5221338,48.1347646],[11.5219575,48.1348152],[11.5218396,48.1348424],[11.5216955,48.134865],[11.5215832,48.134875],[11.5202956,48.134915],[11.5195114,48.1349374],[11.5187111,48.1349613]]}},{"type":"Feature","id":261352051,"properties":{"name":"Gunzenlehstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4996015,48.1325253],[11.4996225,48.1325754]]}},{"type":"Feature","id":261352052,"properties":{"name":"Gunzenlehstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4995745,48.1324438],[11.4996015,48.1325253]]}},{"type":"Feature","id":261467939,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.490594,48.1444334],[11.4903233,48.1443455]]}},{"type":"Feature","id":261467940,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4903233,48.1443455],[11.4912244,48.1442586],[11.4921223,48.1441691]]}},{"type":"Feature","id":261750731,"properties":{"name":"Maxstadtstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q20753120","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Karl Maxstadt"},"en":{"language":"en","value":"Karl Maxstadt"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Unterhaltungsk\u00fcnstler (Volkss\u00e4nger)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1853,"death":1930,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Karl Maxstadt","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Karl_Maxstadt"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5013592,48.1300238],[11.5014035,48.1299692],[11.5013615,48.1295033],[11.5014218,48.1294217]]}},{"type":"Feature","id":261894040,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5104213,48.139809],[11.5113914,48.1396552]]}},{"type":"Feature","id":262201842,"properties":{"name":"Valpichlerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4905856,48.1380789],[11.4917945,48.1379868],[11.4932075,48.137912],[11.4938746,48.1378866],[11.4943535,48.1378683],[11.4948152,48.1378494],[11.4951938,48.1378338],[11.4955384,48.1378197]]}},{"type":"Feature","id":272455482,"properties":{"name":"Gotthardstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4917594,48.1362751],[11.4918612,48.1362386],[11.4921361,48.1361789],[11.4924184,48.1361361],[11.4926293,48.1361179],[11.4928528,48.1361003],[11.4929097,48.1360956],[11.4929902,48.136089],[11.4935754,48.1360408],[11.4938309,48.1360174],[11.4945519,48.1359535],[11.4951335,48.1359069],[11.4951915,48.1359017],[11.4954551,48.1358781],[11.4956572,48.1358601],[11.4964368,48.135791],[11.4965907,48.1357889],[11.4967776,48.1357952],[11.4970066,48.1357947]]}},{"type":"Feature","id":272455485,"properties":{"name":"Gotthardstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4917594,48.1362751],[11.4917215,48.1362783],[11.4912359,48.1363244]]}},{"type":"Feature","id":280294401,"properties":{"name":"Senftenauerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1914008","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Maximilian Kurtz von Senftenau"},"en":{"language":"en","value":"Maximilian Kurtz von Senftenau"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"bayerischer Diplomat und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"German diplomat"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1595,"death":1662,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Maximilian Kurtz von Senftenau","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Maximilian_Kurtz_von_Senftenau"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.497688,48.1259388],[11.4974391,48.1262901],[11.4972802,48.1265143],[11.4965539,48.1271161],[11.4962017,48.1274079],[11.4959513,48.1275873],[11.4957809,48.1276957],[11.4956971,48.127749],[11.4953536,48.1279698],[11.495056,48.1281456],[11.4949823,48.1281891],[11.4945926,48.1284037],[11.4943169,48.1285611],[11.4942822,48.1285809],[11.4941583,48.1286474]]}},{"type":"Feature","id":290397694,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5187925,48.1412466],[11.5188115,48.1412445],[11.5189222,48.1412294],[11.519234,48.1411927],[11.519473,48.1411671],[11.5198254,48.1411289],[11.5200946,48.1410979],[11.5206214,48.1410396],[11.5216931,48.1409227],[11.5226696,48.1408121],[11.5230367,48.1407728]]}},{"type":"Feature","id":293467275,"properties":{"name":"Von-der-Pfordten-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q85092","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Ludwig von der Pfordten"},"en":{"language":"en","value":"Baron Karl Ludwig von der Pfordten"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"bayerischer und s\u00e4chsischer Rechtswissenschaftler und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"Minister-President of Bavaria (1811-1880)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1811,"death":1880,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Ludwig von der Pfordten","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Ludwig_von_der_Pfordten"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Baron Karl Ludwig von der Pfordten","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Baron_Karl_Ludwig_von_der_Pfordten"}},"image":"Ludwig Freiherr von der Pfordten.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4956798,48.137793],[11.4954908,48.1361131],[11.4954801,48.1360424],[11.4954665,48.1359534]]}},{"type":"Feature","id":293561751,"properties":{"name":"Senftenauerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1914008","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Maximilian Kurtz von Senftenau"},"en":{"language":"en","value":"Maximilian Kurtz von Senftenau"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"bayerischer Diplomat und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"German diplomat"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1595,"death":1662,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Maximilian Kurtz von Senftenau","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Maximilian_Kurtz_von_Senftenau"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4882593,48.1300558],[11.487829,48.1300843],[11.48714,48.1301061],[11.4865592,48.1301204],[11.4851108,48.1301504],[11.4840604,48.1301722],[11.4838878,48.1301691],[11.483557,48.1301608],[11.4831869,48.1301346],[11.4831343,48.1301297],[11.4829796,48.1301157],[11.4828784,48.130101],[11.482755,48.1300832],[11.4824886,48.1300484],[11.4822781,48.1300185],[11.4819677,48.1299705],[11.4807686,48.1297353],[11.4795225,48.1294789],[11.4792331,48.1294286],[11.4789932,48.1293828],[11.4789443,48.1293721]]}},{"type":"Feature","id":293561752,"properties":{"name":"Senftenauerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1914008","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Maximilian Kurtz von Senftenau"},"en":{"language":"en","value":"Maximilian Kurtz von Senftenau"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"bayerischer Diplomat und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"German diplomat"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1595,"death":1662,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Maximilian Kurtz von Senftenau","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Maximilian_Kurtz_von_Senftenau"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4898006,48.1299127],[11.489589,48.1299398]]}},{"type":"Feature","id":293561753,"properties":{"name":"Senftenauerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1914008","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Maximilian Kurtz von Senftenau"},"en":{"language":"en","value":"Maximilian Kurtz von Senftenau"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"bayerischer Diplomat und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"German diplomat"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1595,"death":1662,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Maximilian Kurtz von Senftenau","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Maximilian_Kurtz_von_Senftenau"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4978538,48.1257594],[11.4977609,48.1258599],[11.497688,48.1259388]]}},{"type":"Feature","id":293561755,"properties":{"name":"Stegener Weg","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5087403,48.1258905],[11.5086477,48.1258833],[11.5085689,48.1258924],[11.5080412,48.1259659],[11.5075623,48.1260328],[11.5072048,48.1260818],[11.5067682,48.1261419],[11.5062562,48.1261954],[11.5058297,48.1262472],[11.5054615,48.1262843],[11.5048705,48.1263167],[11.5045651,48.1263184],[11.5042535,48.1263053],[11.5038029,48.1262768],[11.5035792,48.12626],[11.5031951,48.1262318],[11.5031194,48.1262285]]}},{"type":"Feature","id":307301906,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4898774,48.1443928],[11.4899271,48.1443879],[11.4899976,48.144381],[11.4900541,48.1443746],[11.4903233,48.1443455]]}},{"type":"Feature","id":312037058,"properties":{"name":"Schulmeierweg","wikidata":null,"gender":"F","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5025238,48.1261896],[11.5022512,48.1261695],[11.5012945,48.1261548],[11.5008605,48.1261313],[11.5006498,48.126117],[11.4998938,48.1260497],[11.4998702,48.1260479],[11.4987665,48.1259041],[11.4986428,48.1258941],[11.498014,48.1257815],[11.4979555,48.1257734],[11.4978538,48.1257594],[11.49772,48.125738]]}},{"type":"Feature","id":316110464,"properties":{"name":"Friedenheimer Br\u00fccke","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5189933,48.1420824],[11.5188099,48.1415653],[11.5188069,48.1415505]]}},{"type":"Feature","id":316110466,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q567568","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss F\u00fcrstenried"},"en":{"language":"en","value":"F\u00fcrstenried Palace"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Exerzitienhaus der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss F\u00fcrstenried","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_F%C3%BCrstenried"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"F\u00fcrstenried Palace","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%BCrstenried_Palace"}},"image":"Schloss Fuerstenried Muenchen-1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5033061,48.1425494],[11.5033696,48.1427565],[11.5033887,48.142811],[11.5034193,48.1429175]]}},{"type":"Feature","id":316110468,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4968743,48.1436974],[11.4970695,48.1436795],[11.4985457,48.1435346]]}},{"type":"Feature","id":316110469,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4954068,48.1438388],[11.4966898,48.1437143],[11.4967424,48.1437094],[11.4968743,48.1436974]]}},{"type":"Feature","id":316110470,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4934314,48.1440348],[11.4954068,48.1438388]]}},{"type":"Feature","id":316110471,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4921223,48.1441691],[11.4934314,48.1440348]]}},{"type":"Feature","id":316110472,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4884412,48.1445271],[11.4894381,48.1444357],[11.4896955,48.1444106]]}},{"type":"Feature","id":316110473,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4985457,48.1435346],[11.4994695,48.1434527]]}},{"type":"Feature","id":316110475,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q494299","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Landsberg am Lech"},"en":{"language":"en","value":"Landsberg am Lech"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"}},"image":"Landsberg Lechschnellen 3.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5137595,48.1419407],[11.5125344,48.1420819],[11.5123672,48.1421008]]}},{"type":"Feature","id":316110476,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q494299","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Landsberg am Lech"},"en":{"language":"en","value":"Landsberg am Lech"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"}},"image":"Landsberg Lechschnellen 3.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5113807,48.142217],[11.5094258,48.1424414],[11.5076654,48.1426456]]}},{"type":"Feature","id":316110477,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5261305,48.1405077],[11.5280084,48.1403532],[11.5281809,48.1403416]]}},{"type":"Feature","id":316110478,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5285421,48.1404845],[11.5282346,48.140504],[11.5279978,48.1405158],[11.5277598,48.1405229],[11.5272688,48.1405474],[11.5267739,48.1405849],[11.5256244,48.1406713],[11.5254297,48.1406908]]}},{"type":"Feature","id":316110479,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5230367,48.1407728],[11.5234154,48.1407285],[11.5238672,48.1406835],[11.5239173,48.1406789],[11.5239898,48.1406726],[11.524237,48.1406509]]}},{"type":"Feature","id":316110480,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5254297,48.1406908],[11.5251035,48.1407218],[11.5247912,48.1407515],[11.5245639,48.1407721],[11.5244868,48.1407791],[11.5242646,48.1407992]]}},{"type":"Feature","id":316110482,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.524237,48.1406509],[11.524463,48.1406334],[11.5250019,48.1405912],[11.525538,48.1405568]]}},{"type":"Feature","id":316110488,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5242646,48.1407992],[11.5240148,48.1408152],[11.5233569,48.1408696],[11.5233277,48.140872],[11.5229938,48.1408947],[11.5226403,48.1409323],[11.5226061,48.1409362],[11.522082,48.140993],[11.5219902,48.1410029],[11.5206239,48.1411663]]}},{"type":"Feature","id":318893831,"properties":{"name":"Ammerseestra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5048206,48.1260343],[11.5044299,48.126048]]}},{"type":"Feature","id":318893832,"properties":{"name":"Ammerseestra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5030086,48.1260413],[11.5026334,48.1260378]]}},{"type":"Feature","id":318893833,"properties":{"name":"Ammerseestra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5044299,48.126048],[11.5031621,48.1260416],[11.5030086,48.1260413]]}},{"type":"Feature","id":319483718,"properties":{"name":"Ammerseestra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4983641,48.1256955],[11.4976155,48.1255434]]}},{"type":"Feature","id":319483720,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5026486,48.1267625],[11.5026427,48.1261944],[11.50264,48.1261373],[11.5026383,48.1261099],[11.5026334,48.1260378]]}},{"type":"Feature","id":342811198,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5206239,48.1411663],[11.5194751,48.1413177]]}},{"type":"Feature","id":342811199,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.500527,48.1434306],[11.500392,48.1434374],[11.4999301,48.1434586]]}},{"type":"Feature","id":342811200,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5194751,48.1413177],[11.5190407,48.1413691],[11.5189647,48.1413786],[11.5188369,48.1413929]]}},{"type":"Feature","id":342863164,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q494299","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Landsberg am Lech"},"en":{"language":"en","value":"Landsberg am Lech"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"town in Bavaria, Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Landsberg am Lech","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Landsberg_am_Lech"}},"image":"Landsberg Lechschnellen 3.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5150007,48.1417976],[11.5137595,48.1419407]]}},{"type":"Feature","id":342863165,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5076654,48.1426456],[11.5074585,48.1426711]]}},{"type":"Feature","id":342863166,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5240252,48.1408751],[11.5240148,48.1408152],[11.5240081,48.1407774],[11.5240041,48.140754],[11.5239998,48.1407295],[11.5239898,48.1406726],[11.5239792,48.140612]]}},{"type":"Feature","id":342863169,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5027889,48.1428815],[11.502765,48.1428575],[11.5027378,48.142836],[11.5027062,48.1428146],[11.5026685,48.1427889]]}},{"type":"Feature","id":342863185,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5028508,48.1433993],[11.5027959,48.1434099],[11.5027563,48.1434205],[11.5027241,48.1434291],[11.5026438,48.1434393]]}},{"type":"Feature","id":342896141,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5185056,48.1412236],[11.5186155,48.1412089],[11.5186832,48.1412013],[11.5187275,48.1411962],[11.5187808,48.1411902],[11.5188852,48.1411774]]}},{"type":"Feature","id":343008951,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5031879,48.1397524],[11.5030274,48.1397398]]}},{"type":"Feature","id":343008956,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4960751,48.1399125],[11.495908,48.1399288],[11.4951282,48.140019],[11.4945332,48.1400768],[11.4936488,48.1401759],[11.492713,48.140297],[11.4925907,48.1403093],[11.4924894,48.1403198],[11.4921739,48.1403448],[11.4918478,48.1403889],[11.4912461,48.1404977],[11.4903533,48.1406658],[11.4894159,48.1408364],[11.4891983,48.140879],[11.488484,48.1410105],[11.4883586,48.1410305],[11.4882105,48.1410544],[11.4862788,48.1414044],[11.486177,48.1414183],[11.485786,48.1414719],[11.4853024,48.1415317],[11.485054,48.1415581],[11.4848064,48.1415762],[11.4845594,48.1415935],[11.4843112,48.1416008],[11.4841007,48.1416086],[11.483556,48.1416289],[11.4821553,48.1416761],[11.4817915,48.1416993],[11.4817367,48.1417037],[11.4815882,48.1417157]]}},{"type":"Feature","id":343008966,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5002129,48.1396732],[11.5009438,48.1396947],[11.5012496,48.1397036],[11.5016795,48.139716],[11.5022124,48.1397088]]}},{"type":"Feature","id":343008967,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.495127,48.1399023],[11.4958044,48.1398123],[11.4958722,48.1398043],[11.4959898,48.139793]]}},{"type":"Feature","id":343008968,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.504276,48.139764],[11.503837,48.1397729],[11.5034004,48.1397699],[11.5032889,48.1397604],[11.5031879,48.1397524]]}},{"type":"Feature","id":343008969,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5071057,48.1397375],[11.5069065,48.1397445],[11.5068544,48.1397463],[11.5062401,48.1397691],[11.5053474,48.1397711],[11.504276,48.139764]]}},{"type":"Feature","id":343008970,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4959898,48.139793],[11.496172,48.1397741],[11.4967856,48.1397146],[11.4972291,48.1396824],[11.4976,48.1396726],[11.4978953,48.1396703]]}},{"type":"Feature","id":343008971,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4976415,48.1397147],[11.4972424,48.1397636],[11.4967169,48.1398438],[11.4962752,48.1398942],[11.4962034,48.1399011],[11.4960751,48.1399125]]}},{"type":"Feature","id":343008972,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5030274,48.1397398],[11.5029287,48.1397317],[11.5028752,48.1397325],[11.5023314,48.1397351],[11.5022579,48.1397166],[11.5022124,48.1397088]]}},{"type":"Feature","id":343008978,"properties":{"name":"Gotthardstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4926409,48.1361935],[11.4924206,48.1362109],[11.4917594,48.1362751]]}},{"type":"Feature","id":343009015,"properties":{"name":"Willibaldstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q705878","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Willibald von Eichst\u00e4tt"},"en":{"language":"en","value":"Willibald"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"angels\u00e4chsischer Missionar und Bischof"},"en":{"language":"en","value":"8th century bishop and saint"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":700,"death":787,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Willibald von Eichst\u00e4tt","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Willibald_von_Eichst%C3%A4tt"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Willibald","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Willibald"}},"image":"Willibald-Eichstaett.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4852209,48.1369101],[11.4851675,48.1368343]]}},{"type":"Feature","id":343009019,"properties":{"name":"Willibaldstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q705878","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Willibald von Eichst\u00e4tt"},"en":{"language":"en","value":"Willibald"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"angels\u00e4chsischer Missionar und Bischof"},"en":{"language":"en","value":"8th century bishop and saint"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":700,"death":787,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Willibald von Eichst\u00e4tt","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Willibald_von_Eichst%C3%A4tt"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Willibald","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Willibald"}},"image":"Willibald-Eichstaett.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4881348,48.1405802],[11.4881263,48.1405661],[11.4880271,48.1404013],[11.4879117,48.1402378],[11.4878646,48.1401658],[11.4875794,48.1398502],[11.487426,48.1397105],[11.4870175,48.1393522],[11.4866611,48.1390353],[11.4865999,48.1389719],[11.4863437,48.138671],[11.486187,48.138457],[11.4861486,48.1384046],[11.4860605,48.1382742],[11.4859597,48.1381248],[11.4857535,48.1377961],[11.4856224,48.1375671],[11.4853416,48.137098],[11.4852715,48.136982],[11.4852209,48.1369101]]}},{"type":"Feature","id":343009025,"properties":{"name":"Willibaldstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q705878","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Willibald von Eichst\u00e4tt"},"en":{"language":"en","value":"Willibald"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"angels\u00e4chsischer Missionar und Bischof"},"en":{"language":"en","value":"8th century bishop and saint"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":700,"death":787,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Willibald von Eichst\u00e4tt","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Willibald_von_Eichst%C3%A4tt"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Willibald","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Willibald"}},"image":"Willibald-Eichstaett.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4882859,48.1408667],[11.4882406,48.1407787],[11.4882368,48.1407714],[11.4881682,48.1406374],[11.4881348,48.1405802]]}},{"type":"Feature","id":344303344,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5348309,48.1401771],[11.5347237,48.1401839],[11.5340188,48.1402285],[11.5338858,48.1402392],[11.5338248,48.1402073],[11.5334825,48.1402224],[11.5321523,48.1402947],[11.5310917,48.1403661],[11.5309138,48.1403789],[11.530244,48.1404273],[11.5290692,48.1405087],[11.5279082,48.1405801],[11.5272936,48.1406238],[11.5266831,48.1406672],[11.5260848,48.1407108],[11.5254358,48.1407514],[11.5251134,48.1407744],[11.5244949,48.1408364],[11.5242752,48.1408565],[11.5240252,48.1408751]]}},{"type":"Feature","id":346662347,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5028688,48.1354156],[11.5028685,48.1352712]]}},{"type":"Feature","id":346662348,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q567568","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss F\u00fcrstenried"},"en":{"language":"en","value":"F\u00fcrstenried Palace"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Exerzitienhaus der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss F\u00fcrstenried","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_F%C3%BCrstenried"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"F\u00fcrstenried Palace","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%BCrstenried_Palace"}},"image":"Schloss Fuerstenried Muenchen-1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5030468,48.1353742],[11.5030485,48.1354249]]}},{"type":"Feature","id":346662349,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5030303,48.134686],[11.5030367,48.1349578],[11.5030393,48.1352108],[11.5030399,48.1352731]]}},{"type":"Feature","id":346662350,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q567568","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss F\u00fcrstenried"},"en":{"language":"en","value":"F\u00fcrstenried Palace"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Exerzitienhaus der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss F\u00fcrstenried","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_F%C3%BCrstenried"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"F\u00fcrstenried Palace","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%BCrstenried_Palace"}},"image":"Schloss Fuerstenried Muenchen-1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5032281,48.1417318],[11.5032382,48.1421561],[11.5032543,48.142309],[11.5032749,48.1424464],[11.5033061,48.1425494]]}},{"type":"Feature","id":346662351,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q567568","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss F\u00fcrstenried"},"en":{"language":"en","value":"F\u00fcrstenried Palace"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Exerzitienhaus der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss F\u00fcrstenried","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_F%C3%BCrstenried"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"F\u00fcrstenried Palace","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%BCrstenried_Palace"}},"image":"Schloss Fuerstenried Muenchen-1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5028966,48.1361395],[11.5028945,48.136089],[11.5028867,48.1358594],[11.5028815,48.1357135],[11.5028782,48.1356185],[11.5028756,48.1355456],[11.5028688,48.1354156]]}},{"type":"Feature","id":346662352,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q567568","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss F\u00fcrstenried"},"en":{"language":"en","value":"F\u00fcrstenried Palace"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Exerzitienhaus der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss F\u00fcrstenried","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_F%C3%BCrstenried"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"F\u00fcrstenried Palace","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%BCrstenried_Palace"}},"image":"Schloss Fuerstenried Muenchen-1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5030485,48.1354249],[11.5030555,48.1355441],[11.503092,48.1369257],[11.5031166,48.1374384],[11.5031311,48.1379645],[11.503151,48.1386882],[11.5031563,48.1388814],[11.5031688,48.1393364],[11.5031738,48.1394268],[11.5031798,48.139556],[11.5031823,48.139622]]}},{"type":"Feature","id":358594961,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5121645,48.1278175],[11.5121001,48.1278923]]}},{"type":"Feature","id":361005816,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5087994,48.1259253],[11.5087738,48.1258715],[11.5087568,48.125839],[11.5087393,48.125804],[11.508715,48.1257657],[11.5087119,48.1257595],[11.5086811,48.1256989],[11.5086457,48.125629],[11.5086076,48.1256096]]}},{"type":"Feature","id":362961425,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5244541,48.1405784],[11.524463,48.1406334],[11.524469,48.1406698],[11.5244724,48.140691],[11.5244765,48.140716],[11.5244868,48.1407791],[11.5244949,48.1408364]]}},{"type":"Feature","id":363227837,"properties":{"name":"Ammerseestra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5088708,48.1256355],[11.5088286,48.1256584],[11.5087643,48.1256828],[11.508725,48.1256904],[11.5086811,48.1256989],[11.5086411,48.1257066],[11.5085972,48.125714],[11.5085338,48.1257247],[11.5082578,48.125758],[11.5074337,48.1258725],[11.5060806,48.1260504],[11.5054552,48.1261092],[11.5052468,48.1261119],[11.5049921,48.126083],[11.5048206,48.1260343]]}},{"type":"Feature","id":366209677,"properties":{"name":"Friedenheimer Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5084586,48.1291763],[11.5084657,48.1292202]]}},{"type":"Feature","id":371698111,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5035895,48.1426702],[11.5036303,48.1426834],[11.5036712,48.1426966],[11.5038169,48.1427264],[11.5039285,48.1427448],[11.5040808,48.1427667],[11.5041937,48.1427711],[11.5044155,48.1427799],[11.5046834,48.1427772],[11.5059004,48.1427255],[11.5062616,48.1426989]]}},{"type":"Feature","id":383426476,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5066675,48.1428686],[11.5065533,48.1428738],[11.5064138,48.1428347]]}},{"type":"Feature","id":386701461,"properties":{"name":"Helmpertstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5030629,48.1408387],[11.5029489,48.1408359],[11.502089,48.1407913]]}},{"type":"Feature","id":387216973,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5232333,48.1348458],[11.5228663,48.1345861],[11.5228396,48.1345654],[11.5227707,48.1345177],[11.522715,48.1344755]]}},{"type":"Feature","id":387216975,"properties":{"name":"Zschokkestra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q66207","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Heinrich Zschokke"},"en":{"language":"en","value":"Heinrich Zschokke"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutsch-schweizerischer Schriftsteller, P\u00e4dagoge und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"German writer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1771,"death":1848,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"}},"image":"Zschokke.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5216024,48.1347773],[11.52175,48.1347673],[11.5219,48.1347329],[11.5220407,48.1346935],[11.5221995,48.1346324],[11.5222867,48.1345919],[11.5223439,48.1345606],[11.5224148,48.1345155],[11.5224505,48.134492],[11.5225114,48.1344523]]}},{"type":"Feature","id":387234728,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q567568","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss F\u00fcrstenried"},"en":{"language":"en","value":"F\u00fcrstenried Palace"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Exerzitienhaus der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss F\u00fcrstenried","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_F%C3%BCrstenried"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"F\u00fcrstenried Palace","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%BCrstenried_Palace"}},"image":"Schloss Fuerstenried Muenchen-1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5030274,48.1397398],[11.5030253,48.1397081],[11.503023,48.1396821],[11.5030202,48.1396227]]}},{"type":"Feature","id":387234729,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q567568","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss F\u00fcrstenried"},"en":{"language":"en","value":"F\u00fcrstenried Palace"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Exerzitienhaus der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss F\u00fcrstenried","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_F%C3%BCrstenried"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"F\u00fcrstenried Palace","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%BCrstenried_Palace"}},"image":"Schloss Fuerstenried Muenchen-1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.503046,48.1403201],[11.5030367,48.1400351],[11.5030343,48.1398539],[11.5030294,48.1397713],[11.5030274,48.1397398]]}},{"type":"Feature","id":392154411,"properties":{"name":"Leibnizstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q9047","person":true,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Gottfried Wilhelm Leibniz"},"de":{"language":"de","value":"Gottfried Wilhelm Leibniz"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"German mathematician and philosopher"},"de":{"language":"de","value":"deutscher Philosoph und Wissenschaftler"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1646,"death":1716,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Gottfried Wilhelm Leibniz","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Gottfried_Wilhelm_Leibniz"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Gottfried Wilhelm Leibniz","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Gottfried_Wilhelm_Leibniz"}},"image":"Christoph Bernhard Francke - Bildnis des Philosophen Leibniz (ca. 1695).jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5028283,48.1277108],[11.5026721,48.1277139]]}},{"type":"Feature","id":393388234,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q567568","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss F\u00fcrstenried"},"en":{"language":"en","value":"F\u00fcrstenried Palace"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Exerzitienhaus der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss F\u00fcrstenried","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_F%C3%BCrstenried"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"F\u00fcrstenried Palace","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%BCrstenried_Palace"}},"image":"Schloss Fuerstenried Muenchen-1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5032057,48.1403483],[11.5032107,48.1407497],[11.5032172,48.1412707],[11.5032252,48.1416085],[11.5032281,48.1417318]]}},{"type":"Feature","id":397754120,"properties":{"name":"Zschokkestra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q66207","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Heinrich Zschokke"},"en":{"language":"en","value":"Heinrich Zschokke"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutsch-schweizerischer Schriftsteller, P\u00e4dagoge und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"German writer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1771,"death":1848,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Heinrich Zschokke","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Zschokke"}},"image":"Zschokke.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5128574,48.1351204],[11.5121822,48.135139],[11.5119835,48.1351469],[11.5113713,48.1351662],[11.5100399,48.1352214],[11.5096561,48.135239],[11.5095412,48.1352443],[11.5093978,48.1352508]]}},{"type":"Feature","id":403118026,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5086791,48.1255976],[11.5086012,48.1254061],[11.5085198,48.1252068],[11.5084292,48.1249559],[11.5083926,48.1248698]]}},{"type":"Feature","id":404386582,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5064138,48.1428347],[11.5057773,48.1429271]]}},{"type":"Feature","id":406449685,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.508725,48.1256904],[11.5086791,48.1255976]]}},{"type":"Feature","id":406449687,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5087683,48.1257778],[11.508725,48.1256904]]}},{"type":"Feature","id":411636745,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.525538,48.1405568],[11.5256725,48.1405444],[11.5261305,48.1405077]]}},{"type":"Feature","id":416322074,"properties":{"name":"Gunzenlehstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4995513,48.1323809],[11.4995745,48.1324438]]}},{"type":"Feature","id":420012960,"properties":{"name":"K\u00e4pflstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4976095,48.1266791],[11.4975849,48.1266249],[11.4973478,48.1265388],[11.4972802,48.1265143]]}},{"type":"Feature","id":422789263,"properties":{"name":"Riegerhofstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5000147,48.1384629],[11.4998905,48.1379345],[11.4998475,48.1377517]]}},{"type":"Feature","id":422789264,"properties":{"name":"Riegerhofstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4998475,48.1377517],[11.4998137,48.1374356]]}},{"type":"Feature","id":424714808,"properties":{"name":"Stroblstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4926174,48.1360329],[11.4926293,48.1361179],[11.4926409,48.1361935]]}},{"type":"Feature","id":424714809,"properties":{"name":"Stroblstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4923679,48.1344463],[11.4925239,48.1354383],[11.4925363,48.1355169],[11.4926174,48.1360329]]}},{"type":"Feature","id":426277800,"properties":{"name":"Agricolastra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4928378,48.1422721],[11.4928625,48.1423466],[11.4930219,48.1428266],[11.4930486,48.1429047],[11.4931987,48.1433457],[11.4932143,48.1433902],[11.4932295,48.1434328],[11.4933195,48.1436516],[11.493408,48.1439194]]}},{"type":"Feature","id":426277801,"properties":{"name":"Agricolastra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4925402,48.1401898],[11.4925603,48.1402374],[11.4925709,48.1402625],[11.4925907,48.1403093],[11.4926137,48.1403638],[11.4926205,48.1403932]]}},{"type":"Feature","id":426277802,"properties":{"name":"Perhamerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4987195,48.1418085],[11.4979152,48.1418219]]}},{"type":"Feature","id":426955960,"properties":{"name":"Lautensackstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1392217","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Hanns Lautensack"},"en":{"language":"en","value":"Hans Sebald Lautensack"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Kupferstecher und Radierer"},"en":{"language":"en","value":"German artist"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1524,"death":1565,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hanns Lautensack","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hanns_Lautensack"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Hanns Lautensack","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hanns_Lautensack"}},"image":"HannsLautensack1554.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.517955,48.1389437],[11.5179416,48.1388897]]}},{"type":"Feature","id":426957011,"properties":{"name":"Friedenheimer Br\u00fccke","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5189616,48.1415295],[11.5191241,48.1421559],[11.5191977,48.142417],[11.5192619,48.1426129],[11.5194577,48.1431862]]}},{"type":"Feature","id":428657479,"properties":{"name":"Senftenauerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1914008","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Maximilian Kurtz von Senftenau"},"en":{"language":"en","value":"Maximilian Kurtz von Senftenau"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"bayerischer Diplomat und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"German diplomat"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1595,"death":1662,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Maximilian Kurtz von Senftenau","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Maximilian_Kurtz_von_Senftenau"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4979555,48.1257734],[11.4979012,48.1257946],[11.4978704,48.1258327],[11.4978388,48.1258873],[11.4977624,48.1260149],[11.4976724,48.1261521],[11.497525,48.126328],[11.4973478,48.1265388],[11.4972381,48.1266533],[11.4970986,48.1267849],[11.4968541,48.1270047],[11.4966201,48.127194],[11.496431,48.1273402],[11.496275,48.1274618],[11.4961115,48.127582],[11.4960257,48.1276439],[11.4958653,48.1277506],[11.4957749,48.1278107],[11.495427,48.1280295],[11.4952557,48.1281317],[11.4950534,48.1282462],[11.4946709,48.1284683],[11.4943585,48.1286423],[11.4942318,48.1287128],[11.4940848,48.1287903],[11.4939153,48.1288797],[11.493517,48.1290824],[11.4933602,48.129157],[11.4931517,48.1292476],[11.4929536,48.1293294],[11.4926386,48.1294594],[11.4922343,48.1296091],[11.4920363,48.1296672],[11.4917648,48.1297413],[11.4914708,48.1298139],[11.491227,48.1298634],[11.4909615,48.12991],[11.4906592,48.129945],[11.4903726,48.1299711],[11.4900614,48.1299846],[11.4897666,48.1299976],[11.4895918,48.1300336],[11.4893414,48.1301008],[11.4892168,48.1301278],[11.4891418,48.1301288],[11.488952,48.1301313],[11.4885117,48.1301408],[11.4882409,48.1301448],[11.4878289,48.1301528],[11.4875013,48.1301598],[11.487139,48.1301673],[11.4866538,48.1301778],[11.4865605,48.1301788],[11.4864595,48.1301808],[11.4860312,48.1301898],[11.4856396,48.1301959],[11.4853231,48.1302039],[11.4849106,48.1302104],[11.484546,48.1302174],[11.4840568,48.1302283],[11.483808,48.1302279],[11.4835582,48.1302219],[11.4831711,48.1301933],[11.4831173,48.1301905],[11.4829545,48.1301732],[11.4828604,48.1301633],[11.4826273,48.1301253],[11.4822491,48.1300737],[11.481896,48.1300176],[11.4815727,48.1299601],[11.4812097,48.129888],[11.4808796,48.1298219],[11.4802976,48.1297027],[11.4797755,48.1296026],[11.479309,48.1295055],[11.4789129,48.1294264]]}},{"type":"Feature","id":428822227,"properties":{"name":"Willibaldstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q705878","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Willibald von Eichst\u00e4tt"},"en":{"language":"en","value":"Willibald"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"angels\u00e4chsischer Missionar und Bischof"},"en":{"language":"en","value":"8th century bishop and saint"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":700,"death":787,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Willibald von Eichst\u00e4tt","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Willibald_von_Eichst%C3%A4tt"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Willibald","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Willibald"}},"image":"Willibald-Eichstaett.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4831173,48.1301905],[11.4830556,48.1302114],[11.4830264,48.1302374],[11.4829737,48.1304535],[11.4828986,48.1307773],[11.482853,48.1310673],[11.4828314,48.1314152],[11.4828518,48.1316575],[11.4828699,48.1317673]]}},{"type":"Feature","id":432153683,"properties":{"name":"Fr\u00f6belplatz","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q76679","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Friedrich Fr\u00f6bel"},"en":{"language":"en","value":"Friedrich Fr\u00f6bel"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher P\u00e4dagoge"},"en":{"language":"en","value":"German educator."}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1782,"death":1852,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Friedrich Fr\u00f6bel","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Friedrich_Fr%C3%B6bel"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Friedrich Fr\u00f6bel","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Friedrich_Fr%C3%B6bel"}},"image":"Friedrich Fr\u00f6bel.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5069777,48.1395469],[11.5069389,48.1388508],[11.5068692,48.1372354]]}},{"type":"Feature","id":432153684,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5188852,48.1411774],[11.519036,48.1411709]]}},{"type":"Feature","id":432534871,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5031823,48.139622],[11.5032988,48.1396214],[11.5033836,48.1396214]]}},{"type":"Feature","id":432534872,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q76443","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Agnes Bernauer"},"en":{"language":"en","value":"Agnes Bernauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Geliebte und m\u00f6glicherweise erste Ehefrau des bayerischen Thronfolgers Albrecht III."},"en":{"language":"en","value":"Medieval German woman accused of witchcraft"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1410,"death":1435,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Agnes Bernauer","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agnes Bernauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agnes_Bernauer"}},"image":"Agnes Bernauer Ducissa.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5033836,48.1396214],[11.5039839,48.1396322],[11.5041724,48.1396367],[11.5044091,48.1396433],[11.5046708,48.1396454],[11.504872,48.1396442],[11.5053062,48.1396492]]}},{"type":"Feature","id":435817314,"properties":{"name":"Guido-Schneble-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.499295,48.1349199],[11.4994215,48.1350756]]}},{"type":"Feature","id":438950423,"properties":{"name":"Friedenheimer Br\u00fccke","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5194577,48.1431862],[11.5195653,48.1434502]]}},{"type":"Feature","id":438950424,"properties":{"name":"Hans-Thonauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q630831","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Hans Donauer der \u00c4ltere"},"en":{"language":"en","value":"Hans Donauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Maler"},"en":{"language":"en","value":"German artist (1521-1596)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1521,"death":1596,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hans Donauer der \u00c4ltere","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hans_Donauer_der_%C3%84ltere"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Hans Donauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hans_Donauer"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5172171,48.1349038],[11.5172148,48.1348446],[11.5172131,48.1348199],[11.5172109,48.1347807]]}},{"type":"Feature","id":438950425,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5184569,48.1412412],[11.5185056,48.1412236]]}},{"type":"Feature","id":438950426,"properties":{"name":"Lautensackstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1392217","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Hanns Lautensack"},"en":{"language":"en","value":"Hans Sebald Lautensack"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Kupferstecher und Radierer"},"en":{"language":"en","value":"German artist"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1524,"death":1565,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hanns Lautensack","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hanns_Lautensack"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Hanns Lautensack","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hanns_Lautensack"}},"image":"HannsLautensack1554.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5179416,48.1388897],[11.5178902,48.1386921]]}},{"type":"Feature","id":438965300,"properties":{"name":"Landsberger Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5035771,48.1433774],[11.5035078,48.1433846],[11.5034542,48.14338],[11.5033792,48.1433602],[11.5033241,48.1433482],[11.5030752,48.1433729],[11.502992,48.1433817],[11.5029087,48.1433905],[11.5028508,48.1433993]]}},{"type":"Feature","id":449633120,"properties":{"name":"Georg-Lotter-Weg","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1505221","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Georg Lotter"},"en":{"language":"en","value":"Georg Lotter"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Ingenieur"},"en":{"language":"en","value":"German engineer and mechanical engineer"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1878,"death":1949,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Georg Lotter","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Georg_Lotter"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5221155,48.1394399],[11.5221645,48.139475]]}},{"type":"Feature","id":452205999,"properties":{"name":"Siglstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5137377,48.1391242],[11.5136895,48.139069],[11.5136693,48.1390431],[11.5136533,48.139018],[11.5136401,48.1389905]]}},{"type":"Feature","id":459331191,"properties":{"name":"Agnes-Bernauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5115176,48.1394025],[11.5116934,48.1393753]]}},{"type":"Feature","id":475084461,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q567568","person":false,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Schloss F\u00fcrstenried"},"en":{"language":"en","value":"F\u00fcrstenried Palace"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ch\u00e2teau"},"de":{"language":"de","value":"Exerzitienhaus der Erzdi\u00f6zese M\u00fcnchen und Freising"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Schloss F\u00fcrstenried","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Schloss_F%C3%BCrstenried"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"F\u00fcrstenried Palace","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%BCrstenried_Palace"}},"image":"Schloss Fuerstenried Muenchen-1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5031823,48.139622],[11.5031854,48.1396836],[11.5031855,48.1397079],[11.5031879,48.1397524]]}},{"type":"Feature","id":479885264,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5026334,48.1260378],[11.5026311,48.126004]]}},{"type":"Feature","id":479885267,"properties":{"name":"F\u00fcrstenrieder Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5030076,48.1260062],[11.5030086,48.1260413]]}},{"type":"Feature","id":497140868,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5133413,48.1281444],[11.5133636,48.1281221]]}},{"type":"Feature","id":497140892,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5119175,48.1280165],[11.5119489,48.1280294]]}},{"type":"Feature","id":497140895,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5116529,48.1281185],[11.511659,48.1281394]]}},{"type":"Feature","id":497349858,"properties":{"name":"Neubeuerner Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":{"wikidata":"Q536363","person":false,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Neubeuern"},"de":{"language":"de","value":"Neubeuern"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"Gemeinde in Deutschland"},"en":{"language":"en","value":"municipality of Germany"}},"nicknames":null,"gender":null,"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Neubeuern","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Neubeuern"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Neubeuern","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Neubeuern"}},"image":"Marktplatz Neubeuern1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5100492,48.1283876],[11.5100974,48.1283813],[11.5101257,48.1283849],[11.5101752,48.1284047],[11.5102413,48.1283925],[11.5106143,48.1283389]]}},{"type":"Feature","id":497390606,"properties":{"name":"Friedenheimer Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"_","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5088373,48.1292093],[11.5088529,48.1292647]]}},{"type":"Feature","id":497613128,"properties":{"name":"Westendstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5109753,48.1272732],[11.5110597,48.1271805]]}},{"type":"Feature","id":538867433,"properties":{"name":"Joergstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q85423","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Josef Edmund J\u00f6rg"},"en":{"language":"en","value":"Joseph Edmund J\u00f6rg"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Politiker (Zentrum), MdR"},"en":{"language":"en","value":"German historian (1819-1901)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1819,"death":1901,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Josef Edmund J\u00f6rg","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Josef_Edmund_J%C3%B6rg"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Joseph Edmund J\u00f6rg","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Joseph_Edmund_J%C3%B6rg"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.499774,48.131302],[11.4996437,48.1310312],[11.4993119,48.1303377],[11.4992408,48.1302015],[11.4989722,48.129615],[11.4988043,48.1292612],[11.4986998,48.1290838],[11.4984192,48.1286073],[11.4983963,48.1285683],[11.4982515,48.1283087],[11.498102,48.1280417],[11.4980738,48.1279914]]}},{"type":"Feature","id":587599813,"properties":{"name":"Ludlstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q24451184","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Josef Ludl"},"en":{"language":"en","value":"Josef Ludl"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"\u00f6sterreichischer Schauspieler und Operettens\u00e4nger in der Stimmlage Bass"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1868,"death":1917,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Josef Ludl (Schauspieler)","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Josef_Ludl_(Schauspieler)"}},"image":"Josef Ludl 1895 Vilimek.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4969103,48.1263846],[11.4971414,48.1264656],[11.4972802,48.1265143]]}},{"type":"Feature","id":594740424,"properties":{"name":"Gotthardstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4970066,48.1357947],[11.4963975,48.1358663]]}},{"type":"Feature","id":608129578,"properties":{"name":"Hans-Thonauer-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q630831","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Hans Donauer der \u00c4ltere"},"en":{"language":"en","value":"Hans Donauer"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutscher Maler"},"en":{"language":"en","value":"German artist (1521-1596)"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1521,"death":1596,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Hans Donauer der \u00c4ltere","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Hans_Donauer_der_%C3%84ltere"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Hans Donauer","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Hans_Donauer"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5171568,48.1341178],[11.5172109,48.1347807]]}},{"type":"Feature","id":686292119,"properties":{"name":"Gotthardstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5045666,48.1353279],[11.5046102,48.1353681],[11.5046101,48.1353918],[11.5045776,48.1354265]]}},{"type":"Feature","id":706391878,"properties":{"name":"Perhamerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.4979152,48.1418219],[11.4965657,48.1419036],[11.4958832,48.1419534],[11.4949659,48.1420169],[11.4931595,48.1422242],[11.4928378,48.1422721]]}},{"type":"Feature","id":777580437,"properties":{"name":"Burgkmairstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5113401,48.1310604],[11.5112898,48.1307764],[11.5112321,48.1304016],[11.5112015,48.1302293],[11.5111797,48.1301164],[11.5111559,48.1300448]]}},{"type":"Feature","id":851117646,"properties":{"name":"K\u00e4the-Bauer-Weg","wikidata":null,"gender":"F","details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5071427,48.1283144],[11.5071427,48.1283347],[11.5071351,48.1284241]]}},{"type":"Feature","id":851117647,"properties":{"name":"Droste-H\u00fclshoff-Stra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q57307","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Annette von Droste-H\u00fclshoff"},"en":{"language":"en","value":"Annette von Droste-H\u00fclshoff"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutsche Schriftstellerin und Komponistin"},"en":{"language":"en","value":"German composer and writer"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1797,"death":1848,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Annette von Droste-H\u00fclshoff","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Annette_von_Droste-H%C3%BClshoff"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Annette von Droste-H\u00fclshoff","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Annette_von_Droste-H%C3%BClshoff"}},"image":"Annette von Droste-Huelshoff - 1845.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.5080309,48.1283013],[11.5087905,48.1281974],[11.5090752,48.1281585],[11.5091453,48.1281489],[11.5102907,48.127996],[11.5104999,48.1279661],[11.5108262,48.1279216],[11.5112697,48.1278676],[11.5114501,48.1278445],[11.5115019,48.1278329],[11.5115457,48.1278179],[11.5115809,48.1278014],[11.5116162,48.1277762],[11.5116473,48.1277436],[11.5118532,48.1275005],[11.5118946,48.127461],[11.5119463,48.1274142],[11.511967,48.1273946]]}},{"type":"Feature","id":851117648,"properties":{"name":"Viebigplatz","wikidata":null,"gender":"F","details":{"wikidata":"Q71465","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Clara Viebig"},"en":{"language":"en","value":"Clara Viebig"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"deutsche Erz\u00e4hlerin"},"en":{"language":"en","value":"German writer"}},"nicknames":null,"gender":"F","birth":1860,"death":1952,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Clara Viebig","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Clara_Viebig"},"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Clara Viebig","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Clara_Viebig"}},"image":"Clara Viebig by Nicola Perscheid 1890.jpeg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.507799,48.1284554],[11.5077673,48.1283392]]}},{"type":"Feature","id":878579158,"properties":{"name":"Senftenauerstra\u00dfe","wikidata":null,"gender":"M","details":{"wikidata":"Q1914008","person":true,"labels":{"de":{"language":"de","value":"Maximilian Kurtz von Senftenau"},"en":{"language":"en","value":"Maximilian Kurtz von Senftenau"}},"descriptions":{"de":{"language":"de","value":"bayerischer Diplomat und Politiker"},"en":{"language":"en","value":"German diplomat"}},"nicknames":null,"gender":"M","birth":1595,"death":1662,"sitelinks":{"dewiki":{"site":"dewiki","title":"Maximilian Kurtz von Senftenau","badges":[],"url":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Maximilian_Kurtz_von_Senftenau"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[11.497688,48.1259388],[11.49772,48.125738]]}}]}